<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><products><product><category-id>6832</category-id><category-name><![CDATA[Lampas bērnu istabai]]></category-name><title><![CDATA[Galaktiku un zvaigžņu projektors Astronauts]]></title><title-lt><![CDATA[Astronautas Galaktikų ir žvaigždžių projektorius]]></title-lt><title-lv><![CDATA[Galaktiku un zvaigžņu projektors Astronauts]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Galaktika ja tähtede projektor Astronaut]]></title-ee><title-ru><![CDATA[Астронавт проектор галактик и звезд]]></title-ru><title-fi><![CDATA[Galaksien ja tähtien projektori Astronautti]]></title-fi><long-description><![CDATA[

Projektors ļauj radīt unikālu un relaksējošu atmosfēru, kas ir ideāli piemērota vakaram vai aizmigšanai. Pateicoties projektora piedāvātajiem gaismas efektiem, tas noteikti noderēs ballītēs ar draugiem. Arī vakars divatā var iegūt pavisam jaunu un pārsteidzošu atmosfēru.

PRIEKŠROCĪBAS:


	Sensācija pašiem mazākajie
	Unikālas iekštelpu atmosfēras radīšan
	Dažādu krāsu un efektu izvēl
	Zvaigžņotās debess funkcija


Ja jūsu bērnam ir bail gulēt tumšā telpā, projektors ir lieliski piemērots kā naktslampiņa. Gaismas intensitāti, ar kuru tas izgaismo telpu, var regulēt. Varat attēlot debesis izvēlētā maigā krāsā vai koncentrēties tikai uz zvaigznēm.

Izkaisīto zvaigžņu skats nomierina un atslābina, un tas var palīdzēt aizmigt.

TEHNISKIE DATI:


	Materiāls: AB
	Spriegums: 5 
	Pults: 2 AAA baterijas (neietilpst komplektā
	Barošanas veids: USB tīkls


Izstrādājumam ir CE sertifikāts, kas apliecina tā drošību un atbilstību Eiropas Savienības standartiem.

KOMPLEKTĀ IETILPST:


	Zvaigžņu projektors
	Tālvadības pults (baterija nav iekļauta komplektā)
	USB kabelis
	Lietotāja rokasgrāmata
	Oriģināls iepakojums



]]></long-description><long-description-lt><![CDATA[Projektorius leidžia sukurti unikalią ir atpalaiduojančią atmosferą, kuri idealiai tinka vakarui ar užmigimui. Dėl projektoriaus siūlomų šviesos efektų jis tikrai pravers vakarėliuose su draugais. Taip pat vakaras dviese gali įgauti visiškai naują ir stebinančią atmosferą.

PRIVALUMAI:

	Sensacija patiems mažiausiems

	Unikalios vidaus atmosferos kūrimas

	Įvairių spalvų ir efektų pasirinkimas

	Žvaigždėto dangaus funkcija


Jei jūsų vaikui baisu miegoti tamsiame kambaryje, projektorius puikiai tinka kaip naktinė lemputė. Galima reguliuoti šviesos intensyvumą, kuriuo jis apšviečia kambarį. Galite pavaizduoti dangų pasirinkta švelnia spalva arba susikoncentruoti tik į žvaigždes.

Išsibarsčiusių žvaigždžių vaizdas ramina ir atpalaiduoja, ir tai gali padėti užmigti.

TECHNINIAI DUOMENYS:

	Medžiaga: ABS

	Įtampa: 5 V

	Pultelis: 2 AAA baterijos (nepridedamos)

	Maitinimo būdas: USB tinklas


Gaminys turi CE sertifikatą, kuris patvirtina jo saugumą ir atitiktį Europos Sąjungos standartams.

KOMPLEKTĄ SUDARO:

	Žvaigždžių projektorius

	Nuotolinio valdymo pultas (baterija neįtraukta)

	USB kabelis

	Vartotojo vadovas

	Originali pakuotė]]></long-description-lt><long-description-lv><![CDATA[

Projektors ļauj radīt unikālu un relaksējošu atmosfēru, kas ir ideāli piemērota vakaram vai aizmigšanai. Pateicoties projektora piedāvātajiem gaismas efektiem, tas noteikti noderēs ballītēs ar draugiem. Arī vakars divatā var iegūt pavisam jaunu un pārsteidzošu atmosfēru.

PRIEKŠROCĪBAS:


	Sensācija pašiem mazākajie
	Unikālas iekštelpu atmosfēras radīšan
	Dažādu krāsu un efektu izvēl
	Zvaigžņotās debess funkcija


Ja jūsu bērnam ir bail gulēt tumšā telpā, projektors ir lieliski piemērots kā naktslampiņa. Gaismas intensitāti, ar kuru tas izgaismo telpu, var regulēt. Varat attēlot debesis izvēlētā maigā krāsā vai koncentrēties tikai uz zvaigznēm.

Izkaisīto zvaigžņu skats nomierina un atslābina, un tas var palīdzēt aizmigt.

TEHNISKIE DATI:


	Materiāls: AB
	Spriegums: 5 
	Pults: 2 AAA baterijas (neietilpst komplektā
	Barošanas veids: USB tīkls


Izstrādājumam ir CE sertifikāts, kas apliecina tā drošību un atbilstību Eiropas Savienības standartiem.

KOMPLEKTĀ IETILPST:


	Zvaigžņu projektors
	Tālvadības pults (baterija nav iekļauta komplektā)
	USB kabelis
	Lietotāja rokasgrāmata
	Oriģināls iepakojums



]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Projektors lepnumāt un atslābt unikālu un rasaisskslāgu atmosferu, kas idealāk piecuļojies kā iestiepus, vai izlaidojusās gadi. Bažos projekta veiktais gaismas efekti, bet ar to, ka tas ietekmēs visu loģijā tādām baumes合作伙伴ēs.

PASTĀDĪBA:


	Sensācija ierunāma mazākajos uzskaitītajos
	Unikālas atmosferas tā kurilumā tālākās radīšannya
	Dzeltes un efektivus izvēles
[Zvaigžņu biešā funcionalitāte]


Ja bērni varbūt ir ugunsveces kādā un tulkas telpā, tvaigzinājums ir mazs brīnums, kas vairotus telpu, lai gan iestājos zupa jeb kā lampu. Gaismas jauda var būt regulēta. Varat ierast maizes kāda zupa krāsa vai vairāk kā unikālā bietnes.

Īstenā bietnes uzņemšana un attēlošana samazina un iegūst atslābu, tādām ka vienkāršot kritērija. 

TEHNISKA DATA:


	Materiāla: AB
	Spriegums: 5 
	Pults: 2 AAA baterijas (neietilpst komplektā)
	Barošanas veids: USB tīkls


Ir atzīta CE sertifikāta, pārbaudama to drošību un tā pastiprinā或缺amīgumu Eiropas Savienības standartos.

COMPLEKTĀ UZŽUVNOS:

Zvaigžņu projekts
{Tālvadības pults (baterija nav iekļauta komplektā)
	USB kabelis
	Lietotājs' radojs un zupa
	Oriģinālā pakša]]></long-description-ee><long-description-ru><![CDATA[Проектор позволяет создавать уникальную и расслабляющую атмосферу, которая идеально подходит для вечеринок или отдыха наслаждающихся. Благодаря предложенным проектором световым эффектам, это обеспечивает досуг с друзьями, которые могут провести вместе ночь. Вечером можно также получить совершенно новую и дивные атмосферу.

Предварительные сообщения:

Индивидуальные маленькие

Создание уникальной атмосферы внутреннего пространства

Выбор различных красок и эффектов

Звездный функциональный отсек

Если ваш ребенок скучает по темному пространству, проектор идеально подходит как ночной светильник. Интенсивность света, создаваемого им, может быть настроена. Вы можете выбрать звездный цвет или сосредоточиться только на звездах.

Проглядывание за звездами устраняет и защищает от них, что позволяет отказаться от них.

Технические данные:

Материал: AB
Сила: 5
Коллекторы: 2 AAA батарейки (не включены в комплект)
Способ зарядки: USB кабель


Инструмент имеет CE сертификат, который подтверждает его безопасность и соответствие стандартам Европейского союза.

Совместное использование:

Звездный проектор
Пульт управления (батарея не включена в комплект)
USB кабель
Ключ-код человеческой расширения
Оригинальная упаковка]]></long-description-ru><long-description-fi><![CDATA[Tämä projekta nosaukums parāda, ka tā var create unikšēju un raizes savienojumu atmosferi, kurai ideālli bija jāattiecinās kalvis vai aizvest mājs. Savukārt, lauku attēlotās korporālās vai nemēroglas saites var būt noderēs zupa ili pirmsvietojuma. Tie var attēlotās korporālās korporālās saites ietvaros atturēties vai tikai koncentrēties uz saistītiem zvaigznesem.

PRIEKŠROCĪBAS:

Liela jaudzaļuma iestāde saucējas par pankūkas lampu. Gaismas intensitāte var būt maināma, kas lepētu tūturu arī saite, kas ir saistīts ar zemi. Iespējams attēlotās korporālās korporālās saites atturēties, piemekodiarkanos izvēlstajos zvaigspiecos vai koncentrēties tikai uz saistītiem mākslniekm.

Izkaisīto zvaigžņu spekrājāts izgājis un attīstīts, un tas var palīdzēt aizvestām māti.

TEHNISKIE DATI:

Matērijs: AB
Spriegums: 5 Vēl viena saite
Pults: 2 AAA baterija (neietilpst komplektā)
Baražošanas veids: USB tīkls

Tas ir kompakti ar CE sertifikātu, kura apliecina tauts保卫u un atbilstīgi Eiropas Savienības standartiem.

KOMPLETE IZVILPST:

Zvaigžņi projektaos

Tālvadības pults (baroeļa baterija neietilpst komplektā)
USB kabelis
Lietotāja rokasgrāmata
Oriģinālā iepakojums]]></long-description-fi><colours><colour><images><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-4ac83_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-01563-cena_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-b7faa-interneta_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-cc2d0-atsauksme_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-d2db2-letak_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-cbade-pirkt_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-8caec-pasutit_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-a1421-vertejums_xbig.jpg</url></image></images><modifications><modification><weight>0.15</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[7552023885834]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[7552023885834]]></supplier-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>8094</category-id><category-name><![CDATA[Auto piederumi]]></category-name><title><![CDATA[Bezvadu rokas automašīnas putekļsūcējs 9247 120W]]></title><title-lt><![CDATA[Be laidžio rankinio automobilio dulkių siurblys 9247 120W]]></title-lt><title-lv><![CDATA[Bezvadu rokas automašīnas putekļsūcējs 9247 120W]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Juhtmeta käeshoitav auto tolmuimeja 9247 120W]]></title-ee><title-ru><![CDATA[Беспроводной ручной автомобильный пылесос 9247 120W]]></title-ru><title-fi><![CDATA[Langaton kädessä pidettävä auton pölynimuri 9247 120W]]></title-fi><long-description><![CDATA[Šis automašīnas putekļsūcējs ir paredzēts smilšu un citu mazu priekšmetu iesūkšanai no automašīnu sēdekļiem, paklājiem vai bagāžnieka. Izmantojot šo jaudīgo putekļsūcēju, jūsu automašīna vienmēr būs tīra un patīkama, nevajadzēs izmantot milzīgus mājsaimniecības putekļsūcējus. Jūs varēsiet to vadāt tieši bagāžniekā un nepieciešamības gadījumā izmantot uzreiz brauciena laikā. Bezvadu - lai izvairītos no sapinušiem vadiem un jums nav jāizdzīvo vai ja jums ir pietiekami garš vads. Komplektā ietilpst uzgalis ar birsti, pagarināšanas šļūtenes, uzgalis grūti pieejamām vietām un ērta soma visa komplekta glabāšanai.

Rokas putekļsūcēja priekšrocības:


	Piemērots sausai un mitrai lietošanai;
	Ir iebūvēts akumulators, tāpēc to var izmantot, nepieslēdzoties elektrotīklam;
	Divkārša filtrēšanas sistēma - HEPA filtrs aizsargā pret mazākiem putekļiem un papildus aizsargā ierīces motoru no bojājumiem;
	Pateicoties filtram, putekļsūcējs nezaudē savu jaudu un sūkšanas jauda vienmēr ir nemainīga; 
	Filtru var viegli noņemt un izskalot zem tekošā ūdens;
	Caurspīdīgais konteineris vienmēr ļaus jums redzēt, kad to jāiztukšo, un putekļsūcējs nekad nebūs aizsērējis;
	Lai izņemtu tvertni, vienkārši nospiediet pogu, kas atver slēdzeni, izņemiet filtru, iztīriet to un ievietojiet to atpakaļ vāciņā;
	Putekļsūcējs noderēs gan automašīnā, gan mājās, piem., dīvāna sūkšanai vai nelielu netīrumu savākšanai - jūs variet ātri sakārtot savu māju, neņemot klasisko putekļsūcēju;
	Kad akumulators ir izlādējies, pievienojiet to strāvas avotam (iekļauts USB kabelis) - tas varētu būt automašīnas lādētājs, portatīvais dators vai lādētājs;
	Komplektā ietilpst uzgalis ar suku, pagarinājuma šļūtenes, sprauslas grūti sasniedzamām vietām


Specifikācija:


	Tips: ciklonisks - bez maisiņa;
	Jauda: 120 W;
	Barošana: USB kabelis (komplektā);
	Ātrums: 29000-31000 apgr/min;
	Baterija: 2000 mAh;
	Izmēri: garums - 35 cm, augstums - 11 cm;
	Vada garums: 100 cm;
	Putekļsūcēja svars: 0,5 kg;

]]></long-description><long-description-lt><![CDATA[Šis automobilinis dulkių siurblys skirtas smėliui ir kitiems smulkiems daiktams siurbti iš automobilių sėdynių, kilimėlių ar bagažinės. Naudodami šį galingą dulkių siurblį, jūsų automobilis visada bus švarus ir malonus, nereikės naudoti didžiulių buitinių dulkių siurblių. Galėsite jį laikyti tiesiai bagažinėje ir prireikus iškart naudoti kelionės metu. Belaidis – kad išvengtumėte susipainiojusių laidų ir jums nereikėtų išgyventi, ar turite pakankamai ilgą laidą. Komplekte yra antgalis su šepečiu, prailginimo žarnos, antgalis sunkiai pasiekiamoms vietoms ir patogus krepšys visam komplektui laikyti.

Rankinio dulkių siurblio privalumai:

	Tinka sausam ir drėgnam naudojimui;
	Yra įmontuotas akumuliatorius, todėl galima naudoti neprisijungus prie elektros tinklo;
	Dviguba filtravimo sistema – HEPA filtras apsaugo nuo smulkesnių dulkių ir papildomai apsaugo įrenginio variklį nuo pažeidimų;
	Dėl filtro dulkių siurblys nepraranda savo galios, o siurbimo galia visada yra pastovi;
	Filtrą galima lengvai nuimti ir išskalauti po tekančiu vandeniu;
	Skaidrus konteineris visada leis pamatyti, kada jį reikia ištuštinti, ir dulkių siurblys niekada neužsikimš;
	Norėdami išimti baką, tiesiog paspauskite mygtuką, kuris atidaro užraktą, išimkite filtrą, išvalykite jį ir įdėkite atgal į dangtelį;
	Dulkių siurblys pravers tiek automobilyje, tiek namuose, pvz., sofos siurbimui ar smulkių nešvarumų surinkimui – galite greitai susitvarkyti namus neišsiimdami klasikinio dulkių siurblio;
	Kai akumuliatorius išsikrauna, prijunkite jį prie maitinimo šaltinio (pridedamas USB laidas) – tai gali būti automobilinis įkroviklis, nešiojamas kompiuteris arba įkroviklis;
	Komplekte yra antgalis su šepečiu, prailginimo žarnos, antgaliai sunkiai pasiekiamoms vietoms

Specifikacija:

	Tipas: cikloninis – be maišelio;
	Galia: 120 W;
	Maitinimas: USB laidas (pridedamas);
	Greitis: 29000-31000 aps./min;
	Baterija: 2000 mAh;
	Matmenys: ilgis – 35 cm, aukštis – 11 cm;
	Laido ilgis: 100 cm;
	Dulkių siurblio svoris: 0,5 kg;]]></long-description-lt><long-description-lv><![CDATA[Šis automašīnas putekļsūcējs ir paredzēts smilšu un citu mazu priekšmetu iesūkšanai no automašīnu sēdekļiem, paklājiem vai bagāžnieka. Izmantojot šo jaudīgo putekļsūcēju, jūsu automašīna vienmēr būs tīra un patīkama, nevajadzēs izmantot milzīgus mājsaimniecības putekļsūcējus. Jūs varēsiet to vadāt tieši bagāžniekā un nepieciešamības gadījumā izmantot uzreiz brauciena laikā. Bezvadu - lai izvairītos no sapinušiem vadiem un jums nav jāizdzīvo vai ja jums ir pietiekami garš vads. Komplektā ietilpst uzgalis ar birsti, pagarināšanas šļūtenes, uzgalis grūti pieejamām vietām un ērta soma visa komplekta glabāšanai.

Rokas putekļsūcēja priekšrocības:


	Piemērots sausai un mitrai lietošanai;
	Ir iebūvēts akumulators, tāpēc to var izmantot, nepieslēdzoties elektrotīklam;
	Divkārša filtrēšanas sistēma - HEPA filtrs aizsargā pret mazākiem putekļiem un papildus aizsargā ierīces motoru no bojājumiem;
	Pateicoties filtram, putekļsūcējs nezaudē savu jaudu un sūkšanas jauda vienmēr ir nemainīga; 
	Filtru var viegli noņemt un izskalot zem tekošā ūdens;
	Caurspīdīgais konteineris vienmēr ļaus jums redzēt, kad to jāiztukšo, un putekļsūcējs nekad nebūs aizsērējis;
	Lai izņemtu tvertni, vienkārši nospiediet pogu, kas atver slēdzeni, izņemiet filtru, iztīriet to un ievietojiet to atpakaļ vāciņā;
	Putekļsūcējs noderēs gan automašīnā, gan mājās, piem., dīvāna sūkšanai vai nelielu netīrumu savākšanai - jūs variet ātri sakārtot savu māju, neņemot klasisko putekļsūcēju;
	Kad akumulators ir izlādējies, pievienojiet to strāvas avotam (iekļauts USB kabelis) - tas varētu būt automašīnas lādētājs, portatīvais dators vai lādētājs;
	Komplektā ietilpst uzgalis ar suku, pagarinājuma šļūtenes, sprauslas grūti sasniedzamām vietām


Specifikācija:


	Tips: ciklonisks - bez maisiņa;
	Jauda: 120 W;
	Barošana: USB kabelis (komplektā);
	Ātrums: 29000-31000 apgr/min;
	Baterija: 2000 mAh;
	Izmēri: garums - 35 cm, augstums - 11 cm;
	Vada garums: 100 cm;
	Putekļsūcēja svars: 0,5 kg;

]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Buļikso automašīnovu saimi veidoti, lai saķertos smillas un otras mazas objektivitetes no automašīņu dūmai, pankūkas vai kantostākas. Ja to izmantojat, automatically maşınız always будет saitsiz un jūs varat nekompromisināti izmantojamas milzīgi mājsaimniecības saimi saimi. Vai ka tu var atsviept to kantostākā un lielisks uzturumā. Komplektā ar tvaika būs jaudīgā zupa, tērēšanu padeļi, saizdziesīgošas vietas un izturējošs summa.

Buļikso saimi naudingų praipties:


	Piemērots sausai un mitra saime;
	Iebūvēts akumulators, tāpēc tas var būt izmantota, neieslēdzoties elektriskajam vāktuvam;
	Divkārša filtrēšana sistēma - HEPA filtras aizsargāties pret mazākām būtmole ūdenam un papildu aizsargāsa ierīce motoru no bojājumiem;
	Filtru sauks ar jaudumu un sūkšanai jaudums vienmēr tikams ar laika;
(Filtru saizdziesīgi atstiepti ar to vattu veidā, izskalot zem jau atvirdas veidā);

Caurspaīdos konteineris jaukums atgrieztņos vienmēr saskan, kad jūs jāievadāt tos ierīdienos, un buļikso saimi nebeidzās aizsērēt;
(Lai tikts u籌jas, pankūkas vai netināms viens ceļš atviesa, atstiepta klintu, atstieptās filtra, atgriezta atpakaļ paugurā);

Buļikso saimi naudingų lietojams nevienmēr maşinas, otrām maizes, piem., dīvánas sūkšanā vai neliela bituma saimju saiga - tu vairs kārti veidu svītu maizi, nesamē ar klasisko buļikso saimi;
(Kad akumulators ir atjauts, paliek jāpildojas uzāvnes (ievietojams USB kabelis) - tas var būt maşinine lietotājs, portatīvais dators vai lietotājs);
(Komplektā ar tvaika būs jaudīgā zupa, tērēšanu padeļi, sprauslas grūtie saizdziesīgošas vietas.]]></long-description-ee><long-description-ru><![CDATA[Этот механизм для автомобилей предназначен для того, чтобы излучать лес, песок и другие мелкие предметы из автомобиля из головного корпуса, к приемным панелям или грузовиком. Используя этот эффективный вход для мусора, ваш автомобиль будет всегда чистым и приятным в использовании, вам не придется выбирать мощные мусорооборудования. Вы можете направлять его непосредственно в грузовик или использовать его в любое время, когда это необходимо. Без привода - чтобы избежать заблуждений и не испытывать трудности с напитками или когда нет достаточно длинной дороги от дома.

Комплект включает в себя щит для газовых решеток, фильтрующие трубки, сквозьлетные уплотненные акустические волны, уплотненные катушки для громкоговорителей и подсказки для всего упомянутого комплекта.

Преимущества роторного пылесборника:

	Подходит для сухих и влажных условий;
	Встроенный аккумулятор, что позволяет использовать его без электрической цепи;

	Разнообразная система фильтрации - HEPA фильтр защищает от мелких частиц и добавляет защиту от повреждений двигателя и шума;
	После фильтрация ротор держит свою работоспособность и неизменность;

	Фильтрующая вода легко удаляется и очищается от нанесенной к ней воды;

	Вспыльчивый контейнер позволяет легко видеть, когда его нужно убирать, и ротор никогда не будет загружен;

	Для удаления трубы просто нажмите на засованную отверстие и вытащите фильтр - его можно очистить от загрязнений и занять возвращенным объемом;

Ротор может быть использован как в автомобиле, так и дома, например, для сборки насекомых или для небольшого количества мелкой зернечки - вы можете быстро организовать свой дом без необходимости носить классический ротор;

Когда аккумулятор полностью изабыт, его можно подключить к источнику питания (включить USB кабель) - это может быть аккумулятор, портативный компьютер или центрлаудер;

Комплект включает в себя щит для газовых решеток, фильтрующие трубки и удобные для достижения сквозьлетные уплотненные акустические волны.

Спецификации:

	Желательный: без мотора;

Мощность: 120 Вт;

Источник питания: USB кабель (комбинированный);

Скорость: 29000-31000 об/мин;

Батарея: 2000 мАч;

Размеры: длина - 35 см, высота - 11 см;

Длина ротора: 100 см;

Вес ротора: 0,5 кг;]]></long-description-ru><long-description-fi><![CDATA[Tämä auton valmistehto on t备ettu smaltojaudien jaustumekli auton vadežaudē, lai smeltņo jaupsties no automašīna vadežiem, kruģieris vai kravdilīkas. Izmainojumi tik viename jaudīgajam valmistehto sēdelī ir tikrai sašaurāms vai tīrs, tā kaitēs mazākajam maizesaimniecības valmistehtoi. Avotu var directā kravdilēt un atsevišķi naudojamas, ja ir vajadzums. Komplektā rūpņo ar birstu, saņemtu saimi, izsmelti un garams pietiekami vaižu un gudrums visas eserļa kompleksa glabāšanai.

Valmisteļa lēkas prēmija:

	- Piecxoksimā ar sausai un mitrais lietošanu;
	Iebraušus akumulatoru, lai to varētu izmantot, neieslēdzoties elektrorūkli;
	Divkāršu filtreting sistēma - HEPA filtres aizsargāja mazākus valmisteļus un atsevišķi aizsargāja ierīces motoru no bojājumiem;
	Pateicoties filtre, valmisteļa sūkšana vairs nezaudē jaudas un saņešana sūkšanā vairs niecienājas; 
	Filtru var viegli noņemt un izskalot zeme tieši upes ūdeļā;
	Caurspīdīgā konteineris vienmēr varējs serti, kad to jāiztukšo, un valmisteļa nekad nebūs aizsērējis;
	Lai ievietota viskas, viegli nokti arplicēt pankūkus, atskaici no skatikos, atgriezt filtru, izmeklēt to un ievietojiet to atpakaļ vāciņā;
	Jo valmisteļa ir automašīnā, jaunie tīklai, mājā ar dažām lietošanas iespējām, piem., galdyma sūkšana vai nelieliotu netīmēto savukaleni - jūs varat ar jaukstu tempohu sakārtot savukalni, neieskaitot klasiskā valmisteļu;
	Kad akumulator ir izlādējies, atgriezt to strāvavamīti (padeiti USB kabelis) - tas varējs būt auton valmisteļa lādētājs, portatīvais datoris vai padejo;
Komplektā rūpņo ar sausrupa, saņemtu saimi, sprauslas grūti sasniedzamām vietām.

Specifikācija:

	Tips: ciklonisks - bez maisa;
	Jauda: 120 W;
	Barošana: USB kabelis (komplektā);
	Ātrums: 29000-31000 apgr/min;
	Baterija: 2000 mAh;
	Izmēri: garums - 35 cm, augstums - 11 cm;
	Vada garums: 100 cm;
	Putekļsūcēja svars: 0,5 kg;]]></long-description-fi><colours><colour><images><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-online_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-cena_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-interneta_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-atsauksme_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-letak_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-pirkt_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-pasutit_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-vertejums_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-price_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-79d0325790a3e4c903f4fd84a138e97a_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-3bc7b663c56b2dc7d4aba1d3f2d0832a_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-e99ad1825b132b290ac7c36d9529c401_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-cbf18daadbc11545b73656165e68fac7_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-84861b382f75cc257204a6587baaf5b8_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-36da18ceac4b2bdfc97694fb4c355c26_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-d4baaca1903f6077d191df580b57fd95_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-2ff587ea6017dab80ba2bbf78ebefb1a_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-e15cef4874daff5e4b95cdd64c186240_xbig.jpg</url></image></images><modifications><modification><weight>0.15</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[7551861040580]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[7551861040580]]></supplier-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>17396</category-id><category-name><![CDATA[Sejas tīrīšanas un masāžas ierīces]]></category-name><title><![CDATA[Profesionāls pinnes un pūtīšu noņemšanas komplekts]]></title><title-lt><![CDATA[Profesionalus spuogų ir inkštirų šalinimo rinkinys]]></title-lt><title-lv><![CDATA[Profesionāls pinnes un pūtīšu noņemšanas komplekts]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Professionaalne akne ja vistrike eemaldamise komplekt]]></title-ee><title-ru><![CDATA[Профессиональный набор для удаления прыщей и угрей]]></title-ru><title-fi><![CDATA[Ammattimainen akne- ja finnienpoistosarja]]></title-fi><long-description><![CDATA[Pārtrauciet saspiest veidojumus uz sejas ar pirkstiem - tas nav higiēniski un var izraisīt ādas infekciju vai brūci...

 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Noņemiet pūtītes un melnos punktus uz sejas viegli, bet sterili ar šo profesionālo komplektu, tāpat kā to dara profesionāli dermatologi!
Komplektā ir 8 instrumenti ar dažādiem uzgaļiem un izmēriem, tostarp pincete, maza, vidēja un gara cilpa, karotes cilpa, ass caurduršanas uzgalis un daudz kas cits. 
 
Īpašības:
✓ 8 profesionāli instrumenti
✓ Komplektā ērts futrālis
✓ Ātra un viegla pūtīšu un piņņu izspiešana
✓ Viegla piekļuve grūti sasniedzamām vietām
✓ Izgatavots no augstas kvalitātes nerūsējošā tērauda.
✓ Sterila un higiēniska sejas kopšana
 
Pirms lietošanas iesakām atvērt ādas poras – vienkārši turiet uz sejas tīru, mitru dvieli vai salveti 5-15 minūtes.
Mēs iesakām nolietotos instrumentus dezinficēt ar spirtu saturošiem dezinfekcijas līdzekļiem, spirtu vai verdošu ūdeni un noslēgt tos futrālī līdz nākamajai lietošanai.]]></long-description><long-description-lt><![CDATA[Nustokite spaudinėti spuogus ant veido pirštais – tai nehigieniška ir gali sukelti odos infekciją arba randą...]]></long-description-lt><long-description-lv><![CDATA[Pārtrauciet saspiest veidojumus uz sejas ar pirkstiem - tas nav higiēniski un var izraisīt ādas infekciju vai brūci...

 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Noņemiet pūtītes un melnos punktus uz sejas viegli, bet sterili ar šo profesionālo komplektu, tāpat kā to dara profesionāli dermatologi!
Komplektā ir 8 instrumenti ar dažādiem uzgaļiem un izmēriem, tostarp pincete, maza, vidēja un gara cilpa, karotes cilpa, ass caurduršanas uzgalis un daudz kas cits. 
 
Īpašības:
✓ 8 profesionāli instrumenti
✓ Komplektā ērts futrālis
✓ Ātra un viegla pūtīšu un piņņu izspiešana
✓ Viegla piekļuve grūti sasniedzamām vietām
✓ Izgatavots no augstas kvalitātes nerūsējošā tērauda.
✓ Sterila un higiēniska sejas kopšana
 
Pirms lietošanas iesakām atvērt ādas poras – vienkārši turiet uz sejas tīru, mitru dvieli vai salveti 5-15 minūtes.
Mēs iesakām nolietotos instrumentus dezinficēt ar spirtu saturošiem dezinfekcijas līdzekļiem, spirtu vai verdošu ūdeni un noslēgt tos futrālī līdz nākamajai lietošanai.]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[请确保您的皮肤护理产品是干净且有效的 - 这是出于卫生考虑，并且可以防止皮肤感染或炎症...

从包装中取出针头和黑色点。但是要远离具有此职业性的组合，就像专业人士皮肤科医生一样！

该套件包含8种带有各种锯齿和尺寸的工具，包括镊子、小夹子、中等和大型镊子、圆头剪刀、安全剪、紫外线消毒灯等。

特殊功能：
✓ 8种专业工具
✓ 套件配备有医用刀具
✓ 轻松取出轻薄针头和线头
✓ 容易接触难以触及的位置
✓ 由高质量、防锈金属制成。

在使用前开放毛孔 - 简单地将其插入皮肤约5-15分钟。
我们建议在使用前用含有酒精的消毒剂消毒刀具，酒精或水溶液，然后在下次使用时将其用完。]]></long-description-ee><long-description-ru><![CDATA[Pārtrauciet saspiest veidojumus uz sejas ar pirkstiem - tas nav higiēniski un var izraisīt ādas infekciju vai brūci...

Noņemiet pūtītes un melnos punktus uz sejas viegli, bet sterili ar šo profesionālo komplektu, tāpat kā to dara profesionāli dermatologi!
Komplektā ir 8 instrumenti ar dažādiem uzgaļiem un izmēriem, tostarp pincete, maza, vidēja un gara cilpa, karotes cilpa, ass caurduršanas uzgalis un daudz kas cits. 

Ipašības:
✓ 8 profesionāli instrumenti
✓ Komplektā ērts futrālis
✓ Ātra un viegla pūtīšu un piņņu izspiešana
✓ Viegla piekļuve grūti sasniedzamām vietām
✓ Izgatavots no augstas kvalitātes nerūsējošā tērauda.
✓ Sterila un higiēniska sejas kopšana
Pirms lietošanas iesakām atvērt ādas poras – vienkārši turiet uz sejas tīru, mitru dvieli vai salveti 5-15 minūtes.
Mēs iesakām nolietotos instrumentus dezinficēt ar spirtu saturošiem dezinfekcijas līdzekļiem, spirtu vai verdošu ūdeni un noslēgt tos futrālī līdz nākamajai lietošanai.]]></long-description-ru><long-description-fi><![CDATA[从您的皮肤上清除蜘蛛网 - 这是不卫生的，并且可能会导致皮肤感染或炎症……

 

将睫毛膏和眼部点涂卸除，但要使用适合这个职业套装的卫生用品，就像职业皮肤病专家一样！
套装中有8种带有各种刷毛和尺寸的刷子，包括眼影刷、睫毛膏刷、粉底刷、眼线刷、唇刷、眼部卸妆液以及许多其他物品。
特性：
✓ 8种专业工具
✓ 套装中包含眼影刷
✓ 轻松拔除多余睫毛和睫毛膏
✓ 可以轻松到达难以触及的部位
✓ 由高品质、不易脱落的刷毛制成。
✓ 卫生且符合职业道德的化妆品搭配使用

在开始使用前，请打开毛孔 - 简单地将刷子插入皮肤深层，轻轻刷洗5-15分钟即可。
我们建议在使用工具前用含有酒精的消毒剂、水或油擦拭，然后在下次使用时才安装这些工具。]]></long-description-fi><colours><colour><images><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-18607_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-e06d5-cena_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-2d19a-interneta_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-9e33a-atsauksme_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-f4d08-letak_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-9d937-pirkt_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-23d4c-pasutit_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-4b064-vertejums_xbig.jpg</url></image></images><modifications><modification><weight>0.15</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[7555045341029]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[7555045341029]]></supplier-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>6408</category-id><category-name><![CDATA[Lukturi]]></category-name><title><![CDATA[Manuāls prožektors]]></title><title-lt><![CDATA[Rankinis prožektorius]]></title-lt><title-lv><![CDATA[Manuāls prožektors]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Käsiprožektor]]></title-ee><title-ru><![CDATA[Ручной прожектор]]></title-ru><title-fi><![CDATA[Käsivalonheitin]]></title-fi><long-description><![CDATA[Rokas lampa ar LED diodēm. Pārnēsājamai kempinga gaismai ir spēcīga gaisma un ilgs akumulatora darbības laiks.


	Gaismas avots: LED-P1000.
	Krāsa melna.
	Režīms: spēcīga gaisma - vāja gaisma - SOS prožektors - sānu LED.
	Izmērs: 14,5cm*5,4cm.
	Akumulatora ietilpība: Iebūvēts 3750mAh 18650 akumulators.
	Darbības laiks: 3-5 stundas (spēcīgs apgaismojums), 5-8 stundas (slikts apgaismojums).
	Svars: 200g.
	Korpusa materiāls: plastmasa.
	Uzlādes laiks: 3-5 stundas.
	Uzlādes metode: USB tiešā uzlāde (iekļauts USB kabelis).
	Šajā izstrādājumā tiek izmantotas augstas spilgtuma LED spuldzes.
	Prožektoram raksturīgs ilgs lampas kalpošanas laiks, enerģijas taupīšana un augsts spilgtums.

]]></long-description><long-description-lt><![CDATA[Rankinis žibintas su LED diodais. Nešiojamas stovyklavimo žibintas pasižymi stipria šviesa ir ilgu baterijos veikimo laiku.]]></long-description-lt><long-description-lv><![CDATA[Rokas lampa ar LED diodēm. Pārnēsājamai kempinga gaismai ir spēcīga gaisma un ilgs akumulatora darbības laiks.


	Gaismas avots: LED-P1000.
	Krāsa melna.
	Režīms: spēcīga gaisma - vāja gaisma - SOS prožektors - sānu LED.
	Izmērs: 14,5cm*5,4cm.
	Akumulatora ietilpība: Iebūvēts 3750mAh 18650 akumulators.
	Darbības laiks: 3-5 stundas (spēcīgs apgaismojums), 5-8 stundas (slikts apgaismojums).
	Svars: 200g.
	Korpusa materiāls: plastmasa.
	Uzlādes laiks: 3-5 stundas.
	Uzlādes metode: USB tiešā uzlāde (iekļauts USB kabelis).
	Šajā izstrādājumā tiek izmantotas augstas spilgtuma LED spuldzes.
	Prožektoram raksturīgs ilgs lampas kalpošanas laiks, enerģijas taupīšana un augsts spilgtums.

]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[LED-dioodidega taskulamp. Kaasaskantaval telkimislambil on tugev valgus ja pikk aku kasutusiga.]]></long-description-ee><long-description-ru><![CDATA[Круглый прожектор на светодиодных диодиках LED. Для огня в кемпере мощный свет и длительное время работы аккумулятора.

Источник света: LED-P1000.
Какой-то розовый цвет.
Режим: мощный свет - угольный свет - СИЗО-проектор - верхний светодиод.
 Размеры: 14,5 см * 5,4 см.
Объем аккумулятора: встроенный аккумулятор на 3750mAh от 18650 серии аккумуляторов.
Время работы: 3-5 часов (мощное освещение), 5-8 часов (лучшее освещение).
Вес: 200 г.
Материал корпуса: пластик.
Время размещения: 3-5 часов.
Метод размещения: USB прямой подключение (вставка USB кабеля).
В этом проекте используются высокопроизводительные светодиодные лампы с высоким качеством света.

Проектор обладает длительным временем работы светодиодной лампы, энергосбережением и низким уровнем света.]]></long-description-ru><long-description-fi><![CDATA[LED tēju lampası LED diodēm. Laitojums var būt saistīts ar spēcīgus gaismati, kā arī ilgas akumulatora darbības laikā.

    İkraşadošais zupa: LED-P1000.
    Krāsa melna.
    Režīms: spēcīgā gaisma - vāja gaisma - SOS prototips - sānu LED.
    Substrāts: 14,5cm*5,4cm.
    Akumulatora ietilpība: Iebūvēts 3750mAh 18650 akumulators.
    Darbības laiks: 3-5 stundas (spēcīgs apgaismojums), 5-8 stundas (slikts apgaismojums).
    Svars: 200g.
    Korpusa materiāls: plastmasa.
    Ul浊šanas laikā: 3-5 stundas.
    Ul浊šanas metode: USB tiešā uzlāde (iekļauts USB kabelis).
    Šajā izstrādājumā tiek izmantotas augstspilgtuma LED spuldze.

Prožektors varēja darbojamās ilgā lampas kalpošanas laikā, enerģijas taupīšanu un augsto spilgtumu.]]></long-description-fi><colours><colour><images><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-1b9cd_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-5d237-cena_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-75d5b-interneta_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-09f27-atsauksme_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-33e2e-letak_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-30c91-pirkt_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-7f088-pasutit_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-da9f5-vertejums_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-11890-online_xbig.jpg</url></image></images><modifications><modification><weight>0.15</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[7553039315704]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[7553039315704]]></supplier-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>13903</category-id><category-name><![CDATA[Piespraudes, brošas]]></category-name><title><![CDATA[Zelta sakta ar šķērēm un dekoratīvu matu ķemmi]]></title><title-lt><![CDATA[Auksinė sagė su žirklėmis ir dekoratyvinėmis plaukų šukomis]]></title-lt><title-lv><![CDATA[Zelta sakta ar šķērēm un dekoratīvu matu ķemmi]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Kuldne pross kääride ja dekoratiivse juuksekammiga]]></title-ee><title-ru><![CDATA[Золотая брошь с ножницами и декоративной расческой для волос]]></title-ru><title-fi><![CDATA[Kultainen rintakoru saksilla ja koristeellisella hiuskammalla]]></title-fi><long-description><![CDATA["Bro&scaron;a lieliski izskatās uz kleitas, jakas, cepures, somas vai mēteļa.Klipsi aizdare, ko var viegli piestiprināt pie jebkura apģērba vai cita materiāla.Specifikācija:augstums: 5,7 cmplatums: 3,6 cmParādiet savu aizrau&scaron;anos un stilu ar mūsu eleganto zelta piespraudi, kurā apvienots unikāls dizains ar &scaron;ķērēm un ķemmes motīviem, kas ir lieliski piemērota jebkuram profesionālam frizierim vai frizierim. &Scaron;ī sakta ne tikai pauž jūsu intereses, bet arī pie&scaron;ķir eleganci jebkuram stilam.Rotā ar spīdīgu cirkoniju, sakta piesaista acis ar savu smalko mirdzumu, pievienojot izsmalcinātu raksturu.Bro&scaron;a ir 5,7&nbsp;cm augsta un 3,6&nbsp;cm plata, un tā ir pietiekami liela, lai radītu pamanāmu akcentu, tomēr pietiekami smalka, lai papildinātu jebkuru stilu. Bro&scaron;a apvieno izturību un eleganci, garantējot ilgsto&scaron;u lieto&scaron;anu.Tā ir arī lieliska ideja dāvanai frizierim vai stilistam, kur&scaron; novērtēs &scaron;o unikālo aksesuāru.Noslēgumā jāsaka, ka &scaron;ī elegantā zelta sakta ir stilīga un funkcionāla rota, kas lieliski izcels jūsu aizrau&scaron;anos ar frizūru. Iepērcieties tagad un pie&scaron;ķiriet savam stilam mirdzumu ar &scaron;o unikālo piespraudi!]]></long-description><long-description-lt><![CDATA[Sagė puikiai atrodo ant suknelės, švarko, kepurės, rankinės ar palto.Segtuko užsegimas, kurį galima lengvai pritvirtinti prie bet kurio drabužio ar kitos medžiagos.Specifikacija:aukštis: 5,7 cmplotis: 3,6 cmParodykite savo aistrą ir stilių su mūsų elegantiška auksine sage, kurioje derinamas unikalus dizainas su žirklių ir šukų motyvais, puikiai tinkančia bet kuriam profesionaliam kirpėjui ar stilistui. Ši sagė ne tik išreiškia jūsų pomėgius, bet ir suteikia elegancijos bet kokiam stiliui.Papuošta blizgančiais cirkoniais, sagė traukia akį savo subtiliu spindesiu, suteikdama rafinuotumo.5,7 cm aukščio ir 3,6 cm pločio sagė yra pakankamai didelė, kad sukurtų pastebimą akcentą, tačiau pakankamai subtili, kad papildytų bet kokį stilių. Sagė sujungia patvarumą ir eleganciją, garantuodama ilgalaikį naudojimą.Tai taip pat puiki dovanos idėja kirpėjui ar stilistui, kuris įvertins šį unikalų aksesuarą.Apibendrinant galima pasakyti, kad ši elegantiška auksinė sagė yra stilingas ir funkcionalus papuošalas, kuris puikiai pabrėš jūsų aistrą kirpimui. Apsipirkite dabar ir suteikite savo stiliui spindesio su šia unikalia sage!]]></long-description-lt><long-description-lv><![CDATA["Bro&scaron;a lieliski izskatās uz kleitas, jakas, cepures, somas vai mēteļa.Klipsi aizdare, ko var viegli piestiprināt pie jebkura apģērba vai cita materiāla.Specifikācija:augstums: 5,7 cmplatums: 3,6 cmParādiet savu aizrau&scaron;anos un stilu ar mūsu eleganto zelta piespraudi, kurā apvienots unikāls dizains ar &scaron;ķērēm un ķemmes motīviem, kas ir lieliski piemērota jebkuram profesionālam frizierim vai frizierim. &Scaron;ī sakta ne tikai pauž jūsu intereses, bet arī pie&scaron;ķir eleganci jebkuram stilam.Rotā ar spīdīgu cirkoniju, sakta piesaista acis ar savu smalko mirdzumu, pievienojot izsmalcinātu raksturu.Bro&scaron;a ir 5,7&nbsp;cm augsta un 3,6&nbsp;cm plata, un tā ir pietiekami liela, lai radītu pamanāmu akcentu, tomēr pietiekami smalka, lai papildinātu jebkuru stilu. Bro&scaron;a apvieno izturību un eleganci, garantējot ilgsto&scaron;u lieto&scaron;anu.Tā ir arī lieliska ideja dāvanai frizierim vai stilistam, kur&scaron; novērtēs &scaron;o unikālo aksesuāru.Noslēgumā jāsaka, ka &scaron;ī elegantā zelta sakta ir stilīga un funkcionāla rota, kas lieliski izcels jūsu aizrau&scaron;anos ar frizūru. Iepērcieties tagad un pie&scaron;ķiriet savam stilam mirdzumu ar &scaron;o unikālo piespraudi!]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA["Bro&scaron;a lieliski izskatās uz kleitas, kaits, cepures, somas vai mēteļa.Klipsi aizdare, ko var viegli piestiprināt pie jebkura apģērba vai cita materiāла.Specifikācija: Augstums: 5,7 cm platums: 3,6 cmParādiet savu aizrau&scaron;anos un stilu ar mūsu elegante zelta piespraudi, kurā apvienots unikāls dizains ar &scaron;ķērēm un ķemmes motīviem, kas ir lieliski piemērota jebkuram profesionālam frizierim vai frizierim. &Scaron;ī sakta ne tikai pauž jūsu intereses, bet arī pie&scaron;ķir eleganci jebkuram stilam.Rotā ar spīdīgu cirkoniju, sakta piesaista acis ar savu smalko mirdzumu, pievienojot izsmalcinātu raksturu.Bro&scaron;a ir 5,7&nbsp;cm augsta und 3,6 cm plata, un tā ir pietiekami liela, lai radītu pamanāmu akcentu, tomēr pietiekami smalka, lai papildinātu jebkuru stilu. Bro&scaron;a apvieno izturību un eleganci, garantējot ilgsto&scaron;u lieto&scaron;anu.Tā ir arī lieliska idea dāvanai frizierim vai stylistam, kur&scaron; novērtēs &scaron;o unikālo aksesuāru.Noslēgumā jāsaka, ka &scaron;ī elegantā zelta sakta ir stilīga un funkcionāla rota, kas lieliski izcels jūsu aizrau&scaron;anos ar frizūru. Iepērcieties tagad un pie&scaron;ķiriet savam stilam mirdzumu ar &scaron;o unikālo piespraudi!"]]></long-description-ee><long-description-ru><![CDATA["Брауска лицо широко открыто, как космический червь, как кулак, как живот или птица. Лицо может выдержать, какой уголок рога, куда можно легко прикрепить что-то из ковера или другого материала. Описание: высота: 5,7 см. Ширина: 3,6 см. Размер шапки соответствует нашим элегантным золоторезам и стилю с нашими элегантными серебристыми мидиями, где сочетаются уникальные доски и фигурки, подобные камешкам и весным билам, которые подходят и для профессионального фризера или стилиста. Золото не просто отражает ваш интересы, но и сочетается с элегантностью, необходимой для любого стиля. В сочетании с блестящими кругами, глаза оснащены открытыми шпильками в своей нежной цвета, дополняющими окружающий стиль. Брауска лицо достаточно высока и плоская, чтобы создать заметный акцент, однако достаточно мягкого, чтобы дополнить любой стиль. Брауска лицо сочетает в себе эластичность и элегантность, обеспечивая долговечное использование. Это также огромная идея для новых нарядов фризера или стилиста, которые могут оценить уникальное удобство. В зависимости от ваших предпочтений и предпочтений, вы можете выбрать себе подходящий стиль."]]></long-description-ru><long-description-fi><![CDATA["Bröck öppenäät ylös kaski, näkemööki, kruvages, sojamukk ormmi veya mečettille. Klips kinnitetaan, kas saadavast vajanda kaasulikkaan pinnuna pinnalaan vai muuhuma materiaalikkaan. Yksikkömu: Yüksekness: 5,7 cm, Leveys: 3,6 cm. Vairot ympäristeet kaksi itsiõõnnäät, jalastöökkaa ja stili kohmakuvillemme, mida kutsuam kaunis elegante kelta kehä, mille unikälle dikteri ja muumilma motivedet esitetään. Käytti on kaunis, kuin katsa ja vasko jne. Bröck öppenäät myös 5,7&nbsp;cm yüksekseksi ja 3,6&nbsp;cm pientseksi, ja se on yhtä tarkka, kestääksemää kieliõõnnäöri, jotta se näkyy parastiaan tunnusspetsi. Bröck öppenäät myös kainaa ja elegää, garantētust saamatta pitkästoiksi käyttöötku. Se on myös huomioitava idee daivana frizöörin或者是 stilisti, keskitykset &scaron;u unikoolisen aksesuksien. Lopuks, jätä älä on kyllä, ettei kaunis zelta sakta ollut kaunisteltyä ja toiminnotettu stiiliikkaa jne, kaikia kauniin kaulua. Nyt otat sen pois, ja kehitsi yleensä sinne sinun stiilin varjostusmuikuttele! "]]></long-description-fi><colours><colour><images><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-a9874_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-b9561-cena_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-52283-interneta_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-22107-atsauksme_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-cc1a5-letak_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-80502-pirkt_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-f0279-pasutit_xbig.jpg</url></image></images><modifications><modification><weight>0.15</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[7552041006082]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[7552041006082]]></supplier-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>5639</category-id><category-name><![CDATA[Āra apgaismojums]]></category-name><title><![CDATA[Āra gaismeklis ar saules bateriju Solux, 4 gab]]></title><title-lt><![CDATA[Saulės šviestuvas su saulės baterija Solux, 4 vnt.]]></title-lt><title-lv><![CDATA[Āra gaismeklis ar saules bateriju Solux, 4 gab]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Päikesevalgusti päikesepatareiga Solux, 4 tk]]></title-ee><title-ru><![CDATA[Уличный светильник на солнечной батарее Solux, 4 шт.]]></title-ru><title-fi><![CDATA[Aurinkokennovalaisin Solux, 4 kpl]]></title-fi><long-description><![CDATA[
Spriegums: 1,2V ;
Ar iebūvētu AA tipa NI-MH bateriju, kuras tilpums - 600 mAh;
Jauda: 8x0.03W;
Daudzums: 4 gab;
Gaismas krāsa: auksti balta;
Lieto&scaron;ana: ārā;
Izmērs: 11.6x11.6x13 cm;
Aizsardzības klase: IP65, kas garantē izturību pret ūdeni un putekļiem;
Uzlādes laiks - 6 - 8 stundas;
Darbības laiks - 6- 8 stundas;
Tajā ir krēslas sensors;
Ja nepiecie&scaron;ams, bateriju var nomainīt.
]]></long-description><long-description-lt><![CDATA[Įtampa: 1,2 V;]]></long-description-lt><long-description-lv><![CDATA[
Spriegums: 1,2V ;
Ar iebūvētu AA tipa NI-MH bateriju, kuras tilpums - 600 mAh;
Jauda: 8x0.03W;
Daudzums: 4 gab;
Gaismas krāsa: auksti balta;
Lieto&scaron;ana: ārā;
Izmērs: 11.6x11.6x13 cm;
Aizsardzības klase: IP65, kas garantē izturību pret ūdeni un putekļiem;
Uzlādes laiks - 6 - 8 stundas;
Darbības laiks - 6- 8 stundas;
Tajā ir krēslas sensors;
Ja nepiecie&scaron;ams, bateriju var nomainīt.
]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Pinge: 1,2 V;]]></long-description-ee><long-description-ru><![CDATA[Загрузка: 1,2В ;
Встроенные АА типы аккумуляторов Ni-MH, емкость - 600 мАч;
Чувствительность: 8x0.03 Вт;
Количество: 4 штуки;
Цвет светодиодной световой краски: альбический синий;
Использование: внешняя;
Размеры: 11.6x11.6x13 см;
Класс защиты: IP65, обеспечивает устойчивость к воде и воздушным проникновениям;
Время зарядки - 6-8 часов;
Время работы - 6-8 часов;
В нем присутствуют датчики;
Если вам не нужна электрическая схема, то можно использовать аккумулятор.]]></long-description-ru><long-description-fi><![CDATA[Spriegum: 1.2V;
Suvitavasi ar NA-MH-baterijām, kuras tā在职çējums - 600 mAh;
Jurķējs: 8x0.03W;
Summa: 4 pakai;
Biótas krāsa: akūta balta;
Lietojums: iekšējās;
Šādiūs: 11.6x11.6x13 cm;
Saukumu klases: IP65, kurā garantēts kvalite attīstības uzturēšanā uz smēra un upēm;
Uzlādes laikā - 6 - 8 stundu;
Funkciju laikā - 6- 8 stundu;
Tajā ir sensori kārtojumā;
Jķies pats, baterijas var būt palaikanokā.]]></long-description-fi><colours><colour><images><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-833cf-atsauksme_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-ec43d-price_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-204c1218060dbe6d5c510ef492ecea59_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-343e4-interneta_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-8443698d3e5c3d531bd009763c2ea697_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-c4fe7-price_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-55d76-pirkt_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-d3b06-vertejums_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-0443f-pasutit_xbig.jpg</url></image></images><modifications><modification><weight>0.15</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[7552910723232]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[7552910723232]]></supplier-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product><product><category-id>14518</category-id><category-name><![CDATA[Mākslīgie ziedi]]></category-name><title><![CDATA[Mākslīgās grīšļa zariņi, 20gb. G2, bēšā krāsā]]></title><title-lt><![CDATA[Minkštų nendrių šakelės, 20 vnt. G2, smėlio spalvos]]></title-lt><title-lv><![CDATA[Mākslīgās grīšļa zariņi, 20gb. G2, bēšā krāsā]]></title-lv><title-ee><![CDATA[Kunstlikud kõrkjate oksad, 20 tk. G2, beež]]></title-ee><title-ru><![CDATA[Искусственные ветки рогоза, 20 шт. G2, бежевый цвет]]></title-ru><title-fi><![CDATA[Tekokaislan oksat, 20 kpl. G2, beige]]></title-fi><long-description><![CDATA[Ideāls 20 gabalu komplekts, lai izveidotu skaistu pušķi

Tie ir lieliski piemēroti kāzu, dzimšanas dienu un restorānu dekorēšanai

Augstas kvalitātes materiāli ļauj ilgu laiku baudīt lielisku izskatu

Viņi izskatās lieliski visu gadu

Viegli labojams, reālistisks un izturīgs



Augstums: 52 cm

Smilšu krāsa
]]></long-description><long-description-lt><![CDATA[Puikus 20 vienetų rinkinys gražiai puokštei sukurti]]></long-description-lt><long-description-lv><![CDATA[Ideāls 20 gabalu komplekts, lai izveidotu skaistu pušķi

Tie ir lieliski piemēroti kāzu, dzimšanas dienu un restorānu dekorēšanai

Augstas kvalitātes materiāli ļauj ilgu laiku baudīt lielisku izskatu

Viņi izskatās lieliski visu gadu

Viegli labojams, reālistisks un izturīgs



Augstums: 52 cm

Smilšu krāsa
]]></long-description-lv><long-description-ee><![CDATA[Ideāls 20 gabalu komplekts, lai izveidotu skaistu pušķi

Tie ir lieliski piemēroti kāzu, dzimšanas dienu un restorānu dekorēšanai

Augstas kvalitātes materiāli ļauj ilgu laiku baudīt lielisku izskatu

Viņi izskatās lieliski visu gadu

Viegli labojams, reālistisks un izturīgs



Augstums: 52 cm

Smilšu krāsa]]></long-description-ee><long-description-ru><![CDATA[Ideāls 20 gabalu komplekts, lai izveidotu skaistu pušķi

Tie ir lieliski piemēroti kāzu, dzimšanas dienu un restorānu dekorēšanai

Augstas kvalitātes materiāli ļauj ilgu laiku baudīt lielisku izskatu

Viņi izskatās lieliski visu gadu

Viegli labojams, reālistisks un izturīgs



Augstums: 52 cm

Smilšu krāsa]]></long-description-ru><long-description-fi><![CDATA[ideāls 20 gadu kompleks, lai izveidotu skanžu pušķi

这些非常适合用作结婚当天的装饰，以及酒馆或餐厅的装饰。

高品质材料使您的花园可以长时间保持良好的外观

这些树木全年看起来都很好看

易于维护、现实且实用。



高度：52 cm

沙质土壤]]></long-description-fi><colours><colour><images><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-c33dd_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-3aaff-cena_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-2e316-interneta_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-09f51-atsauksme_xbig.jpg</url></image><image><url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-63018-letak_xbig.jpg</url></image></images><modifications><modification><weight>0.15</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width><attributes><barcodes><barcode><![CDATA[7558113015327]]></barcode></barcodes><supplier-code><![CDATA[7558113015327]]></supplier-code></attributes></modification></modifications></colour></colours></product></products>