<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product>
    <category-id>2463</category-id>
    <category-name><![CDATA[-]]></category-name>
    <title><![CDATA[Pyöreą ruoką lentelę (100 x 100 x 76 cm) juodos kājām, marmuro apdarošanu MDF lentelė]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Rundu ēdienkarte (100 x 100 x 76 cm) melnas kājiņi, marmora virsmas MDF klājums]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Keskmise suupinna (100 x 100 x 76 cm) mustad jalgad, marmori pindaga MDF pinda]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Pyöreä ruokapöytä (100 x 100 x 76 cm) mustat jalat, marmoripintainen MDF-pöytälevy]]></title-fi>
    <long-description/>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Ruokapöydän koko: Ruokapöydän mitat季minali 100km(x)100km(y)76km(z), lattia tehdasmóden (MDF)ista ja kankkureilla, suunnittelu on myös järkevää ja praktiックki.<br />ELEGANTA IZMERIJO: Ruokapöytä suunniteltu trendikkäälle metal-laidille, klasikoki tuulijärjestelyissä, kelimeen ja iloiseen ulkonäöllisiin, joka saattaa kunnioittaa huonetta vähintään arvoinen koristeeteksi.<br />KAPOJEN KORKEUSTASO: Lattiapöytätehdas on paksummampi MDF:ää, missä on marmoriuuni, joka on kauniista ja arvokkista, mutta myös vahvojen kaivoskuntoisin ja turvallisuudessa. Pöytä on varustettu metallsuomilla, jotka suoveryttävät pöytän lujuutta, tekemässä siitä soveliaisempaa ainaisilta käytänteille ja erilaisille tapahtumille.<br />METALLISTÄ TAVAAVAN SIRPIN ÄPRIMA: Pöytäjen alle asetytys tasaista kaasua, joka on myös herkullinen muille kuivien korkeuksille ja auttaa pöytätä pysymään paremmin eri ympäristöissä.<br />SOVELTUVUUS ASUNTTAJIIN VAIKUTUHIInsANOJIIEN: Tämä ruokapöytä sopii monella tavalla asuntoja, ollaksa se käytännönlämmestyskaan, pelivaloa hoitavaa, toimistusalaseja, kauniita huonekalia tai vieraanlasten asumista. Se on täydellisesti soveliasista erilaisiin tapahtumuille.</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Ruokapöydän koko: Ruokapöydän mitat ovat 100cm(P)*100cm(L)*76cm(K), pöytälevy on MDF:stä ja jalat metallia, suunnittelu on järkevää ja käytännöllistä.  <br />ELEGANTTI JA ERINOMAINEN SUUNNITTELU: Ruokapöytä on suunniteltu trendikkäällä metallikehyksellä, klassisella tyylillä, elegantilla ja viehättävällä ulkoasulla, joka voi parantaa minkä tahansa huoneen koristeellista vaikutusta.  <br />KORKEA LAATU: Pöytälevy on paksumpaa MDF:ää, jossa on marmorikuosi, joka ei vain ole kaunis ja arvokas, vaan myös varmistaa pöydän rakenteen vakauden ja kestävyyden sekä vakaan kantokyvyn. Pöytä on varustettu metallituilla, jotka takaavat pöydän vakaan kantokyvyn, mikä tekee siitä sopivan päivittäiseen käyttöön ja erilaisiin tilaisuuksiin.  <br />SÄÄDETTÄVÄ NAPPI: Pöydän jalan alla oleva säätönappi mukautuu joustavasti eri lattiakorkeuksiin ja mahdollistaa pöydän pysymisen vakaana eri ympäristöissä.  <br />SOVELTUVUUS ERILAISIIN ASUNTOTYYLEIHIN: Tämä ruokapöytä sopii monenlaisiin asuntotyyleihin, olipa kyseessä ruokasali, olohuone tai työhuone, se sopii täydellisesti eri tilojen tarpeisiin.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Ruokapöydän koko: Ruokapöydän mitat ovat 100cm(P)*100cm(L)*76cm(K), pöytälevy on MDF:stä ja jalat metallia, suunnittelu on järkevää ja käytännöllistä.  <br />ELEGANTTI JA ERINOMAINEN SUUNNITTELU: Ruokapöytä on suunniteltu trendikkäällä metallikehyksellä, klassisella tyylillä, elegantilla ja viehättävällä ulkoasulla, joka voi parantaa minkä tahansa huoneen koristeellista vaikutusta.  <br />KORKEA LAATU: Pöytälevy on paksumpaa MDF:ää, jossa on marmorikuosi, joka ei vain ole kaunis ja arvokas, vaan myös varmistaa pöydän rakenteen vakauden ja kestävyyden sekä vakaan kantokyvyn. Pöytä on varustettu metallituilla, jotka takaavat pöydän vakaan kantokyvyn, mikä tekee siitä sopivan päivittäiseen käyttöön ja erilaisiin tilaisuuksiin.  <br />SÄÄDETTÄVÄ NAPPI: Pöydän jalan alla oleva säätönappi mukautuu joustavasti eri lattiakorkeuksiin ja mahdollistaa pöydän pysymisen vakaana eri ympäristöissä.  <br />SOVELTUVUUS ERILAISIIN ASUNTOTYYLEIHIN: Tämä ruokapöytä sopii monenlaisiin asuntotyyleihin, olipa kyseessä ruokasali, olohuone tai työhuone, se sopii täydellisesti eri tilojen tarpeisiin.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/987/38/71998738/pyorea-ruokapoyta-100-x-100-x-76-56ed4_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/987/38/71998738/pyorea-ruokapoyta-100-x-100-x-76-69bcc-netistai_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/987/38/71998738/pyorea-ruokapoyta-100-x-100-x-76-814d5-palaute_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/987/38/71998738/pyorea-ruokapoyta-100-x-100-x-76-a9aeb-halvempi_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/987/38/71998738/pyorea-ruokapoyta-100-x-100-x-76-e5b03-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/987/38/71998738/pyorea-ruokapoyta-100-x-100-x-76-245b4-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[140097503869]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[140097503869]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>2463</category-id>
    <category-name><![CDATA[-]]></category-name>
    <title><![CDATA[Ruokapėdė, 117x68 cm (1-ks), moderni tiesiškumo formos rūkštelė marmore, balta, auksinė/balta]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Rīgas darba ceļš, 117x68 cm (1-sts), moderns tiesā veidojuma rūkštelē no marmora, balta, zelta/sarkandaugavas]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Toogaplaat, 117x68 cm (1-kpl), moderni ruutujate vormi toogaplaat marmorist, valge, kuldne/sinine]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Ruokapöytä, 117x68 cm (1-kpl), moderni suorakaiteen muotoinen ruokapöytä marmorista, valkoinen, kultainen/valkoinen]]></title-fi>
    <long-description/>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>趣味性的大理石墙面  <br />镀金铁艺拉链  <br />MDF材料  <br />现代室内设计  <br />多种使用可能性</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>平面大理石地板<br />电镀钢筋条<br />MDF 材料<br />现代室内设计<br />多种使用权限</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Ylellinen marmorimainen pinta  <br />Kultaiset rautajalat  <br />MDF-materiaali  <br />Moderni sisustusdesign  <br />Monet käyttömahdollisuudet</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/689/234/98/68923498/ruokapoyta-117x68-cm-1-kpl-moderni-suorakaiteen-1eef8_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/689/234/98/68923498/ruokapoyta-117x68-cm-1-kpl-moderni-suorakaiteen-9a1e8-hinta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/689/234/98/68923498/ruokapoyta-117x68-cm-1-kpl-moderni-suorakaiteen-09524-netistai_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/689/234/98/68923498/ruokapoyta-117x68-cm-1-kpl-moderni-suorakaiteen-44e9f-palaute_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/689/234/98/68923498/ruokapoyta-117x68-cm-1-kpl-moderni-suorakaiteen-0e1fc-halvempi_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/689/234/98/68923498/ruokapoyta-117x68-cm-1-kpl-moderni-suorakaiteen-78a63-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[140097503876]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[140097503876]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>2283</category-id>
    <category-name><![CDATA[-]]></category-name>
    <title><![CDATA[Magneettisega jarrujärjestelmaga, LCD-näitega (PAD ei sisälly) įstrižtės pėdų įranga interjero naudai]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Magnešu rādītāja arīgās rēķināšanas sistēmas, LCD ekrāna (PAD neiekļauj) iekšējās uztveres avīzes]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Magneettse jõureglatsüsteemiga, LCD ekraaniga (PAD ei sisalda) sisenehitusvahend]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Sisätiloihin tarkoitettu taitettava soutulaite magneettisella jarrujärjestelmällä, LCD-näyttö (PAD ei sisälly).]]></title-fi>
    <long-description/>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Huomautus: tämä tuote ei sisällä elektronisia laitteita kuten PAD<br />8-tason magneettijännitesysteemi<br />Tehokas koko kehon harjoittelu<br />Toiminnallinen konsoli & helppo säilytysdesign<br />Ergonominen muotoilu<br />Helppo kokoaminen ja tilaa säästävä varastointi</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>公告：此产品不包含PAD那种电子设备的8层磁力系统。<br />体能训练运动鞋<br />功能性控制台和创新存储设计<br />人体工程学设计<br />易于组装和可持续储存储物空间</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Huomautus: tämä tuote ei sisällä elektronisia laitteita kuten PAD<br />8-tason magneettijännitesysteemi<br />Tehokas koko kehon harjoittelu<br />Toiminnallinen konsoli & helppo säilytysdesign<br />Ergonominen muotoilu<br />Helppo kokoaminen ja tilaa säästävä varastointi</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/737/551/58/73755158/sisatiloihin-tarkoitettu-taitettava-soutulaite-magneettisella-jarrujarjestelmalla-lcd-ae71b-hinta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/737/551/58/73755158/sisatiloihin-tarkoitettu-taitettava-soutulaite-magneettisella-jarrujarjestelmalla-lcd-0acc1-palaute_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/737/551/58/73755158/sisatiloihin-tarkoitettu-taitettava-soutulaite-magneettisella-jarrujarjestelmalla-lcd-c7b11-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/737/551/58/73755158/sisatiloihin-tarkoitettu-taitettava-soutulaite-magneettisella-jarrujarjestelmalla-lcd-2d3de-tila_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/737/551/58/73755158/sisatiloihin-tarkoitettu-taitettava-soutulaite-magneettisella-jarrujarjestelmalla-lcd-3f82b-arviot_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/737/551/58/73755158/sisatiloihin-tarkoitettu-taitettava-soutulaite-magneettisella-jarrujarjestelmalla-lcd-9cd7f-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[140097503883]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[140097503883]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>2458</category-id>
    <category-name><![CDATA[-]]></category-name>
    <title><![CDATA[Ruokasalin tuolit, 4 kpl, koristeellisilla messinkisillä selkänojilla, säädettävillä etujaloilla, pellavaverhoillut istuimet, sävy kreemi.]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Ruokasalas sēdļi, 4 saspieni, ar dekoratīvām dzelzs spārniem, regulējamām priekškājām, līvu vilnas klētēm, krāsa krema.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Toitlas oleni, 4 kpl, ornamentiliste messi tagasaladega, reguliiritavad eesjaladega, pellavapinadega istetised, värvi kreem.]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Ruokasalin tuolit, 4 kpl, koristeellisilla messinkisillä selkänojilla, säädettävillä etujaloilla, pellavaverhoillut istuimet, sävy kreemi.]]></title-fi>
    <long-description/>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Купарикористованные столы создают классическую ретро-эстетику: добавьте привлекательность ретро-стиля в вашу обеденную зону! Эти стулья с купарикой выделяются своим изысканным украшением и подчеркивают их уникальный и элегантный дизайн. Каждая купание с купарикой приносит ощущение роскоши и вдохновляет вашу обеденную зону на элегантность.<br /><br />Складная подошвенная чехол для улучшения комфорта: украшение складной подошвы обеспечивает максимальный комфорт. Можете ли вы наслаждаться ужином с семьей или встречать друзей, эти стулья предлагают мягкую поддержку и делают ваш обед многогранным и приятным.<br /><br />Качественные деревянные панты - надежные и долговечные: мы используем крепкие деревянные паниры для убедительности долговечности и стабильности стульев. Каждый стул тщательно selectionируется для предоставления надежной поддержки вашей обеденной зоне.<br /><br />Эластичные сиденья с возможностью адаптации: в стульях есть регулируемые спинки, чтобы они могли гибко адаптироваться к разным уровням и обеспечить не только комфорт, но и практичность.</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Kuparikoristeltu Naali lempipääsi: classical retro tyyliltä saamme kauniin retrotyypin viehkeitä ruokahuoneeseen! Nämä tuolit eristävät itsensä komeilulla kuparikoristeellä ja korostavat yksinkertaisuutta ja edwardiasiata. Kukaan kuparikasinta on luomuhkoa ja houkutteleikse ruokahuoneeseen kaikki edut. <br />Tärkeänä osana kuluneen kukan taustalla on koristemaatin koruma: korisma tausto tekee tuhannen turvallisuuden ja joustavuus tuulihetkinen. Oletko saanut leikkiä perheesiä aterialla tai vastaanotetun ystäväsiä, muut tuolit tarjoavat makeaa tukea ja tekevät aterian hauskaksi.  <br />Ja siima kauniin kukan reunaa, jäähtymätön ja pitkäikä: Me valmistamme vankkaita ja pitkäkäisiä siiman taustoja varmaan tulevaisuuden kestävyyden ja tuotteen turvallisuuden. Kukaan tuoli ei ole huolellisesti kutsunut turvalliseksi tuuleksi ruokahuoneeseen. <br />Ja siitä saamaan tasaista etuovoria, jousivasti mukautuvan: tuissa on saadaan tasaat etujalat, jotta ne voivat joustaa kauniin pöydäksä ja taakan korkeuserojen keskessä. Ensinnäkin, ruokahuoneeseen on tarjolla kaikesta hyödyllisestä, mikä tekee sen kauniin ja hyvyöllisin.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Kuparikoristetut naulat, klassinen retrotyyli: lisää retrotyylin viehätysvoimaa ruokailutilaasi! Nämä tuoli-setit erottuvat upealla kuparikoristeellaan ja korostavat ainutlaatuista ja eleganttia muotoiluaan. Jokainen kuparinailon on makua ilmaiseva ja tuo heti eleganssia ruokailutilaasi.  <br />Selkänojan pehmustus mukauttavaa kokemusta varten: selkänojan pehmustuksen muotoilu tarjoaa maksimaalista mukavuutta. Olitpa sitten nauttimassa ateriaa perheen kanssa tai vastaanottamassa ystäviä, nämä tuolit tarjoavat pehmeää tukea ja tekevät aterioistasi miellyttäviä.  <br />Aito puujalusta, vakaa ja kestävä: käytämme vankkoja aitoja puujalkoja varmistaaksemme tuolien vakauden ja keston. Jokainen tuoli on huolellisesti valittu tarjoamaan luotettavaa tukea ruokailutilallesi.  <br />Säädettävät etujalat, joustava mukautuvuus: tuoleissa on säädettävät etujalat, jotta ne voivat joustavasti mukautua eri pöydän korkeuksiin ja varmistaa, että ruokailutilasi on paitsi mukava myös käytännöllinen.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/685/387/38/68538738/ruokasalin-tuolit-4-kpl-koristeellisilla-messinkisilla-selkanojilla-54bc7ae0030a677a27c92d87df495ff2_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/685/387/38/68538738/ruokasalin-tuolit-4-kpl-koristeellisilla-messinkisilla-selkanojilla-c556a-hinta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/685/387/38/68538738/ruokasalin-tuolit-4-kpl-koristeellisilla-messinkisilla-selkanojilla-3160c-halvempi_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/685/387/38/68538738/ruokasalin-tuolit-4-kpl-koristeellisilla-messinkisilla-selkanojilla-47f9c-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/685/387/38/68538738/ruokasalin-tuolit-4-kpl-koristeellisilla-messinkisilla-selkanojilla-4c380-tila_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/685/387/38/68538738/ruokasalin-tuolit-4-kpl-koristeellisilla-messinkisilla-selkanojilla-bd755-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[140097503890]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[140097503890]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>2458</category-id>
    <category-name><![CDATA[-]]></category-name>
    <title><![CDATA[Ruokasalin tuolit (2 kpl), pyöreä selkänoja, keinonahkaverhoiltu istuin, metallirunko, keittiötuoli, musta]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Ruokasalas sēdas (2 kom), apļa spārni, ķīmijas audzēta sēde, metāla ķermenis, kausētu sēde, melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Toitlasi tuudid (2 kpl), ringkujas tagas, keinonahkaga istum, metalliroon, köögitool, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Ruokasalin tuolit (2 kpl), pyöreä selkänoja, keinonahkaverhoiltu istuin, metallirunko, keittiötuoli, musta]]></title-fi>
    <long-description/>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Navetilta kauniilta käytön ehdotuksia, jotka parantavat myös kulutusta:<br />Meidät on kaiverinut korkealuokkasella, joka antaa meille notkan ulkonäöstä korkean hengittävyyden. Tämä poistaa ikuisesti olemisen huoletta ja auttaa viettää aikaa mielikuvitusta. Samalla kaivos saattaa olla tasaista ja helpoa saada pyyhkiä pois.<br /><br />Tasainen paksu: 7 cm korkealukuinen kaivos, korkealukuinen vaahtopinna, pyöreä istuntosuunnittelu, upea mukavuus. Sillä saattaa olla mielenkiintoista kuivauttaa itsesi, me aiemmin tekstit uskomaan kauniimpaa kaivos. Me käytimme erityisesti 7 cm korkealuokkalta kaivosia ja korkealukuista vaahtopinnaa, jotta mukavuus pysyy pitkässä toimuvuusajanjaksossa.<br /><br />Siimekas ja koruna: metallikasvu, houkutteleviin kivillä, varovat jalat, ei heilumpi. Metallikasi on luonnollisesti korkeakuntoisin ja tarjoaa varovat jalkaterät korkean käytön aikaa. Käytetysten jalasten muotoilu myös korostaa tehokkuutta. Tämä kaivos on vain yleishenkilönsuojellinen huonekalu, joka ei edistävät suoraa liikkuvuotta.<br />Ergonomiakunnon mukanaan suunniteltu: ergonomin periaatteet pyöristävät, selaintejamuunnelma on tukematkaa.<br /><br />Meidät on erittäin tarkasti taikauttanut ergonomin prinsissä, jotta voit saada maksималь表 support.</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Eesine on korkeataiteiselta tulevaisuudesta, kun tarvitset tarvittavaa muotoa ja käytön keveyttä. Meillä on korkeataiteinen seinän suojapiirros, joka antaa sinulla myös monipuolinen estettiväliin. Tämä mahdoittaa haudan mielenkiintoaan, vaikka olis itäkuuma. Lisäksi se huonommin ja helpommasti puhtia ja saada käytön viettämiin aikoihin uuteen kehiin.<br /><br />Korkeakantava: 7 cm alavuorimääräinen tiili, korkeastahanmuotoinen muovitetty kaasutus, pieniä kuluneita siiveä, ilman huonetta. Muista aina muotoilla tuolin jalat, jotta muotoilu ei vain lisäksikin parantaa esteellista, vaan myös toimintaan, jotta tuoli voida käytää vapaasti. Tämä tuoli on jaettu usein huonekaluksi, mutta myös koristeellinen teos, kunnes on saanut kauniin muodon.<br /><br />Ergonomisesti hyvä: Perustuen ergonomian periaatteet, tuoli on suunniteltu tukemaan selkoa. Meillä on korkeastahanmuotoinen liivistä tehty tuoli, joka antaa sinulla tukea selkäsi, sekä korkeastahanmuotoinen vaahtomerisesti kaasutus, jotta taivut ja muotoilu kestätävät pitkätkin korkean käytön jälkeen.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Korkealaatuista keinonahkaa mukavuutta ja keveyttä varten: tuolimme on verhoiltu korkealaatuisella keinonahalla, joka tarjoaa paitsi ylellisen ulkonäön myös takaa erinomaisen hengittävyyden. Näin voit nauttia miellyttävästä istumaklimatista, vaikka olisi kuuma. Lisäksi keinonahka on äärimmäisen helppohoitoinen ja puhdistaa, mikä säästää aikaasi ja vaivannäköäsi ja pitää tuolisi aina kuin uudessa kunnossa. <br />Ylivoimainen paksuus: 7 cm ylimääräinen paksu tyyny, korkealaatuinen vaahtomuovitäyte, tilava pyöreä istuinsuunnittelu, mukava istumisen tunne. Jotta istumiskokemuksesi olisi mahdollisimman miellyttävä, olemme erityisesti suunnitelleet 7 cm ylimääräisen paksun tyynyn ja käyttäneet korkealaatuista vaahtomuovitäytettä, jotta mukavuus säilyy jopa pitkän käytön jälkeen. <br />Kiiltävä ja vakaa: metallikehys, houkutteleva kiilto, vakaat jalat, ei heilumista. Metallikehys tarjoaa paitsi vakaata tukea myös houkuttelee katseen kiiltoa. Tuolin jalkojen muotoilu korostaa ei vain esteettisyyttä vaan myös toimivuutta, jotta tuoli ei heilu käytön aikana. Tämä tuoli ei ole vain käytännöllinen huonekalu, vaan myös koristeellinen taideteos, joka osoittaa laatua ja makua. <br />Ergonomisesti hyvin mietitty: suunniteltu ergonomian periaatteiden mukaan, selän tukemiseksi. Tuolimme on huolellisesti suunniteltu ergonomian periaatteiden mukaan, jotta voisit saada parasta tukea rentouttavaan selkäasentoon.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/526/68/69152668/ruokasalin-tuolit-2-kpl-pyorea-selkanoja-keinonahkaverhoiltu-dd58f_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/526/68/69152668/ruokasalin-tuolit-2-kpl-pyorea-selkanoja-keinonahkaverhoiltu-07c27-hinta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/526/68/69152668/ruokasalin-tuolit-2-kpl-pyorea-selkanoja-keinonahkaverhoiltu-6ebd8-palaute_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/526/68/69152668/ruokasalin-tuolit-2-kpl-pyorea-selkanoja-keinonahkaverhoiltu-2f6fc-halvempi_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/526/68/69152668/ruokasalin-tuolit-2-kpl-pyorea-selkanoja-keinonahkaverhoiltu-e333a-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/526/68/69152668/ruokasalin-tuolit-2-kpl-pyorea-selkanoja-keinonahkaverhoiltu-de3f8-tila_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[140097503906]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[140097503906]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>2458</category-id>
    <category-name><![CDATA[-]]></category-name>
    <title><![CDATA[Nelkmetis stolių, baltas beige sametasinė stolių su išvietomis, baltas beige masivo stogis (2 kpl)]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Četrkārtīgs sēdekļš, gaišā bērzu kārta sametasveida sēdekļi ar iegūtām roktām, gaišā bērzu masīvo ķermenis (2 sastāvēti)]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Neli kõrge tooli, vaalepuna sameti tooli, valgepuna massiivipuu kehva (2 kpl)]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Neljän hengen tuoli, vaaleanbeige samettinen ruokapöydän tuoli vetoketjuilla, vaaleanbeige massiivipuinen runko (2 kpl)]]></title-fi>
    <long-description/>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>在餐桌旁坐着我<br />经典天鹅绒桌布<br />淡色的亚麻桌布<br />现代/简约</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Verhoillut ruokapöydän tuolit  <br />Klassiset samettipinnat  <br />Vaaleanbeige samettituoli  <br />moderni/yksinkertainen</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Verhoillut ruokapöydän tuolit  <br />Klassiset samettipinnat  <br />Vaaleanbeige samettituoli  <br />moderni/yksinkertainen</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/527/33/69152733/neljan-hengen-tuoli-vaaleanbeige-samettinen-ruokapoydan-tuoli-e4f38-netistai_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/527/33/69152733/neljan-hengen-tuoli-vaaleanbeige-samettinen-ruokapoydan-tuoli-562fa-hinta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/527/33/69152733/neljan-hengen-tuoli-vaaleanbeige-samettinen-ruokapoydan-tuoli-f712c-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/527/33/69152733/neljan-hengen-tuoli-vaaleanbeige-samettinen-ruokapoydan-tuoli-bbcc4-tila_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/527/33/69152733/neljan-hengen-tuoli-vaaleanbeige-samettinen-ruokapoydan-tuoli-e656d-halvempi_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/527/33/69152733/neljan-hengen-tuoli-vaaleanbeige-samettinen-ruokapoydan-tuoli-faff2-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[140097503913]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[140097503913]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>2458</category-id>
    <category-name><![CDATA[-]]></category-name>
    <title><![CDATA[Valgų stalo ir sėdimų 1+4 juodospaudžių valgyklės tamsiai juodų suvalgyklėmis.]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Uztveres stolijs un sēdētāji 1+4 melnās kājām valīgā ar tumšām suvalīgām.]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Toitlusrühm: laud ja nurgad 1+4 mustakäepidest, tumedega toitlapoigus.]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Ruokailuryhmä pöytä ja tuolit 1+4 mustajalkaista ruokapöytää tummanharmailla ruokatuoleilla.]]></title-fi>
    <long-description/>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>现代化的餐桌和椅子组合  <br />客厅的餐桌和椅子组合  <br />经典的餐桌和椅子<br />优质材料</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>现代餐桌和椅子组合<br />客厅餐桌和椅子组合<br />经典桌子和椅子<br />高质感材料</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Nykyajan pöytä- ja tuoliyhdistelmä  <br />Olohuoneen pöytä- ja tuoliyhdistelmä  <br />Klassiset pöydät ja tuolit  <br />Korkealaatuiset materiaalit</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/528/53/69152853/ruokailuryhma-poyta-ja-tuolit-14-mustajalkaista-ruokapoytaa-42330_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/528/53/69152853/ruokailuryhma-poyta-ja-tuolit-14-mustajalkaista-ruokapoytaa-48d97-hinta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/528/53/69152853/ruokailuryhma-poyta-ja-tuolit-14-mustajalkaista-ruokapoytaa-16d75-netistai_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/528/53/69152853/ruokailuryhma-poyta-ja-tuolit-14-mustajalkaista-ruokapoytaa-508f8-palaute_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/528/53/69152853/ruokailuryhma-poyta-ja-tuolit-14-mustajalkaista-ruokapoytaa-8b515-halvempi_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/691/528/53/69152853/ruokailuryhma-poyta-ja-tuolit-14-mustajalkaista-ruokapoytaa-b65fa-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[140097503920]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[140097503920]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>2458</category-id>
    <category-name><![CDATA[-]]></category-name>
    <title><![CDATA[4 valgyklos sėdimo stulpai, kremingas jauhės sudėta moderni, paprasti valgyklės stulpai, patogūs apvalūs sėdimieji]]></title>
    <title-lv><![CDATA[4 uztveres sēdēmju stāvi, kremaša kviešu auda moderns, vienkārši uztveres stāvi, komfortabli ronderīgie sēdēmji]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[4 toidu saali nool, kreemne jauhe suunda modernne, lihtsad jaunumi toidu sēdmed, rahuldased ümardised istmed]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[4 ruokasalia tuolia, kermaisen jauhesuede moderni, yksinkertaiset ruokatuolit, mukavat pyöreät istuimet]]></title-fi>
    <long-description/>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>1. Mukava ja valmis toiminta-ikoni, huomioita vahvasti: Nämä kasan linnun muotoilu, jotka ovat osia kappaleesta kaihoisin kanki, antavat iloisia muotoja ja tukevat erityisesti hyvällä kunnolla tukevia. Voit käyttää niitä kirkkaiden valstrikankien taviksi, muotoilukan avulla tai työasiantun vaihdosta, ja laaja kansi antaa iloiseen ja kestäville yleisyyden.<br />  <br />2. Ergonomisk taimenmuotoilu, parempi tuki: Njutukset ympyröivät silmät tarkasti, jakavat voimaa yleiseen kasan, ja auttavat vapaaksi kehittymiseen, kun istutat. Toisilla aikavyötyksenä, luetuksella tai söydyttuksella, kansi tukee ilveää koristella ja auttaa维持ia tasaista asentoa.<br /><br />3. Kukoistava samettimater材料和iälsikas käytännöllinen päättely: Kansi on koottu pehmeästä kauniista kaihasesta, mikä tätä luo miellyttävän pehmeän kosketuksen ja yhdistää kestäviä ja tyylitusmuotoja. Pehmeä kankimateri ei vain lisää kasan koristelluvaista kestona, vaan anaa myös hyvää maustusta ja korostaa sen ilmatorpan tyypillistä. Kun otat istuin lattialle, voit nauttia ihanasta tuulettua ja maunossa olevista tuoksujen tuoksia.<br /><br />4. Korkeainiattuvainen vaahtotäyte, mukava ja kestävä: Kansi on täytetty kaihaisella tiheiläisellä viuhkana, mikä antaa tuntea hienoa joustavuutta sekä pitkän käytön pitämisessä.</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>1. Mukava ja tiltoton istuntauksia, kuuma toimimaan: Tämä tuoli, jossa istuinosa on pehmeää kängon korkkia, tarjoaa laajan muodon ja on specialiaalne tarkoitetun tuomaan parahinta mukavuutta. Se voi olla esimerkiksi ruokahuoneen ja työhuoneen käyttöön, vapaat istuimen saa paljon tilaa ja korkean kalusteluvuuden. Erityisesti kivääristä ja kauniista suorien siementähtäimistä katsoot jokaisen tuolin korkean laadun ja kestävyyden.<br /><br />2. Ergonominen muotoilu, parantunut tuki: Nostoja täytyvät yhdistää yksikkövaltaisen kasan koukkuja, jotka tukevat huulikan, selkäpiirua, selää ja alkaa kehittymään pitkäksi kestävyyden saamiseksi pitkin aikaa. Käyttäessäsi, luken pitkän aikaa tai syöessäsi, tuoli tarjoaa idealaista tukeaan ja auttaa sinua uida pitkästä kunnolla.<br /><br />3. Korkealaatinen samettimateriaali, herkullinen tapaan: Tuomen pinta on tukevina korkealaisena kankana, mikä tekee sen erityiseksi kelvolliseksi joustavuuden vuoksi ja pitkätksi käytön pitemmaksi.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>1. Mukava ja tilava istuintyyppi, hyvin viimeistelty: Tämä tuoli, jonka istuinosa on pehmeää kangasta, tarjoaa laajan muotoilun ja on erityisesti suunniteltu tarjoamaan parasta mukavuutta. Olitpa käyttämässä sitä ruokatuolina, olohuoneen nojatuolina tai työtuolina, avara istuin tarjoaa helppoa tilaa ja kestävää mukavuutta. Erinomainen käsityö ja hienostuneet ommel- ja yksityiskohtaratkaisut takaavat jokaisen tuolin korkean laadun ja kestävyyden.<br /><br />2. Ergonominen muotoilu, parempi tuki: Nojatuolimme selkätuki myötäilee täydellisesti ihmisen vartalon kaaria, tarjoten hyvää tukea vyötärölle ja selälle sekä vähentäen pitkään istumisesta johtuvia kipuja. Työskennellessäsi, lukiessasi tai syödessäsi tämä tuoli tarjoaa ihanteellista tukea ja auttaa sinua ylläpitämään tervettä asentoa.<br /><br />3. Korkealaatuinen samettimateriaali, ylellinen tuntuma: Tuolin pinta koostuu pehmeästä korkealaatuisesta kankaasta, joka on miellyttävän pehmeä kosketuksessa ja yhdistää kestäviä ja tyylikkäitä elementtejä. Pehmeä kangasmateriaali ei vain lisää tuolin visuaalista kauneutta, vaan myös tarjoaa miellyttävän tuntuman ja korostaa kodin yleistä tyyliä. Kun istut alas, voit nauttia ylellisestä lämmön ja pehmeyden tunteesta.<br /><br />4. Korkeatiheyksinen vaahtotäyte, mukava ja kestävä: Istuinosa on täytetty korkealaatuisella tiheällä vaahdolla, mikä antaa sille erinomaisen joustavuuden ja pitkän käyttöiän.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/696/719/98/69671998/4-ruokasalia-tuolia-kermaisen-jauhesuede-moderni-yksinkertaiset-514e6_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/696/719/98/69671998/4-ruokasalia-tuolia-kermaisen-jauhesuede-moderni-yksinkertaiset-308a1-netistai_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/696/719/98/69671998/4-ruokasalia-tuolia-kermaisen-jauhesuede-moderni-yksinkertaiset-d7bbe-netistai_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[140097503937]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[140097503937]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>2458</category-id>
    <category-name><![CDATA[-]]></category-name>
    <title><![CDATA[Ruokasalin tuolit selkänojalla (4), keittiötuolit, olohuonetuolit, ergonomiset tuolit, metallijalat, musta]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Ruokasalas sēdas ar spārniem (4), kāršu sēdas, dzīvokļa sēdas, ergonomiskie sēdas, metāla apmales, krāsa melna]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Toitlaja nooltohastega (4), kõuekaunad, ohtuhoonekaunad, ergonomilised kaunad, metaaljalgad, must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Ruokasalin tuolit selkänojalla (4), keittiötuolit, olohuonetuolit, ergonomiset tuolit, metallijalat, musta]]></title-fi>
    <long-description/>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Oma muotoksen koko: 48 cm (L) * 45 cm (P) * 86 cm (K), jäähtynyt muotoilu soveltyvää kotipäymiseen. Sen kelimeenä palvelut, vuokrasit ja mukava istumapuoja tarjoavat perheille.<br />Ergonominen muotoilu: Kaareva muodonhärtteellä tuodaan yhteyttä ergonominen periaateihin, mikä皂巍as kehon ja mahdollistaa kehoa paremmin liikkunutsemisen, sekä tarjoaa mukavan istumisen rauhan.<br />Istumisella tapaa: Käteissä korkealaatuisesta pehmosta kootta amppäri, joka on pehmeä ja joustava, tarkoittaa, että keho tulee rauhatuilla ja yleensä huonommin liikkumaan, ilman, et leikkausrasi vähintäkään.<br />Pehmeä kangas: Kangas verhoilun on pehmeää, palauttaa kehoa kuivaamiseen tasaustaan, joten voit olla turvallinen ilman, että tulee liian kuuma tai vaikeampi liikkua, vaikka istuksiasi pitkittäisiksi.<br />Valitut materiaalit: Yksilöllinen teknologinen kangas tekee tuoltan kestävän kulutuksen vastaan, ja rautajalat tekevät tuoltan vielä vakaammaksi ja tarvikummona.</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Oma kasan: 48cm (L) x 45cm (P) x 86cm (K), tämä tuoli on valmis kotisivuun. Se on kauniiltävää kaivosmuotoiluaja, joka tekee siitä todella valikoiman huonetta perheelle. <br />Ergonometrisesti: Käyttömuotoillu kaari on täysin ergonomeetti, joka tekee kehon paljon helpommaksi saada käyttöosa varmina, ja tarjoaa mukavan istumisen ilon.<br />Istumisesta kokeilu: Tämä kauniin istumapienen kaari on äärettömän mielenkiintoista, jotta ihmiset voivat iloida siitä alasta tuntea, kun istuvat. Istumapien kaari on tehty korkean kalteville kiviaineille, jotka ovat pehmeitä ja joustavia, ja ne osallistavat kehotusta myös painaa.<br />Pehmeä kangas: Kaivoskangas on pehmeää kaasiakin, joka hengittää ja tekisi siitä olla ylivoiminen, jotta keho ei tule tukehtumaan tai kuormaa, vaikka istuva pitkätkin aikaa.<br />Valitut materiaalit: Yksilöllinen k kangas tekee turvalliseksi ja helpommaksi kulutusvoiman taakse, ja kaasivarret tekevät tuolin vahvan ja luotettavan.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Tuotteen koko: Mitat 48cm (L) * 45cm (P) * 86cm (K), tämä tuoli on täydellinen kotikäyttöön. Sen tyylikäs muotoilu ja mukava istumapaikka tekevät siitä valikoidun huonekalun perheille. <br />Ergonominen muotoilu: Tuolin kaareva muotoilu ottaa huomioon ergonomian periaatteet, jotka mahdollistavat kehon kaarien paremman myötäilyn ja tarjoavat mukavan istumisen tunteen. <br />Istumismukavuus: Tämän tuolin istumapaikan tunne on erittäin mukava, jolloin ihmiset voivat aistia sen ainutlaatuista viehätystä heti, kun he istuvat. Tuolin istumapaikka koostuu korkealaatuisesta pehmustemateriaalista, joka on pehmeä ja joustava ja joka tukee kehoa hyvin sekä lievittää painetta. <br />Pehmeä kangas: Istuinverhoilun kangas on pehmeä koskettaa ja hengittävä, joten et tunne itseäsi tukehdutetuksi tai epämukavaksi, vaikka istuisit pitkään. <br />Valitut materiaalit: Yksilöllinen teknologinen kangas tekee tuolista kestävämmän kulutusta vastaan, ja rautajalat tekevät tuolista vakaammaksi ja tukevammaksi.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/967/58/71996758/ruokasalin-tuolit-selkanojalla-4-keittiotuolit-olohuonetuolit-ergonomiset-d9890_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/967/58/71996758/ruokasalin-tuolit-selkanojalla-4-keittiotuolit-olohuonetuolit-ergonomiset-b8d79-hinta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/967/58/71996758/ruokasalin-tuolit-selkanojalla-4-keittiotuolit-olohuonetuolit-ergonomiset-a4996-palaute_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/967/58/71996758/ruokasalin-tuolit-selkanojalla-4-keittiotuolit-olohuonetuolit-ergonomiset-3671b-halvempi_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/967/58/71996758/ruokasalin-tuolit-selkanojalla-4-keittiotuolit-olohuonetuolit-ergonomiset-edac9-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/967/58/71996758/ruokasalin-tuolit-selkanojalla-4-keittiotuolit-olohuonetuolit-ergonomiset-87676-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[140097503944]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[140097503944]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>2458</category-id>
    <category-name><![CDATA[-]]></category-name>
    <title><![CDATA[Korkealaatuinen samettikangas (6 kpl) Yksinkertainen ja kevyt luksustuoli säädettävillä jaloilla]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Korkealaatuīga samettu audija (6 sas pievienotāji) Vienīgs un viegs luxus kateders ar regulējamām kājām]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kõrge kvaliteediga samblipõletik (6 kpl) Lihtne ja õrn luksuskaunseis, mille jalad on reguližeeritavad]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Korkealaatuinen samettikangas (6 kpl) Yksinkertainen ja kevyt luksustuoli säädettävillä jaloilla]]></title-fi>
    <long-description/>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Örguteema: Arvoisa örgutusmäärä on 50 cm (levė) * 46,5 cm (pločetas) * 85 cm (korkeus), что также удовлетворяет ergonomischen muotoillusten reikärajoille.<br /><br />Se coveroidaon sonoritaajamallista puuvillan, joka annetulla yleensä on kestävää, pehmeää ja kiiltävää, antaa mukaishenkien korkeanlaadun tuntumukselle ja mielikuvitusheneksi. Se on myös hyvin hengittävä ja soveltuu dynaamiseen siivoukseen ja huoltoon.<br /><br />Örgun suunnat on suunniteltu kukkamuotoiseksi, ja sen unikummaalaiset ja ärsytysvoimaiset muodon yksilöllisyys tarjoaa mukaisheneksen ihanan ja taiteellisen visuaalisen kokemuseen, mikä voidaa antaa sisätiloille romanttista ja lämmintä atmospherea.<br /><br />Örgun aiheet ovat kultaisia rautajalkoja, jotka ovat kovia ja kestäviä ja tarjoavat v安稳an tuen. Lisäksi örgun kaappausvarret ovat pääsyisiä juhlallisen käyttöön ja ovat tasa-arvoisia, mikä lisää praktikalitysta ja kunnioitustaan.</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Tuolin koko: Terveystuoksella tarkoitetun tuolin koko on 50 cm (leveys) x 46,5 cm (syvyys) x 85 cm (korkeus), mikä taas edellytäessä myös ergonomisesti suunniteltu muotoilun.<br /><br />Se on tehty sangat jahteelliseen vaatetukseksi, joka tarjoaa hyvän tuen ja mukavan yleisyyden, tekemällä siitä erittäin mielenkiintoisen istumisen, hengittämisen ja hyvätihmeää hoitoaan. Istuinpehmostuksen paksuus on 8 cm, mikä muuttuu käyttäjästä vapaaksi tunteeseen.<br /><br />Istuntovalo on valmista最高inäätä kankaisista sametista, jotka perustuvat normaaliksi pehmeiksi, sileiksi ja kiiltäviksi, jakamaan ihmisille korkean laadun tuntunan ja mielenkiintoisen kokemuksen. Se on myös hyvin hengittävä ja soveltuu siivoukseen ja hoitoon.<br /><br />Tuolin selkahautumiset on suunniteltu kukkamuotoiseksi, ja sen unikasımuoto tarjoaa ihmisille kauniin ja taiteellisen visualisasionikokemuksen, mikä voi antaa sijaintillemmelle romanttisen ja lämmintä隧maala.<br /><br />Tuolin jalat ovat kultaisia rautajalkoja, jotka ovat vankkoja ja kestäviä, tarjoavat vankan tuen, ja lisäksi tuolissa on saudia jalat, jotka voivat sopeutua erilaisiin lattialaadusille, mikä lisää praktillista käyttöön ja mielenkiintoista luonnetta.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Tuolin koko: Ruokapöytään sopiva ruokatuolin koko on 50 cm (leveys) * 46,5 cm (syvyys) * 85 cm (korkeus), mikä täyttää myös ergonomisen muotoilun vaatimukset. <br /><br />Se on täytetty erittäin joustavalla vaahtomuovilla, joka tarjoaa hyvää tukea ja mukavuutta, tehden siitä erittäin miellyttävän istua, hengittävän ja helppohoitoisen. Istuinpehmusteen paksuus on 8 cm, mikä tekee käyttäjästä mukautuvan tunteen. <br /><br />Istuinta valmistetaan korkealaatuisesta samettikankaasta, joka on normaalisti pehmeää, sileää ja kiiltävää, antaen ihmisille korkean laadun tuntuman ja miellyttävän kokemuksen. Se on myös hyvin hengittävä ja soveltuu päivittäiseen siivoukseen ja huoltoon. <br /><br />Tuolin selkänoja on suunniteltu kukkamuotoiseksi, ja sen ainutlaatuinen ja tyylikäs muoto tarjoaa ihmisille kauniin ja taiteellisen visuaalisen kokemuksen, mikä voi antaa sisätiloille romanttisen ja lämpimän tunnelman. <br /><br />Tuolin jalat ovat kultaisia rautajalkoja, jotka ovat vankkoja ja kestäviä ja tarjoavat vakaan tuen. Lisäksi tuolissa on säädettävät jalat, jotka voivat sopeutua erilaisiin lattiaolosuhteisiin, mikä lisää käytännöllisyyttä ja mukavuutta.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/969/78/71996978/korkealaatuinen-samettikangas-6-kpl-yksinkertainen-ja-kevyt-406fb_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/969/78/71996978/korkealaatuinen-samettikangas-6-kpl-yksinkertainen-ja-kevyt-00842-hinta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/969/78/71996978/korkealaatuinen-samettikangas-6-kpl-yksinkertainen-ja-kevyt-6d8f4-palaute_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/969/78/71996978/korkealaatuinen-samettikangas-6-kpl-yksinkertainen-ja-kevyt-7106b-halvempi_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/969/78/71996978/korkealaatuinen-samettikangas-6-kpl-yksinkertainen-ja-kevyt-ca0b8-osta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://hh2.pigugroup.eu/colours/719/969/78/71996978/korkealaatuinen-samettikangas-6-kpl-yksinkertainen-ja-kevyt-17c3a-tila_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[140097503951]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[140097503951]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>