<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product>
    <category-id>6832</category-id>
    <category-name><![CDATA[Lampas bērnu istabai]]></category-name>
    <title><![CDATA[Astronautas Galaktikų ir žvaigždžių projektorius]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Galaktiku un zvaigžņu projektors Astronauts]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Astronaut Galaktikate ja tähtede projektor]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Астронавт проектор галактик и звезд]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Astronautti galaksien ja tähtien projektori]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Projektorius leidžia sukurti unikalią ir atpalaiduojančią atmosferą, kuri idealiai tinka vakarui ar užmigimui. Dėl projektoriaus siūlomų šviesos efektų jis tikrai pravers vakarėliuose su draugais. Taip pat vakaras dviese gali įgauti visiškai naują ir stebinančią atmosferą.<br /><br />PRIVALUMAI:<br /><br />	Sensacija patiems mažiausiems<br />	Unikalios vidaus atmosferos kūrimas<br /><br />	Įvairių spalvų ir efektų pasirinkimas<br />	Žvaigždėto dangaus funkcija<br /><br />Jei jūsų vaikui baisu miegoti tamsiame kambaryje, projektorius puikiai tinka kaip naktinė lemputė. Galima reguliuoti šviesos intensyvumą, kuriuo jis apšviečia kambarį. Galite pavaizduoti dangų pasirinkta švelnia spalva arba susikoncentruoti tik į žvaigždes.<br /><br />Išsibarsčiusių žvaigždžių vaizdas ramina ir atpalaiduoja, o tai gali padėti užmigti.<br /><br />TECHNINIAI DUOMENYS:<br /><br />	Medžiaga: ABS<br />	Įtampa: 5 V<br />	Nuotolinio valdymo pultas: 2 AAA baterijos (į komplektą neįeina)<br />	Maitinimo tipas: USB tinklas<br /><br />Gaminys turi CE sertifikatą, kuris patvirtina jo saugumą ir atitiktį Europos Sąjungos standartams.<br /><br />Į KOMPLEKTĄ ĮEINA:<br /><br />	Žvaigždžių projektorius<br />	Nuotolinio valdymo pultas (baterija neįeina į komplektą)<br />	USB kabelis<br />	Vartotojo vadovas<br />	Originali pakuotė</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p><br /><br />Projektors ļauj radīt unikālu un relaksējošu atmosfēru, kas ir ideāli piemērota vakaram vai aizmigšanai. Pateicoties projektora piedāvātajiem gaismas efektiem, tas noteikti noderēs ballītēs ar draugiem. Arī vakars divatā var iegūt pavisam jaunu un pārsteidzošu atmosfēru.<br /><br />PRIEKŠROCĪBAS:<br /><br /><br />	Sensācija pašiem mazākajie<br />	Unikālas iekštelpu atmosfēras radīšan<br />	Dažādu krāsu un efektu izvēl<br />	Zvaigžņotās debess funkcija<br /><br /><br />Ja jūsu bērnam ir bail gulēt tumšā telpā, projektors ir lieliski piemērots kā naktslampiņa. Gaismas intensitāti, ar kuru tas izgaismo telpu, var regulēt. Varat attēlot debesis izvēlētā maigā krāsā vai koncentrēties tikai uz zvaigznēm.<br /><br />Izkaisīto zvaigžņu skats nomierina un atslābina, un tas var palīdzēt aizmigt.<br /><br />TEHNISKIE DATI:<br /><br /><br />	Materiāls: AB<br />	Spriegums: 5 <br />	Pults: 2 AAA baterijas (neietilpst komplektā<br />	Barošanas veids: USB tīkls<br /><br /><br />Izstrādājumam ir CE sertifikāts, kas apliecina tā drošību un atbilstību Eiropas Savienības standartiem.<br /><br />KOMPLEKTĀ IETILPST:<br /><br /><br />	Zvaigžņu projektors<br />	Tālvadības pults (baterija nav iekļauta komplektā)<br />	USB kabelis<br />	Lietotāja rokasgrāmata<br />	Oriģināls iepakojums<br /><br /><br /><br /></p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Projektor võimaldab luua ainulaadse ja lõõgastava atmosfääri, mis sobib ideaalselt õhtuks või uinumiseks. Tänu projektori pakutavatele valgusefektidele on see kindlasti kasulik pidudel koos sõpradega. Ka kahekesi veedetud õhtu võib saada täiesti uue ja üllatava atmosfääri.<br /><br />EELISED:<br /><br />	Sensatsioon kõige väiksematele<br />	Ainulaadse siseatmosfääri loomine<br />	Erinevate värvide ja efektide valik<br />	Tähistaeva funktsioon<br /><br />Kui teie laps kardab pimedas toas magada, sobib projektor suurepäraselt öölambiks. Valguse intensiivsust, millega see ruumi valgustab, saab reguleerida. Saate kuvada taeva valitud mahedas värvitoonis või keskenduda ainult tähtedele.<br /><br />Laialipillutatud tähtede vaade rahustab ja lõõgastab ning see võib aidata uinuda.<br /><br />TEHNILISED ANDMED:<br /><br />	Materjal: AB<br />	Pinge: 5<br />	Pult: 2 AAA patareid (ei kuulu komplekti)<br />	Toite tüüp: USB võrk<br /><br />Tootel on CE-sertifikaat, mis kinnitab selle ohutust ja vastavust Euroopa Liidu standarditele.<br /><br />KOMPLEKTI KUULUB:<br /><br />	Täheprojektor<br />	Pult (patarei ei kuulu komplekti)<br />	USB-kaabel<br />	Kasutusjuhend<br />	Originaalpakend</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>Проектор позволяет создавать уникальную и рассеивающую атмосферу, которая идеально подходит для вечеринок или отпусков. Благодаря предложенным проектором световым эффектам, он обязательно будет полезен в каютах со стулами. Вечером можно также получить совершенно новую и разнообразную атмосферу.<br /><br /> Преимущества:<br /><br />	Сенсорность для мелких участков<br /> Создание уникальной атмосферы внутри помещения<br /> Выбор различных цветов и эффектов<br /> Звёздное зависимое действие<br /><br /><br />Если ваш беременный ребёнок желает провести время в тёмной комнате, проектор будет идеально подходить в качестве ночного фонарина. Интенсивность света, которая освещает пространство, можно регулировать. Вы можете выбрать звёздно-красную тонкую цветовую гамму или сосредоточиться только на звёздах.<br /><br />Просмотр звёздного качества уменьшает их и ослабляет, что может помочь забыть.<br /><br /> Технические данные:<br /><br /> Материал: AB<br /> Интенсивность: 5<br /> Панель: 2 AA батарейки (не включены в комплект<br /> Способ питания: USB канал<br /><br /><br />Инструмент подходит с сертификатом CE, который подтверждает его безопасность и соответствие стандартам Европейского союза.<br /><br />Комплектные размеры:<br /><br /> Звёздный проектор<br /> Наставный пленок (батарея не включена в комплект)<br /> USB кабель<br /> Основной инструмент<br /> Оригинальная упаковка</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Projektori mahdollistavat ainutlaatuisen ja rentouttavan ilmapiirin luomisen, joka sopii täydellisesti iltaan tai nukahtamiseen. Projektorin tarjoamien valoefektien ansiosta se on varmasti hyödyllinen juhlissa ystävien kanssa. Myös kahdenkeskinen ilta voi saada aivan uuden ja yllättävän tunnelman.<br /><br />EDUT:<br /><br />	Sensatio pienimmillekin<br />	Ainutlaatuisen sisätilojen ilmapiirin luominen<br />	Eri värien ja tehosteiden valinta<br />	Tähtitaivas-toiminto<br /><br />Jos lapsesi pelkää nukkua pimeässä huoneessa, projektori sopii erinomaisesti yövaloksi. Valon voimakkuutta, jolla se valaisee huoneen, voidaan säätää. Voit näyttää taivaan valitussa pehmeässä värissä tai keskittyä vain tähtiin.<br /><br />Hajallaan olevien tähtien näkymä rauhoittaa ja rentouttaa, ja se voi auttaa nukahtamaan.<br /><br />TEKNISET TIEDOT:<br /><br />	Materiaali: ABS<br />	Jännite: 5 V<br />	Kaukosäädin: 2 AAA-paristoa (eivät sisälly toimitukseen)<br />	Virtalähde: USB-verkko<br /><br />Tuotteella on CE-sertifikaatti, joka vahvistaa sen turvallisuuden ja Euroopan unionin standardien mukaisuuden.<br /><br />PAKETTI SISÄLTÄÄ:<br /><br />	Tähtiprojektori<br />	Kaukosäädin (paristo ei sisälly toimitukseen)<br />	USB-kaapeli<br />	Käyttöohje<br />	Alkuperäinen pakkaus</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-4ac83_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-01563-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-b7faa-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-cc2d0-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-d2db2-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-cbade-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-8caec-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-a1421-vertejums_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7550514082342]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7550514082342]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>4923</category-id>
    <category-name><![CDATA[Spēļu konsoles]]></category-name>
    <title><![CDATA[Retro žaidimų konsolių rinkinys Pegasus]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Retro spēļu konsoles komplekts Pegasus]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Retro mängukonsoolide komplekt Pegasus]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Комплект ретро-игровой консоли Pegasus]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Retro pelikonsolisarja Pegasus]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Televizijos žaidimų retro konsolė su dviem valdikliais<br /><br />Šis rinkinys užtikrins tūkstančius valandų pramogų. Du belaidžiai valdikliai, intuityvus meniu pasirinkimas ir galimybė žaisti dviese daro jį idealia dovana tiek vaikams, tiek suaugusiems. Konsolė yra nešiojama ir yra mažo dydžio, panašaus į USB atmintinę. Taip pat yra galimybė įkelti savo žaidimus, o konsolės naudojimas yra labai paprastas.<br /><br /><br />	90-ųjų populiarių žaidimų emuliatorių emuliatorius<br />	Du belaidžiai valdikliai komplekte - galimybė žaisti dviese<br />	Pridėta SD kortelė su žaidimais 128 GB talpos<br />	Konsolės meniu prieinami įvairiomis kalbomis<br />	Lengvas įdiegimas per HDMI<br />	Suderinamas su 4K televizoriais<br />	Lengvas savo žaidimų įkėlimas<br />	Žaidimų būsenos išsaugojimo funkcija<br />	Žaidimų paieška pagal pavadinimą<br /><br /><br />Žaidimų konsolės / emuliatorius tokio tipo žaidimams:<br /><br /><br />	CPS - Capcom Power System Changer (1994-1996)<br />	FC - Family Computer (Pegasus)<br />	GB - Game Boy<br />	GBA - Game Boy Advance<br />	GBC - Game Boy Color<br />	MD - MegaDrive (16-bit Game)<br />	SPC - Sega Pico konsolė<br />	PS1 - Sony PlayStation konsolė<br /><br /><br />Komplektą sudaro:<br /><br /><br />	Konsolė, leidžianti prisijungti prie televizoriaus naudojant HDMI kabelį ir įkelti žaidimus į atminties kortelę.<br />	2 belaidžiai valdikliai (reikalingos dvi AAA baterijos - neįtrauktos į komplektą)<br />	Valdiklių USB adapteris<br />	128 GB atminties kortelė<br />	HDMI kabelis, skirtas prijungti konsolę prie televizoriaus<br />	Micro USB kabelis įrenginio įkrovimui<br />	Naudojimo instrukcija, padedanti naudoti konsolę ir jos priedus<br />	Originali dėžutė<br /><br /><br />Konsolės prijungimas:<br /><br /><br />	Prijunkite konsolę prie televizoriaus naudodami HDMI kabelį.<br />	Prijunkite maitinimą iš televizoriaus USB lizdo arba iš telefono įkroviklio (USB maitinimo kabelis yra įtrauktas į komplektą).<br />	Prijunkite belaidžių valdiklių imtuvą prie konsolės (u jertsvadības ierīču uztvērējs yra įtrauktas į komplektą)<br />	Valdikliams reikalingos dvi AAA baterijos (neįtrauktos į komplektą)<br />	Įjunkite televizorių - nustatykite HDMI šaltinio pasirinkimą, kur prijungėte konsolę.<br />	Dėmesio - norint grįžti į pagrindinį meniu, pakanka vienu metu paspausti START ir SELECT mygtukus.<br /><br /><br />Papildoma informacija:<br /><br /><br />	Konsolė turi du LED diodus - vienas rodo emuliatoriaus būseną, o kitas informuoja apie įrenginio dabartinę veikimo būseną, o tai palengvina naudojimą.<br />	 <br />	Konsolė yra microSD kortelės lizdas, leidžiantis išsaugoti daug žaidimų ir kitų failų, o ne nuolat trinti ir įdiegti. Tai užtikrina patogumą ir leidžia lengvai perkelti failus tarp skirtingų įrenginių.<br />	 <br />	Konsolė taip pat turi USB lizdą valdiklių imtuvui, kuris leidžia valdyti žaidimus be laidinių valdiklių. Šis sprendimas suteikia didesnę judėjimo laisvę ir patogumą žaidžiant, leidžiant vartotojui mėgautis žaidimu be nemalonių kabelių ir apribojimų.</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Televīzijas spēļu retro konsole ar diviem vadības ierīcēm<br /><br />Šis komplekts nodrošinās tūkstošiem stundu izklaidi. Divas bezvadu vadības ierīces, intuitīvs izvēlnes izvēle un iespēja spēlēt divatā padara to par ideālu dāvanu gan bērniem, gan pieaugušajiem. Konsole ir pārnēsājama un ir neliels izmērs, kas salīdzināms ar USB zibatmiņas izmēru. Ir arī iespēja ielādēt savas spēles, un konsoles lietošana ir ļoti vienkārša.<br /><br /><br /><br /><br />	90. gadu populāru spēļu emulatoru emulators<br />	Divas bezvadu vadības ierīces komplektā - iespēja spēlēt divatā<br />	Pievienotā SD karte ar spēlēm 128 GB apjomā<br />	Konsoles izvēlnes pieejamas dažādās valodās<br />	Viegla uzstādīšana caur HDMI<br />	Saderīgs ar 4K televizoriem<br />	Viegla savu spēļu ielāde<br />	Spēļu stāvokļa saglabāšanas funkcija<br />	Spēļu meklēšana pēc nosaukuma<br /><br /><br />Spēļu konsoles / emulators šāda veida spēlēm:<br /><br /><br />	CPS - Capcom Power System Changer (1994-1996)<br />	FC - Family Computer (Pegasus)<br />	GB - Game Boy<br />	GBA - Game Boy Advance<br />	GBC - Game Boy Color<br />	MD - MegaDrive (16-bit Game)<br />	SPC - Sega Pico konsole<br />	PS1 - Sony PlayStation konsole<br /><br /><br />Komplektā ietilpst:<br /><br /><br />	Konsole, kas ļauj pieslēgties televizoram, izmantojot HDMI kabeli un ielādēt spēles uz atmiņas kartes.<br />	2 bezvadu vadības ierīces (nepieciešamas divas AAA baterijas - nav iekļautas komplektā)<br />	Vadības ierīcēm USB adapteris<br />	128 GB atmiņas karte<br />	HDMI kabelis, lai pieslēgtu konsoles pie televizora<br />	Micro USB kabelis ierīces uzlādei<br />	Lietošanas instrukcija, kas palīdz izmantot konsoles un tās piederumus<br />	Oriģinālā kaste<br /><br /><br />Konsoles pieslēgšana:<br /><br /><br />	Pieslēdziet konsoles televizoram, izmantojot HDMI kabeli.<br />	Pieslēdziet barošanu no televizora USB ligzdas vai no telefona lādētāja (USB barošanas kabelis ir iekļauts komplektā).<br />	Pieslēdziet bezvadu vadības ierīču uztvērēju pie konsoles (u jertsvadības ierīču uztvērējs ir iekļauts komplektā)<br />	Vadības ierīcēm nepieciešamas divas AAA baterijas (nav iekļautas komplektā)<br />	Ieslēdziet televizoru - iestatiet HDMI avota izvēli, kur pievienojāt konsoles.<br />	Uzmanību - lai atgrieztos galvenajā izvēlnē, pietiek vienlaicīgi nospiest START un SELECT pogas.<br /><br /><br />Papildu informācija:<br /><br /><br />	Konsolei ir divas LED diodes - viena norāda emulatora stāvokli, bet otra informē par ierīces pašreizējo darbības stāvokli, kas atvieglo lietošanu.<br />	 <br />	Konsole ir microSD kartes ligzda, kas ļauj saglabāt daudz spēļu un citu failu, nevis nepārtraukti dzēst un instalēt. Tas nodrošina ērtību un ļauj viegli pārvietot failus starp dažādiem ierīcēm.<br />	 <br />	Konsolei ir arī USB ligzda vadības ierīču uztvērējam, kas ļauj vadīt spēles bez vadu vadības ierīču. Šis risinājums nodrošina lielāku kustību brīvību un ērtumu spēlējot, ļaujot lietotājam baudīt spēli bez nepatīkamiem kabeļiem un ierobežojumiem.<br /><br /></p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Telerējiejs video spēles konsol with two gaming controllers.<br /><br />This complex ensures the availability of tens of thousands of hours of playtime. Two的无缆线控制器, intuitive menu navigation and the ability to play a game with friends makes it an ideal gift for both children and adults. The controller is portable and has a compact size, comparable to the size of a USB drive. There is also an option to import your own games, and the console's usage is very simple.<br /><br /><br /><br /><br />	90's popular game emulator emulators<br />	Diva无缆线控制器组合 - play a game on a separate device<br />	Added 128 GB SD card with games included<br />	Consoles can be navigated in various languages<br />	Easy to set up via HDMI<br />	Suitable for use with 4K TVs<br />	Simple game import<br />	Game save function<br />	Search by name<br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br />Game console/emulator supports the following types of games:<br /><br /><br /><br />	CPS - Capcom Power System Changer (1994-1996)<br />	FC - Family Computer (Pegasus)<br />	GB - Game Boy<br />	GBA - Game Boy Advance<br /><GBC - Game Boy Color<br />	MD - MegaDrive (16-bit Game)<br />	SPC - Sega Pico console<br />	PS1 - Sony PlayStation console<br /><br /><br /><br /><br /><br /><br />Included:<br /><br /><br /><br />	A console that allows you to connect to a TV using an HDMI cord and import games from an memory card.<br />	2 无缆线控制器 (additional AAA batteries not included - not included in the set)<br />	HDMI adapter for controllers<br />	128 GB memory card<br />	HDMI cord for connecting the console to the TV<br />	Micro USB cord for controller<br />	Instructions on how to use the console and its accessories<br />	Original package<br /><br /><br /><br /><br /><br /><br />How to connect the console:<br /><br /><br /><br />	Connect the console to the TV using an HDMI cord.<br />	Connect the console to the TV's USB dock or connect it to a phone's charger (USB charging cord is included).<br />	Place a gaming controller grip on the console (the cable grip for button remotes is included)<br />	No additional AAA batteries are needed for the controllers (not included in the set)<br />	Connect the TV: Set the HDMI port switch to the side where the console will be connected.<br />	Quick start - simply press START and SELECT buttons simultaneously.<br /><br /><br />Additional information:<br /><br /><br /><br />	The console has two LED二极管 - one indicates the emulator's status, while the other provides information about the current device activity, which makes it easier to use.<br />﻿<br />	The console has a microSD card slot that allows you to backup many games and other files instead of having to constantly delete and reinstall them. This ensures easy access and quick moving of files between different devices.<br />﻿<br />	The console also has a USB docking station for gaming controller grips that allows you to play games without cables. This solution provides a greater sense of freedom in gameplay and makes it easy for players to enjoy games without cumbersome cables and restrictions.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>Телевизионная игровая консоль с двумя контроллерами<br /><br />Этот комплект обеспечивает тысячи часов игры в режиме аналога. Две бесповодные контроллера, интуитивный выбор и возможность игры в гетеросексуальный режим сделали его идеальным подарком как для детей, так и для взрослых. Консоль пригодна для переноски и имеет небольшой размер, сравнимый с размером USB жестких дисков. Также есть возможность загружать свои игры, и использование консоли очень просто.<br /><br /><br /><br /><br />Эмуляторы старых игр 90-х годов<br />Комбикс бесповодных контроллеров включает в себя возможность игры в гетеросексуальный режим<br />Встроенная SD картра с играми на 128 GB<br />Инструменты для управления консолью доступны на разных языках<br />Удобство установки через HDMI<br />Совместимость с 4K телевизорами<br />Легкий доступ к играм в игровой консоли<br />Функция сохранения игрового состояния<br />Поиск игр по названию<br /><br /><br /><br /><br />Игровые консоли / эмуляторы для таких игр:<br /><br /><br />,CPS - Capcom Power System Changer (1994-1996)<br />	FC - Family Computer (Pegasus)<br />	GB - Game Boy<br />	GBA - Game Boy Advance<br />,GBC - Game Boy Color<br />	MD - MegaDrive (16-bit Game)<br />	SPC - Sega Pico консоль<br />	PS1 - Sony PlayStation консоль<br /><br /><br />Включает в себя:<br /><br /><br />Консоль, позволяющая подключиться к телевизору, используя HDMI кабель и загружая игры с карты памяти.<br />	2 бесповодные контроллера (не требуются две AAA батарейки - не включены в комплект)<br />	Ultimate USB适配器 для контроллеров<br />	128 GB карты памяти<br />	HDMI кабель для подключения консоли к телевизору<br />	Micro USB кабель для подключения устройства<br />Инструкция по использованию, помогающая использовать консоль и ее функции<br />Оригинальный набор<br /><br /><br />Как подключить консоль:<br /><br />Подключите консоль к телевизору, используя HDMI кабель.<br />Установите зарядку от телевизора через USB-портбус или из телефона (USB зарядной кабель включен в комплект).<br />Подключите бесповодные контроллеры к консолью (удерживающийся адаптер включен в комплект).<br />Не требуются две AAA батарейки (не включены в комплект).<br />Включите телевизор - установите изображение HDMI-вывода в режиме выбора и подключите консоль.<br />Уровень мастерства - чтобы вернуться в основное меню, достаточно одновременно нажать START и SELECT кнопки.<br /><br />Дополнительная информация:<br /><br />У консоли две LED-диоды - один отражает состояние эмулятора, а другой информирует о текущем состоянии устройства, что облегчает использование.<br /> <br />Консоль оснащена микроSD картриджем для хранения большего количества игр и других файлов, а не просто не удалять и не устанавливать. Это обеспечивает легкость и позволяет легко переносить файлы между различными устройствами.<br /> <br />У консоли также есть USB-модем для управления бесповодными контроллерами, что позволяет играть в игры без необходимости в управляющих каблах. Это решение обеспечивает большую свободу движения для игр и простоту использования, позволяя игрокам более легко играть в игры без неудобств блоков и ограничений.</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Tärvizijas konsolit, joka往来a sekunde var liikkeit two command centers<br /><br />Tas kompleks pakalpojīs tūkstoši stundu izslēgšanai. Two laika gaidamieji, intuītişu seçim veidā spēles ommunē jaunieviem un pieaugušajiem bērniem un pieaugušajiem. Konsolit ir pieejams pakavās un sīkka, tās izmēri ekipā ar USB antivadīmas ciparu samanāk.<br /><br />Tas arī ir iespēja ielādēt savas spēles un konsolitis ir lieliski lietota.<br /><br /><br />90. gada popolārā spēja emulatoru emulators<br />Diva laika gaidamieji - vaišība<br />GB - Game Boy<br />GBA - Game Boy Advance<br />GBC - Game Boy Color<br />MD - Mega Drive (16-bit Game)<br />SPC - Sega Pico konsol<br />PS1 - Sony PlayStation konsol<br /><br /><br />Pamatā:<br /><br />Konsolē, kas ļauda pieslēgtIES televizorā, HDMI kabli ar spēlēm un izvēlēt spēles no atmiņas kartes. Dua laika gaidamieja (neattālintas divas AAA batêrnes - nav iekļautas komplektā), laika gaidamiejas USB adapter.<br />SD karta ar 128 GB ierakstu spēlēm.<br />Konsolites izlīga skriptu dažādās valodās.<br />Lielais izmērs HDMI, lai pakavās konsolē uz televizora.<br />Sadarbīga ar 4K televizorā.<br /><br />Nevirskaitāms:<br /><br />Spējība atstarpt spējības stāvoklas sarakstā<br />Spējie meklēšanas pasākums nachāt spēles nosaukumi<br /><br /><br />Spējas konsole / emulators:<br /><br />CPS - Capcom Power System Changer (1994-1996)<br />FC - Family Computer (Pegasus)<br />GB - Game Boy<br />GBA - Game Boy Advance<br />GBC - Game Boy Color<br />MD - Mega Drive (16-bit Game)<br />SPC - Sega Pico konsol<br />PS1 - Sony PlayStation konsol<br /><br /><br />Pamatā:<br /><br />Konteinerē, kas atvied uz televizora, HDMI kabli un izlētu spēles izmantojot atmiņas kartes.<br />Dua laika gaidamieja (neattālintas divas AAA batêrnes - nav iekļautas komplektā), laika gaidamiejas USB adapter.<br />128 GB ierakstu atmiņas karta.<br />HDMI kabli, lai pakavās konsolē uz televizora.<br />Micro USB kabli izlīdē.<br />Lietošanas instrukcijas, lai izmantojies konsolas un tās piekupes un atsevišķi.<br />Oriģinālā kast<br /><br />Konsolites pieslēgšana:<br /><br />Pieslēdzies konsolē uz televizora, izmantojot HDMI kabli.<br />Pieslēdzies barošanā televizora USB stick arī televizora saitī vai telefonās operatorā (USB stick baterija ir iekļuta komplektā).<br /><br />Spējība izvēlēt spēles no laika gaidamiejiem ar baterijas pakavvārdu spēlētājiem pakavās konsolē (vērtspunkt spēle pakavās pake). Lai attālinātos un spēlēt spēles lietojumā, atļauj spēlētājiem patvarēt spēdes, spēlēdama ar laikākām kabelēm un ierobežojumiem.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-75cd0_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-f3335-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-38e10-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-0cf16-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-3f54b-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-f2010-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-1b249-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-650e3-vertejums_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-e74d2-online_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-b5a71-price_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7557524123072]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7557524123072]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>8094</category-id>
    <category-name><![CDATA[Auto piederumi]]></category-name>
    <title><![CDATA[Bezvadu rokas automašīnas putekļsūcējs 9247 120W]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Bezvadu rokas automašīnas putekļsūcējs 9247 120W]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Bezvadu rokas automašīnas putekļsūcējs 9247 120W]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Безвоздушный ручной автоматический насос 9247 120W]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Ilmanvaihtoisen käsikäyttöisen automaattipumpun 9247 120W]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Buķinin sūkšanās arbete ir būvēts no smiltų un otherēm, kurus reģificē arba jākāršņu, paklājā ar bējamies ar automašīna atgriežņiem, marşieri arīkūzūkas vai melnākų veicāklių. Ja vardojatis bužu, arba mājā arba arba pati spējā ar bējamies ar arba arba veicākliem, ka arī ar maizes izgatavošanas veicākliem. Sutra arba vairākām bējamies ar melnākņu, atbaidumi ar vandām, ar kāpņu, un arī ar visu to kompleksa glabāšanai.<br /><br />Buķinin sūkšana arbete:<br /><br />- Pieprasıms kā aramies ar silti un saimes;<br />- Akkumulatoris ir iekļauts, taip daudzi ir pasniekta, iepriekš nevietota elektrorīkle;<br />- Diskretpultsā radaizāmas klasifikācijas sistemi - HEPA filtras varēta, lai aizsargātu manajām artilējām no mazākaiem puram;<br />- Filtra beinga arba pušņos, sūkšana arbete nezamas ar jauda, un sūkšana var būt krietnes vienmēr nosaka;<br />- Filtrajums varēts noņemt un skalāt, tarkoša upeņa;<br />-Caurspīdīgais konteineris var vienmēr palaistu, ka arī parādās, kad jāiztukšo, un arba sūkšana arbete neizdojamēji;<br />-Lai izņemtu tvertni, nesunktāk rāpītās zemes, kas atrodas slēgtdaļu aizmanē, izņemta filtra, atskaite viņu, iekārtota atpakaļ vāktuvā;<br />-Arbite arba melnu saistīts gan ar automašīnu, gan ar māju, piem., kā ar daudzi uzskaitāmi ar kāps, kā ar lieliem netīrus;<br />-Kad akkumulatoris ir pasirējums, pāraicieties to pievienojumu strāvam akmeņu avotam (- ievietojums USB kabelis), tas varēts arī būt arba maršruto pēc, pietiekojums vai kā ar pietieka;<br />-Komplektā ietilpst uzgalis ar balti, pagarinājuma šļūtenes, sprauslas, kurās ir grūti sasniegt ietra vietas.<br /><br />Specifikācija:<br /><br />-Piemēri: ar klonisku hromosfēru;<br />-Jauda: 120 W;<br />	Barošana: USB kabelis (complektā);<br />	Ātrums: 29000-31000 apgr/min;<br />	Baterija: 2000 mAh;<br />	Izmēri: garums - 35 cm, augstums - 11 cm;<br />	Vada garums: 100 cm;<br />	Putekļsūcēja svars: 0,5 kg;</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Šis automašīnas putekļsūcējs ir paredzēts smilšu un citu mazu priekšmetu iesūkšanai no automašīnu sēdekļiem, paklājiem vai bagāžnieka. Izmantojot šo jaudīgo putekļsūcēju, jūsu automašīna vienmēr būs tīra un patīkama, nevajadzēs izmantot milzīgus mājsaimniecības putekļsūcējus. Jūs varēsiet to vadāt tieši bagāžniekā un nepieciešamības gadījumā izmantot uzreiz brauciena laikā. Bezvadu - lai izvairītos no sapinušiem vadiem un jums nav jāizdzīvo vai ja jums ir pietiekami garš vads. Komplektā ietilpst uzgalis ar birsti, pagarināšanas šļūtenes, uzgalis grūti pieejamām vietām un ērta soma visa komplekta glabāšanai.<br /><br />Rokas putekļsūcēja priekšrocības:<br /><br /><br />	Piemērots sausai un mitrai lietošanai;<br />	Ir iebūvēts akumulators, tāpēc to var izmantot, nepieslēdzoties elektrotīklam;<br />	Divkārša filtrēšanas sistēma - HEPA filtrs aizsargā pret mazākiem putekļiem un papildus aizsargā ierīces motoru no bojājumiem;<br />	Pateicoties filtram, putekļsūcējs nezaudē savu jaudu un sūkšanas jauda vienmēr ir nemainīga; <br />	Filtru var viegli noņemt un izskalot zem tekošā ūdens;<br />	Caurspīdīgais konteineris vienmēr ļaus jums redzēt, kad to jāiztukšo, un putekļsūcējs nekad nebūs aizsērējis;<br />	Lai izņemtu tvertni, vienkārši nospiediet pogu, kas atver slēdzeni, izņemiet filtru, iztīriet to un ievietojiet to atpakaļ vāciņā;<br />	Putekļsūcējs noderēs gan automašīnā, gan mājās, piem., dīvāna sūkšanai vai nelielu netīrumu savākšanai - jūs variet ātri sakārtot savu māju, neņemot klasisko putekļsūcēju;<br />	Kad akumulators ir izlādējies, pievienojiet to strāvas avotam (iekļauts USB kabelis) - tas varētu būt automašīnas lādētājs, portatīvais dators vai lādētājs;<br />	Komplektā ietilpst uzgalis ar suku, pagarinājuma šļūtenes, sprauslas grūti sasniedzamām vietām<br /><br /><br />Specifikācija:<br /><br /><br />	Tips: ciklonisks - bez maisiņa;<br />	Jauda: 120 W;<br />	Barošana: USB kabelis (komplektā);<br />	Ātrums: 29000-31000 apgr/min;<br />	Baterija: 2000 mAh;<br />	Izmēri: garums - 35 cm, augstums - 11 cm;<br />	Vada garums: 100 cm;<br />	Putekļsūcēja svars: 0,5 kg;<br /><br /></p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>SavAutomatsijonun paveiktiesķis ir pastatīts, lai smilkspieri, kurie pārvadājuši arēnišā, peldošās iekām un bagāžniecības maizes un tējas iekšā atvada savu dzīvošanu. Navigēdama ar this jaudīgo paveiktiesķi, jūs varat pasirinkties, ka jūsautos autoautomatismā būs tikils un līdziskus, tāpēc nav vajadzēts izmantojums mājvadības paveiktiesķi. Vai nu ir pieties tam pašā laikā ar bagāžniecības maizes, ja vajadzēsējis piederīgi vados ar ilgu ceļa vai tālāk laika atļā.<br /><br />SavAutomatsijona ar kavvu kompleksā ietilp şunu:<br /><br />* Uzmanās lietošana nemazgātos un mitrumos;<br />* Iebraукājis akumulatore - atsegt, lai to varētu izmantoto, pieslēdzoties elektriskai ieviešanai;<br />* Diversifiku过滤器 sistemi - HEPA过滤器 aizsargāts pret mazākajiem paveiktiesizvādem un papildus aizsargā iepazīsto maizes nodrošina savas darbības no sava pēcūkņa aizdzarnā;<br /><br />Filtreerīk, ka pavediena nav p失去kaitīga un ienākšanas jaudze bija kalta kāda; <br />Filtre var izņemt un skalošot ar atsīpošanās ūdēm zemāk怕 savāko;<br />Pelēcā konteineris liek jums redzēt, kad to jāiztukšo, un pavediena neveido aizsardzi;<br />Lai izņemat trupu, domāk spiediet paku, kāri açs, uzlīču, izņemiet过滤器u, skārs to un ievieto tūli kā purvs.<br />Pavediena būs saistīta ar Bothniju, tālākajās saites, kurās saistīti spīdnes, kafija un kultivatori kā ar komplexi, lai sajanās ar māju.<br /><br />Specifikācija:<br /><br />Nosaukums: hiperkondensatoriskā;<br />Jauda: 120 W;<br />Baterija: 2000 mAh;<br />Vidējie: garums - 35 cm, augstums - 11 cm; <br />Vada garums: 100 cm;<br />Pavedienas svarums: 0,5 kg.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>Этот механизм для сброса мелких предметов, таких как песок и другие коммунальные изделия, предназначен для того, чтобы они можно было опустить из автомобиля через отверстия для машинных часов, блины или грузовиков. Используя этот гибкий механизм, ваш автомобиль всегда будет чистым и приятным в использовании, вам не нужно прибегать к использованию больших механизмов для сброса, какие применимы для больших садов. Вы можете направлять его непосредственно в грузовик и использовать в ситуациях, когда необходимо немедленно сбросить вещи. Безопасность: чтобы избежать паводков и отсутствия необходимости частой уборки сцепления, а также для маленького размера канала утечки.<br /><br />Комплект включает в себя батарейный блокик, переводческие шланги, трубки на расстоянии от пространства для хранения и полный комплект для того, чтобы убрать и очистить его.<br /><br />Преимущества упомянутого механизма для сброса:<br /><br />	Подходит для сухой и влажной практики;<br />	Имеется аккумулятор, что позволяет его использовать, не подключая к электричеству;<br />	Система filtration - HEPA фильтр защищает от мелких пылинок и оборудование от коробочных повреждений;<br />После использования с помощью фильтра в механизме не теряется его сила и сбросная энергия постоянна; <br />Фильтр можно легко снять и очистить от загрязнений подземной водой;<br />	Вращающийся контейнер всегда показывает, когда можно его опустить, и механизм не будет возвращен обратно во впадина;<br />	Чтобы избавиться от древесины, просто нажмите на дверцу, которая закрыта на петле, снятесь фильтр, очистите его и поместите обратно в сторону через водовыпуск;<br />Механизм может использоваться как в автомобиле, так и у постеленного пространства, например, для сброса пыли из шкафа или для сбора мелких предметов - вы можете быстро убрать свою квартиру, избавившись от классического механизма для сброса;<br /><br />Когда аккумулятор полностью выдается, присоедините его к источнику питания (включить USB соединение) - это может быть автомобильный аккумулятор, портативный компьютер или аккумулятор;<br />Это комплект включает в себя корзину с подсолнечниками, переводческие шланги и гладкую подсолнечную раковину на расстоянии от пространства для хранения<br /><br />Определенные характеристики:<br /><br /><br />	Совет: циклонический - без мостика;<br />	Размер: 120 Вт;<br />	Большой объем: USB кабель (комбинационный);<br />	Скорость: от 29000 до 31000 об/мин;<br />Батарея: 2000 мАч;<br /> Размеры: длина - 35 см, высота - 11 см;<br />	Длина упаковки: 100 см;<br />	Masse: 0,5 кг;</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Tämä auton pölynimuri on suunniteltu imemään hiekkaa ja muita pieniä esineitä auton istuimilta, matoilta tai tavaratilasta. Tämän tehokkaan pölynimurin avulla autosi on aina puhdas ja miellyttävä, eikä sinun tarvitse käyttää valtavia kotitalousimureita. Voit säilyttää sitä suoraan tavaratilassa ja käyttää sitä tarvittaessa heti ajon aikana. Langaton - välttääksesi sotkeutuneita johtoja, eikä sinun tarvitse selviytyä tai jos sinulla on riittävän pitkä johto. Mukana tulee suulake harjalla, jatkoletkut, suulake vaikeapääsyisiin paikkoihin ja kätevä laukku koko sarjan säilyttämiseen.<br /><br />Käsikäyttöisen pölynimurin edut:<br /><br />	Soveltuu kuivaan ja märkään käyttöön;<br />	Siinä on sisäänrakennettu akku, joten sitä voidaan käyttää ilman verkkovirtaan kytkemistä;<br />	Kaksinkertainen suodatusjärjestelmä - HEPA-suodatin suojaa pienemmiltä pölyiltä ja suojaa lisäksi laitteen moottoria vaurioilta;<br />	Suodattimen ansiosta pölynimuri ei menetä tehoaan ja imuteho on aina vakio;<br />	Suodatin on helppo irrottaa ja huuhdella juoksevan veden alla;<br />	Läpinäkyvän säiliön avulla näet aina, milloin se on tyhjennettävä, eikä pölynimuri tukkeudu koskaan;<br />	Säiliön irrottamiseksi paina vain painiketta, joka avaa lukon, irrota suodatin, puhdista se ja aseta se takaisin kanteen;<br />	Pölynimuri on hyödyllinen sekä autossa että kotona, esim. sohvan imurointiin tai pienten likojen keräämiseen - voit siivota kotisi nopeasti ilman perinteistä pölynimuria;<br />	Kun akku on tyhjä, kytke se virtalähteeseen (mukana USB-kaapeli) - se voi olla auton laturi, kannettava tietokone tai laturi;<br />	Mukana tulee suulake harjalla, jatkoletkut, suuttimet vaikeapääsyisiin paikkoihin<br /><br />Tekniset tiedot:<br /><br />	Tyyppi: sykloninen - ilman pussia;<br />	Teho: 120 W;<br />	Virta: USB-kaapeli (mukana);<br />	Nopeus: 29000-31000 rpm;<br />	Akku: 2000 mAh;<br />	Mitat: pituus - 35 cm, korkeus - 11 cm;<br />	Johdon pituus: 100 cm;<br />	Pölynimurin paino: 0,5 kg;</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-online_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-vertejums_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-price_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-79d0325790a3e4c903f4fd84a138e97a_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-3bc7b663c56b2dc7d4aba1d3f2d0832a_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-e99ad1825b132b290ac7c36d9529c401_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-cbf18daadbc11545b73656165e68fac7_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-84861b382f75cc257204a6587baaf5b8_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-36da18ceac4b2bdfc97694fb4c355c26_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-d4baaca1903f6077d191df580b57fd95_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-2ff587ea6017dab80ba2bbf78ebefb1a_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-e15cef4874daff5e4b95cdd64c186240_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7559759158355]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7559759158355]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>6408</category-id>
    <category-name><![CDATA[Lukturi]]></category-name>
    <title><![CDATA[Rankinis prožektorius]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Manuāls prožektors]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Käsiprožektor]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Ручной прожектор]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Käsivalonheitin]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Rankinis žibintuvėlis su LED diodais. Nešiojamas stovyklavimo žibintas pasižymi stipria šviesa ir ilgu baterijos veikimo laiku.</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Rokas lampa ar LED diodēm. Pārnēsājamai kempinga gaismai ir spēcīga gaisma un ilgs akumulatora darbības laiks.<br /><br /><br />	Gaismas avots: LED-P1000.<br />	Krāsa melna.<br />	Režīms: spēcīga gaisma - vāja gaisma - SOS prožektors - sānu LED.<br />	Izmērs: 14,5cm*5,4cm.<br />	Akumulatora ietilpība: Iebūvēts 3750mAh 18650 akumulators.<br />	Darbības laiks: 3-5 stundas (spēcīgs apgaismojums), 5-8 stundas (slikts apgaismojums).<br />	Svars: 200g.<br />	Korpusa materiāls: plastmasa.<br />	Uzlādes laiks: 3-5 stundas.<br />	Uzlādes metode: USB tiešā uzlāde (iekļauts USB kabelis).<br />	Šajā izstrādājumā tiek izmantotas augstas spilgtuma LED spuldzes.<br />	Prožektoram raksturīgs ilgs lampas kalpošanas laiks, enerģijas taupīšana un augsts spilgtums.<br /><br /></p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>罗卡斯灯带了一个LED二极管。在户外模式下，提供强烈的灯光和稳定的碱性电池工作时间。<br /><br />    光源：LED-P1000。<br />    颜色：深蓝色。<br />    模式：强光 - 淡光 - SOS探测器 - 太阳能LED。<br />    尺寸：14,5cm*5,4cm。<br />    电池容量：内置3750mAh 18650碱性电池。<br />    使用时间：3-5小时（强光模式），5-8小时（弱光模式）。<br />    重量：200g。<br />    填充材料：塑料。<br />    充电时间：3-5小时。<br />    充电方式：通过USB线直接充电（需要使用USB线）。<br />    在本次设计中使用的是高亮度LED灯泡。<br />    探测器具有长寿命的特点，节能并具有高亮度。</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>Кварцевый фонарик с LED-диодом. В павильоне находится угольный воздух с надежной воздушной освещением и длительным временем работы аккумулятора.<br /><br /><br />Источник света: LED-P1000.<br />Широкий калейдоскоп.<br />Режим: высокая световая мощность - мягкий свет - SOS проектор - верхний LED.<br />Размеры: 14,5cm*5,4cm.<br />Скважность аккумулятора: встроенный 3750mAh 18650 аккумулятор.<br />Время работы от батареи: 3-5 часов (высокая световая интенсивность) - 5-8 часов (низкая световая интенсивность).<br />Вес: 200г.<br />Материал корпуса: пластиковый.<br />Время службы устройства: 3-5 часов.<br />Метод службы устройства: подключение через USB-нить (вставляемый USB кабيل).<br />В этом изделии используются высокопроизводительные светодиодные светильники.<br />Проектор соответствует длительному времени работы фонарика, энергосбережению и высокой световой скорости.</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Rokas lampa ar LED diodēm. Pārnēsājamai kempinga gaismai ir spēcīga gaisma un ilgs akumulatora darbības laiks.<br /><br /><br />	Gaismas avots: LED-P1000.<br />	Krāsa melna.<br />	Režīms: spēcīga gaisma - vāja gaisma - SOS prožektors - sānu LED.<br />	Izmērs: 14,5cm*5,4cm.<br />	Akumulatora ietilpība: Iebūvēts 3750mAh 18650 akumulators.<br />	Darbības laiks: 3-5 stundas (spēcīgs apgaismojums), 5-8 stundas (slikts apgaismojums).<br />	Svars: 200g.<br />	Korpusa materiāls: plastmasa.<br />	Uzlādes laiks: 3-5 stundas.<br />	Uzlādes metode: USB tiešā uzlāde (iekļauts USB kabelis).<br />	Šajā izstrādājumā tiek izmantotas augstas spilgtuma LED spuldzes.<br />	Prožektoram raksturīgs ilgs lampas kalpošanas laiks, enerģijas taupīšana un augsts spilgtums.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-1b9cd_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-5d237-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-75d5b-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-09f27-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-33e2e-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-30c91-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-7f088-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-da9f5-vertejums_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-11890-online_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7559075911566]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7559075911566]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>17396</category-id>
    <category-name><![CDATA[Sejas tīrīšanas un masāžas ierīces]]></category-name>
    <title><![CDATA[Profesionalus spuogų ir inkštirų šalinimo rinkinys]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Profesionāls pinnes un pūtīšu noņemšanas komplekts]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Professionaalne akne ja vistrike eemaldamise komplekt]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Профессиональный набор для удаления прыщей и угрей]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Ammattimainen akne- ja finnienpoistosarja]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Nustokite spaudinėti spuogus ant veido pirštais – tai nehigieniška ir gali sukelti odos infekciją arba randą...</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Pārtrauciet saspiest veidojumus uz sejas ar pirkstiem - tas nav higiēniski un var izraisīt ādas infekciju vai brūci...<br /><br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br />Noņemiet pūtītes un melnos punktus uz sejas viegli, bet sterili ar šo profesionālo komplektu, tāpat kā to dara profesionāli dermatologi!<br />Komplektā ir 8 instrumenti ar dažādiem uzgaļiem un izmēriem, tostarp pincete, maza, vidēja un gara cilpa, karotes cilpa, ass caurduršanas uzgalis un daudz kas cits. <br /> <br />Īpašības:<br />✓ 8 profesionāli instrumenti<br />✓ Komplektā ērts futrālis<br />✓ Ātra un viegla pūtīšu un piņņu izspiešana<br />✓ Viegla piekļuve grūti sasniedzamām vietām<br />✓ Izgatavots no augstas kvalitātes nerūsējošā tērauda.<br />✓ Sterila un higiēniska sejas kopšana<br /> <br />Pirms lietošanas iesakām atvērt ādas poras – vienkārši turiet uz sejas tīru, mitru dvieli vai salveti 5-15 minūtes.<br />Mēs iesakām nolietotos instrumentus dezinficēt ar spirtu saturošiem dezinfekcijas līdzekļiem, spirtu vai verdošu ūdeni un noslēgt tos futrālī līdz nākamajai lietošanai.</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>从您的皮肤上移除污垢和黑头 - 这不仅不卫生，还可能导致皮肤感染或痤疮...<br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br />从您的背部移除污垢和黑头 - 这同样适用于专业团队，就像专业皮肤科医生一样！<br />该套装包括8种专业工具，具有不同的刨刀和尺寸，包括镊子、小剪刀、中等和长柄剪、睫毛刀、眼影刷以及许多其他物品。<br /> <br />特性：<br />✓ 8种专业工具<br />✓ 套装包含一个电熨斗<br />✓ 轻松去除污垢和黑头，使用便捷<br />✓ 可以舒适地进入难以触及的部位<br />✓ 由高质量无纺布制成，环保<br />✓ 环保卫生的一次性护肤套装<br /><br />在使用前，请打开皮肤毛孔 - 您只需简单地走到浴室，用海绵、刷子或湿毛巾轻轻涂抹5-15分钟。<br />我们建议在开始使用前，用含有酒精成分的消毒剂、酒精或蒸馏水清洁所有工具，然后将其存放在干净、未使用的包装中。</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>删除您皮肤上的黑点 - 这既不卫生，也可能导致皮肤感染或炎症……<br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br /> <br /><br />从您的皮肤上取下毛发和黑点，但请务必使用与这个专业套装配套的专业皮肤医生！<br />该套装包含8种具有不同刮板和尺寸的工具，包括镊子、小剪刀、中等大小和大型圆头剪、推剪、乳房拉链和许多其他工具。<br /> <br />特点：<br />✓ 8种专业工具<br />✓ 套装中包含耳环<br />✓ 轻松拔除细毛和小黑点<br />✓ 方便进入难以触及的部位<br />✓ 由高品质非腐蚀性橡胶制成。<br />✓ 无菌和卫生套装<br /><br />在使用前，请打开肌肤毛孔 - 您只需将手伸进皮肤深层，停留5-15分钟即可。<br />我们建议您在使用工具前用含有酒精的消毒剂、酒精或开水彻底消毒，然后再将其用于下次使用。</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>从您的皮肤上移除死皮和外皮 - 这既不卫生，也可能导致皮肤感染或炎症...<br /><br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br />从您的皮肤上拿掉汗毛和黑点，但与这个专业组合适当使用，就像专业皮肤科医生一样！<br />组合中有8种工具，具有不同的刮刀和尺寸，包括修眉刀、镊子、中等和粗牙刷、电梳子、眼影刷等。<br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br />特别优惠：<br />✓ 8种专业工具<br />✓ 组合中有一个电动剃须刀<br />✓ 容易去除稀疏的唇毛和胡须<br />✓ 轻松接触难以触及的部位<br />✓ 由高品质非敏感材料制成。<br />✓ 结实且卫生地清洁肌肤<br /> <br /> <br />在使用前，请打开毛囊 - 通常情况下，您可以将手指伸到皮肤下面，轻轻拍打或摩擦5-15分钟。<br />我们建议您在使用器具前用含有酒精的消毒剂、水或热水清洁它们，然后在下次使用之前将其彻底清洗干净。</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-18607_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-e06d5-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-2d19a-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-9e33a-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-f4d08-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-9d937-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-23d4c-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-4b064-vertejums_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7557685957332]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7557685957332]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>13903</category-id>
    <category-name><![CDATA[Piespraudes, brošas]]></category-name>
    <title><![CDATA[Auksinė sagė su žirklėmis ir dekoratyvinėmis plaukų šukomis]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Zelta sakta ar šķērēm un dekoratīvu matu ķemmi]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kuldne pross kääride ja dekoratiivse juuksekammiga]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Золотая брошь с ножницами и декоративной расческой для волос]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Kultainen rintakoru saksilla ja koristeellisella hiuskammalla]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Sagė puikiai atrodo ant suknelės, švarko, kepurės, rankinės ar palto. Užsegimas spaustuku, kurį galima lengvai pritvirtinti prie bet kurio drabužio ar kitos medžiagos. Specifikacija: aukštis: 5,7 cm plotis: 3,6 cm Parodykite savo aistrą ir stilių su mūsų elegantiška aukso sage, kurioje derinamas unikalus dizainas su žirklių ir šukų motyvais, puikiai tinkančia bet kuriam profesionaliam kirpėjui ar stilistui. Ši sagė ne tik išreiškia jūsų pomėgius, bet ir suteikia elegancijos bet kokiam stiliui. Papuošta blizgančiais cirkoniais, sagė traukia akį subtiliu spindesiu, suteikdama rafinuotumo. Sagės aukštis 5,7 cm, plotis 3,6 cm, ji yra pakankamai didelė, kad sukurtų pastebimą akcentą, tačiau pakankamai subtili, kad papildytų bet kokį stilių. Sagė sujungia patvarumą ir eleganciją, garantuodama ilgalaikį naudojimą. Tai taip pat puiki dovanos idėja kirpėjui ar stilistui, kuris įvertins šį unikalų aksesuarą. Apibendrinant galima pasakyti, kad ši elegantiška auksinė sagė yra stilingas ir funkcionalus papuošalas, puikiai pabrėžiantis jūsų aistrą kirpimui. Apsipirkite dabar ir suteikite savo stiliui spindesio su šia unikalia sage!</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>"Bro&scaron;a lieliski izskatās uz kleitas, jakas, cepures, somas vai mēteļa.Klipsi aizdare, ko var viegli piestiprināt pie jebkura apģērba vai cita materiāla.Specifikācija:augstums: 5,7 cmplatums: 3,6 cmParādiet savu aizrau&scaron;anos un stilu ar mūsu eleganto zelta piespraudi, kurā apvienots unikāls dizains ar &scaron;ķērēm un ķemmes motīviem, kas ir lieliski piemērota jebkuram profesionālam frizierim vai frizierim. &Scaron;ī sakta ne tikai pauž jūsu intereses, bet arī pie&scaron;ķir eleganci jebkuram stilam.Rotā ar spīdīgu cirkoniju, sakta piesaista acis ar savu smalko mirdzumu, pievienojot izsmalcinātu raksturu.Bro&scaron;a ir 5,7&nbsp;cm augsta un 3,6&nbsp;cm plata, un tā ir pietiekami liela, lai radītu pamanāmu akcentu, tomēr pietiekami smalka, lai papildinātu jebkuru stilu. Bro&scaron;a apvieno izturību un eleganci, garantējot ilgsto&scaron;u lieto&scaron;anu.Tā ir arī lieliska ideja dāvanai frizierim vai stilistam, kur&scaron; novērtēs &scaron;o unikālo aksesuāru.Noslēgumā jāsaka, ka &scaron;ī elegantā zelta sakta ir stilīga un funkcionāla rota, kas lieliski izcels jūsu aizrau&scaron;anos ar frizūru. Iepērcieties tagad un pie&scaron;ķiriet savam stilam mirdzumu ar &scaron;o unikālo piespraudi!</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>"Cseros kaupena iegūstama kaip sprota, kāas, cepuri, soması vai mēteļi. Klipsi aizdare, ka vairākāk piestiprināt pie kogņa vai citas malzemē. Speifiections: Augstums: 5,7 cm Platsums: 3,6 cm Parādiet iegūstam mūsu elegante zelta piespraudus, kurā iekļauts unikāls dīks ar elementiem un enerģijas motīviem, kas ir ideāliākākāk ar jādznieku veya frizieru. Tas neatvērums neapstāja tikai jūsu interesi, bet arī veicina eleganci jeb kurss Rota izgltā kā rātiņu, un vienas acis saistosas ar saviem mirdziem, pievienojot līdzskanātu raksturu. Cseros kaupena ir 5,7&nbsp;cm augstāk un 3,6&nbsp;cm platā, un tā ir pietiekami liela, lai radīks понятāgo aksenti, tomēr pietiekami mida, lai pildinātu jebkuru stilu. Cseros kaupena uniekatība un elegants, garantējot ilgsto&scaron;u lieto&scaron;anu. Tā ir arī büyük ideja dāvanai frizierim vai stilistam, kur&scaron; pārskatīs&nbsp; ar unikālu aksesuāru. Neizslēgumā jāsaja, ka &scaron;iksnā gada zeltas sakts ir stilīga un funktionalanta rota, kas izcelts no jūsu eleganteizmā ar frizūru."</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>"Золотой маленький ремешок, который можно найти на вещах, на которых не хватает чувств, чтобы отыскать что-то ценное. Золотой галстук можно надеть на любые брюки или одежду. Опыт: высота: 5,7 см, ширина: 3,6 см. Ремешок имеет свою уникальную форму, которая сочетается с нашим элегантным золотым акцентом и дизайном, включая уникальные кисти и элементы, подходящие для любого профессионального парня или пары. Золотой стиль не только показывает ваше увлечение, но и сочетает в себе элегантность. Обернутый в черные кружева, он сливается с вашими милыми глазами, прикрепленными к вашему мягкому мерцанию, и дополняет изысканным каллиграфическим черным шрифтом. Маленький золотой ремешок высотой 5,7 см и шириной 3,6 см достаточно велик, чтобы создать запоминающийся акцент, но также достаточно мягкого, чтобы добавить к любому стилю. Он сочетает в себе комфорт и элегантность, обеспечивая долговечное пригодство. Это также прекрасная идея для драгоценности или стиля, где вы можете выразить свою уникальную роль. В заключение следует отметить, что элегантный золотой акцент - это стильный и функциональный колесо, которое очень хорошо подчеркивает ваши усилия с ученым фронтальным украшением. Не упустите шанс создать уникальный образ с помощью нашего уникального акцента!"</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>"Svērēti ar kvalitātu iekšējās malas, atļaujot mērdaug期内 atstarpi, ka tie ir, apa forma, konsistences vai material. Klipsi attīstīts, kam reikia lielākajā riešana jebkuras kova vai citas pasta. Speificация: Augstums: 5,7 cm Plats: 3,6 cm Šovos var iekavast smarkanā kreklu un stilu ar mūsu eleganti zelta detaļā, kurā unikāls dizains iekļauts un kombinēts viens unkslēsts diriņš ar kārķēm un galvuktiesmui, kas ir piemērots kā rupjākā zupa vai zupa, arī profesionālā friziera amati. Tā ne tikai ierodot jums interesi, bet arī veido eleganci jebkurai stilim. Rota ar dzelonļiem, akcesi ar svarīmu mirdzumu un izsmalku raksturu iekļauts. Skirta 5,7&nbsp;cm augstā un 3,6&nbsp;cmPLATUM: 5,7&nbsp;cm Augstums: 3,6&nbsp;cm ir pietiekami liela, lai radītu iek减轻u akcentu, tomēr pietiekami minkslainā, lai Papildinātu jebkuru stilim. Skirta kombinējas ar priesvaru un eleganci, garantējot ilgsto&scaron;u lieto&scaron;anu. Tā ir arī iekaustītoideļa iegūstamajām brūktojā tautai, un arī izturības un eleganci, garantējot ilgsto&scaron;u lieto&scaron;anu. Tā ir arī iekaustītoideļa, kur&scaron; novērotā un unikāldraļģu aksesuāru."</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-a9874_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-b9561-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-52283-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-22107-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-cc1a5-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-80502-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-f0279-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7554833249608]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7554833249608]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>5639</category-id>
    <category-name><![CDATA[Āra apgaismojums]]></category-name>
    <title><![CDATA[Saulės šviestuvas su saulės baterija Solux, 4 vnt.]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Āra gaismeklis ar saules bateriju Solux, 4 gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Päikesevalgusti päikesepatareiga Solux, 4 tk]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Уличный светильник на солнечной батарее Solux, 4 шт.]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Aurinkokennovalaisin Solux, 4 kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Įtampa: 1,2 V;</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p><br />Spriegums: 1,2V ;<br />Ar iebūvētu AA tipa NI-MH bateriju, kuras tilpums - 600 mAh;<br />Jauda: 8x0.03W;<br />Daudzums: 4 gab;<br />Gaismas krāsa: auksti balta;<br />Lieto&scaron;ana: ārā;<br />Izmērs: 11.6x11.6x13 cm;<br />Aizsardzības klase: IP65, kas garantē izturību pret ūdeni un putekļiem;<br />Uzlādes laiks - 6 - 8 stundas;<br />Darbības laiks - 6- 8 stundas;<br />Tajā ir krēslas sensors;<br />Ja nepiecie&scaron;ams, bateriju var nomainīt.<br /></p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Tikra viela: 1,2V;<br />Arīvētas piuli ar tvaikumā 600mAh;<br />Gaišana: 8x0.03W;<br />Kopskača: 4 peis;<br />Krāsa: balta;<br />Lietojums: aukstā kārtojums ar rāmi;<br />Izhēsija: pakaišā;<br />Diametrs: 11.6x11.6x13 cm;<br />Parenciārā klase: IP65, kurai garantēšķēr tosts pret upei un vandens;<br />Laipsnis - 6 - 8 stundu;<br />Darbības laipsnis - 6- 8 stundu;<br />Tajā ir sensori;<br />Jāgūst atsevišķi katāti.<br />Piemērs: 11.6x11.6x13 cm; <br />Laipsnis: 6 - 8 stundu;<br /> Darbības laipsnis: 6- 8 stundu;<br />Izhēsija: pakaišā;<br />Sparnorāptā klase: IP65, kurai garantēšķēr tosts pret upei un vandens.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>Зарядный устройство: 1,2 В;<br />Встроенные аккумуляторы типа NI-MH объемом 600 мАч;<br />Совместимость: 8 штучных;<br />Цвет светодиодного света: светло-белый;<br />Исполнение: снаружи;<br />Размеры: 11,6x11,6x13 см;<br />Класс защиты: IP65, гарантирует защиту от воды и водяных процессов;<br />Время зарядки - от 6 до 8 часов;<br />Время работы - от 6 до 8 часов;<br />В нем применяются датчики в ряде осей;<br />Если вам не нужно использовать внешний аккумулятор.</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Spriegums: 1.2V;<br />Valmiši ar AA tipa NI-MH bateriją, kadšimis - 600 mAh;<br />Jauda: 8x0.03W;<br />Kontentų kiekė: 4 galų;<br />Gaismas kolorası: sausi balta;<br />Naudojimo rūti: iš užsienio;<br />Diametras: 11.6x11.6x13 cm;<br />Sargininė klasė: IP65, ji garantuoja u准edamas ir vandens atbringecekliką;<br />Laikas laipā - 6 - 8 stundų;<br />Virtuozių laikas - 6- 8 stundų;<br />Iki tam yra skaičiuokliai sensorių;<br />Jaukli jika negaliu jaukti battery.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-833cf-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-ec43d-price_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-204c1218060dbe6d5c510ef492ecea59_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-343e4-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-8443698d3e5c3d531bd009763c2ea697_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-c4fe7-price_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-55d76-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-d3b06-vertejums_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/130/223/82/13022382/ara-gaismeklis-ar-saules-bateriju-solux-4-0443f-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7551890994793]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7551890994793]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>14518</category-id>
    <category-name><![CDATA[Mākslīgie ziedi]]></category-name>
    <title><![CDATA[Minkštų nendrių šakelės, 20 vnt. G2, smėlio spalvos]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Mākslīgās grīšļa zariņi, 20gb. G2, bēšā krāsā]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kunstlikud kõrkjate oksad, 20 tk. G2, beež]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Искусственные ветки рогоза, 20 шт. G2, бежевый цвет]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Tekokaislan oksat, 20 kpl. G2, beige]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Puikus 20 vienetų rinkinys gražiai puokštei sukurti</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Ideāls 20 gabalu komplekts, lai izveidotu skaistu pušķi<br /><br />Tie ir lieliski piemēroti kāzu, dzimšanas dienu un restorānu dekorēšanai<br /><br />Augstas kvalitātes materiāli ļauj ilgu laiku baudīt lielisku izskatu<br /><br />Viņi izskatās lieliski visu gadu<br /><br />Viegli labojams, reālistisks un izturīgs<br /><br /><br /><br />Augstums: 52 cm<br /><br />Smilšu krāsa<br /></p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>理想20公寓综合体，以打造豪华别墅为目标<br /><br />这些是豪华的大理石、生日以及餐厅装潢的绝佳选择<br /><br />优质材料可以使家具使用多年仍然美观大方<br /><br />它们一年四季都光鲜亮丽<br /><br /><br />高度：52厘米<br /><br />磨砂玻璃</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>Идеальные 20-комплекты цветов, чтобы создать красивые цветы<br /><br />Они идеально подходят для украшения дня рождения и ресторана.<br /><br />Качественные материалы позволяют долго сохранять красоту.<br /><br />Они выглядят великолепно как весной, так и осенью.<br /><br />Высота: 52 см<br /><br />Смолистый цвет</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>理想20号楼复合体，用于打造优雅舒适的公寓<br /><br />这些材料非常适合庆祝生日和装饰餐厅<br /><br />高品质的材料可以让您长时间保持室内美观<br /><br />全年都看起来很棒<br /><br />易修复、现实和耐用<br /><br /><br /><br />高度：52厘米<br /><br />磨砂玻璃</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-c33dd_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-3aaff-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-2e316-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-09f51-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-63018-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7552109563366]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7552109563366]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>