<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product>
    <category-id>929</category-id>
    <category-name><![CDATA[Gardening tools]]></category-name>
    <title><![CDATA[Atsparus rūgštims šarmams IBC talpyklos adapteris, lengvas montavimas cheminiams procesams]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Skābju sārmu izturības IBC Tote tvertnes adapteris, ērta uzstādīšana ķīmiskiem procesiem]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Happeleelisekindlusega IBC kandepaagi adapter, lihtne paigaldada keemiliste protsesside jaoks]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Hapon alkalinkestävä IBC-kangassäiliösovitin, helppo asennus kemiallisiin prosesseihin]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Cheminių procesų ekspertas: specialiai sukurtas naudoti cheminiuose procesuose, šis adapteris užtikrina nepriekaištingą našumą be kompromisų tvarkant rūgštis ir bazes.__--____--__Įvairiapusis pritaikymas: tinka įvairiems konteineriams, įskaitant Ibc vandens talpyklas, rūgščių bakus ir bakus. Tinkamas skysčių kontrolės sprendimas.__--____--__ Ilgaamžis naudojimas: pagamintas iš aukštos kokybės medžiagų, šis adapteris sukurtas taip, kad atlaikytų sunkų naudojimą, užtikrinant, kad jis išliktų patikimas ir funkcionalus per ilgus naudojimo metus. Nauja struktūra ir aptaki išvaizda, pagerinanti bet kokios pramoninės ar komercinės aplinkos išvaizdą.__--____--__Nepaprastas valdymas: patogi rankena, vožtuvo atidarymas ir uždarymas yra sklandus procesas net ir esant sudėtingoms darbo sąlygoms. Tote Tank Adapter, būtinas profesionalams, dirbantiems su stipriomis cheminėmis medžiagomis. Sukurtas sklandžiai integruoti į įvairias programas, nuo rūgšties rezervuarų iki vandens rezervuarų, šis adapteris užtikrina patikimą skysčių valdymą, nesijaudinant dėl nuotėkio. Tvirta konstrukcija užtikrina, kad jis kasdien išliks patikimu įrankiu jūsų arsenale.</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Ķīmisko procesu eksperts: īpaši izstrādāts izmantošanai ķīmiskos procesos, šis adapteris nodrošina bezkompromisu veiktspēju, bez kompromisiem rīkojoties ar skābēm un bāzēm.__--____---__Daudzpusīgs pielietojums: piemērots plašam konteineru klāstam, tostarp Ibc ūdens tvertnēm, skābes tvertnēm, tvertnēm un tvertnēm. Vienkāršs risinājums šķidruma kontrolei.__--____--__Ilgstoša lietošana: izgatavots no augstas kvalitātes materiāliem, šis adapteris ir konstruēts tā, lai izturētu lielas slodzes izmantošanu, nodrošinot tā uzticamību un funkcionālu ilgo kalpošanas gadu laikā. Jauna struktūra un gluds izskats, kas uzlabo jebkura rūpnieciska vai komerciāla iestatījuma izskatu.__--____--__Nepiepūles darbība: aprīkots ar ērtu rokturi, vārsta atvēršana un aizvēršana ir vienmērīgs process pat izaicinošos darba apstākļos. Tote Tank Adapter, kas ir obligāts profesionāļiem, kas strādā ar skarbām ķīmiskām vielām. Šis adapteris, kas ir paredzēts nemanāmai integrācijai dažādās lietojumprogrammās, sākot no skābes tvertnēm līdz ūdens tvertnēm, piedāvā uzticamu šķidruma kontroli, neuztraucoties par noplūdēm. Tā izturīgā konstrukcija nodrošina, ka tas paliek uzticams rīks jūsu arsenālā katru dienu.</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Keemiliste protsesside ekspert: spetsiaalselt keemilistes protsessides kasutamiseks loodud adapter pakub kompromissitut jõudlust hapete ja aluste käitlemisel ilma kompromissideta.__--____--__Mitmekülgne rakendus: sobib paljudele konteineritele, sealhulgas Ibc veepaake, happetanke, mahuteid ja konteinereid. Täielik lahendus vedeliku juhtimiseks.__--____--__ Vastupidav kasutamine: Kõrgkvaliteetsetest materjalidest valmistatud adapter on loodud taluma rasket kasutamist, tagades selle töökindluse ja funktsionaalsuse aastatepikkuse kasutuse jooksul. Uudne struktuur ja elegantne välimus, mis täiustavad mis tahes tööstusliku või kaubandusliku keskkonna välimust.__--____--__Lihtne töö: mugava käepidemega, klapi avamine ja sulgemine on sujuv protsess isegi keerulistes töötingimustes. Tote Tank Adapter, kangete kemikaalidega tegelevatele professionaalidele hädavajalik. See adapter, mis on loodud sujuvaks integreerimiseks erinevatesse rakendustesse, alates happemahutitest kuni veepaakideni, pakub usaldusväärset vedeliku juhtimist ilma lekete pärast. Selle vastupidav ehitus tagab, et see jääb päevast päeva usaldusväärseks tööriistaks teie arsenalis.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Kemiallisten prosessien asiantuntija: Erityisesti kemiallisissa prosesseissa käytettäväksi suunniteltu sovitin tarjoaa tinkimättömän suorituskyvyn happojen ja emästen käsittelyssä ilman kompromisseja.__--____--__Monipuolinen sovellus: Soveltuu monenlaisiin astioihin, mukaan lukien Ibc:n vesisäiliöt, happosäiliöt, säiliöt ja säiliöt Ratkaisu nesteenhallintaan.__--____--__Kestävä käyttö: Tämä korkealaatuisista materiaaleista valmistettu sovitin on valmistettu kestämään kovaa käyttöä ja varmistaa sen luotettavan ja toimivan vuosien ajan. Uusi rakenne ja tyylikäs ulkonäkö, jotka parantavat minkä tahansa teollisen tai kaupallisen ympäristön ulkonäköä.__--____--__Vaivaton käyttö: mukavalla kahvalla varustettuna, venttiilin avaaminen ja sulkeminen on sujuvaa prosessia jopa haastavissa työoloissa. Tote Tank Adapter, pakollinen hankinta kovia kemikaaleja käsitteleville ammattilaisille. Tämä sovitin on suunniteltu saumattomasti integroitavaksi erilaisiin sovelluksiin happosäiliöistä vesisäiliöihin, ja se tarjoaa luotettavan nesteenhallinnan ilman vuotoja. Sen vankka rakenne varmistaa, että se pysyy luotettavana työkaluna arsenaalissasi päivästä toiseen.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/90/1884485908_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/83/1884485833_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/88/1884485884_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/79/1884485790_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/80/1884485807_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>200</weight>
            <length>6</length>
            <height>11</height>
            <width>9</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6927443371334]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PHM0050]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>14220</category-id>
    <category-name><![CDATA[Kitchen cabinets]]></category-name>
    <title><![CDATA[Akrilinis „Lazy Susan“ organizatorius, virtuvės sandėliukas, skaidrus dizainas]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Akrila Lazy Susan organizators, virtuves pieliekamais, caurspīdīgs dizains]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Akrüülist Lazy Susani korraldaja, köögisahver, läbipaistev disain]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Akryyli Lazy Susan -järjestäjä, keittiön ruokakomero, läpinäkyvä muotoilu]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Acrylic Lazy Susan: mūsų aptakus ir patvarus tvarkytuvas yra būtinas norint supaprastinti virtuvės ir vonios kambario valdymą.__--____--__Stabili konstrukcija: Sukurta atsižvelgiant į saugumą, šis laikiklis užtikrina, kad viskas išliks vietoje, net ir greitai sukasi.__--____---__Sukurdami skaidrų turinį galite lengvai rasti elementus be dizaino. bereikalingas knaisiojimasis.__--____--__Tvirtas plastikas: pagamintas taip, kad ilgai tarnautų, šis laikiklis atlaiko kasdienį dėvėjimąsi ir išlaiko savo nepriekaištingą išvaizdą.__--____--__Neslystantis patefonas: suteikia stabilų pagrindą, užkertant kelią bet kokiems nepageidaujamiems jūsų organizaciniams judesiams, kai pasiekiama_. mūsų novatoriška ir vizualiai stulbinanti tinginė Susan, sukurta taip, kad sklandžiai tilptų jūsų virtuvės ir vonios erdvėje, padidindama funkcionalumą ir stilių.</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Acrylic Lazy Susan: mūsu gludais un izturīgais organizators ir obligāts priekšnosacījums, lai nodrošinātu racionalizētu virtuves un vannas istabas pārvaldību.__--____--__Stabila struktūra: Izstrādāts, domājot par drošību, šis organizators nodrošina, ka viss paliek savā vietā pat ātras rotācijas laikā.__--____---__Ar caurspīdīgu saturu varat ērti atrast vienumus bez dizaina. nevajadzīga rakņāšanās.__--____--__Izturīga plastmasa: šis organizators iztur ikdienas nolietojumu, saglabājot savu senatnīgo izskatu.__--____--__Neslīdošs atskaņotājs: nodrošina stabilu pamatu, novēršot nevēlamas jūsu organizācijas kustības, kad tai piekļūst. mūsu novatoriskā un vizuāli satriecošā slinkā Sūzena, kas ir pielāgota, lai nevainojami iederētos jūsu virtuves un vannas istabas telpās, uzlabojot gan funkcionalitāti, gan stilu.</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Akrüül Lazy Susan: meie klanitud ja vastupidav korraldaja on köögi ja vannitoa sujuvaks haldamiseks hädavajalik.__--____--__Stabiilne struktuur: see on loodud ohutust silmas pidades ning tagab, et kõik püsib paigal isegi kiire pöörlemise ajal.__--____---__Sisu selge ülevaate abil saate hõlpsasti paigutada esemeid. tarbetu tuhnimine.__--____--__Vastupidav plast: valmistatud kestma, see korraldaja talub igapäevast kulumist, säilitades oma ürgse välimuse.__--____--__Libisemiskindel plaadimängija: tagab stabiilse aluse, vältides teie majapidamises soovimatuid liikumisi___-_--_-re_pöördumisel. meie uuenduslik ja visuaalselt vapustav laisk susan, mis on kohandatud sobima sujuvalt teie kööki ja vannituppa, suurendades nii funktsionaalsust kui ka stiili.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Acrylic Lazy Susan: Tyylikäs ja kestävä järjestäjämme on välttämätön keittiön ja kylpyhuoneen virtaviivaistamiseen.__--____--__Vakaa rakenne: Turvallisuutta ajatellen suunniteltu järjestely varmistaa, että kaikki pysyy paikoillaan jopa nopeiden kierrosten aikana.__--____---__Siirryt helposti läpinäkyvällä sisällöllä ilman sisältöä. tarpeetonta rukoilemista.__--____--__Kestävää muovia: Kestävä muovi: Tämä järjestäjä kestää päivittäistä kulumista ja säilyttää koskemattoman ulkonäön.__--____--__Luistamaton levysoitin: Tarjoaa vakaan alustan, joka estää ei-toivotut liikkeet organisaatiossasi, kun sitä käytetään. innovatiivinen ja visuaalisesti upea laiska susanimme, joka on räätälöity sopimaan saumattomasti keittiösi ja kylpyhuoneesi tiloihin parantaen sekä toimivuutta että tyyliä.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/96/1883957968_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/05/1883958056_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/00/1883958007_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/44/1889829445_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/91/1883957919_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>200</weight>
            <length>6</length>
            <height>11</height>
            <width>9</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6927443371341]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[PHM0051]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>