<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product>
    <category-id>6832</category-id>
    <category-name><![CDATA[Lampas bērnu istabai]]></category-name>
    <title><![CDATA[Astronautas Galaktikų ir žvaigždžių projektorius]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Galaktiku un zvaigžņu projektors Astronauts]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Galaktika ja tähtede projektor Astronaut]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Астронавт проектор галактик и звезд]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Galaksien ja tähtien projektori Astronautti]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Projektorius leidžia sukurti unikalią ir atpalaiduojančią atmosferą, kuri idealiai tinka vakarui ar užmigimui. Dėl projektoriaus siūlomų šviesos efektų jis tikrai pravers vakarėliuose su draugais. Taip pat vakaras dviese gali įgauti visiškai naują ir stebinančią atmosferą.<br /><br />PRIVALUMAI:<br /><br />	Sensacija patiems mažiausiems<br /><br />	Unikalios vidaus atmosferos kūrimas<br /><br />	Įvairių spalvų ir efektų pasirinkimas<br /><br />	Žvaigždėto dangaus funkcija<br /><br /><br />Jei jūsų vaikui baisu miegoti tamsiame kambaryje, projektorius puikiai tinka kaip naktinė lemputė. Galima reguliuoti šviesos intensyvumą, kuriuo jis apšviečia kambarį. Galite pavaizduoti dangų pasirinkta švelnia spalva arba susikoncentruoti tik į žvaigždes.<br /><br />Išsibarsčiusių žvaigždžių vaizdas ramina ir atpalaiduoja, ir tai gali padėti užmigti.<br /><br />TECHNINIAI DUOMENYS:<br /><br />	Medžiaga: ABS<br /><br />	Įtampa: 5 V<br /><br />	Pultelis: 2 AAA baterijos (nepridedamos)<br /><br />	Maitinimo būdas: USB tinklas<br /><br /><br />Gaminys turi CE sertifikatą, kuris patvirtina jo saugumą ir atitiktį Europos Sąjungos standartams.<br /><br />KOMPLEKTĄ SUDARO:<br /><br />	Žvaigždžių projektorius<br /><br />	Nuotolinio valdymo pultas (baterija neįtraukta)<br /><br />	USB kabelis<br /><br />	Vartotojo vadovas<br /><br />	Originali pakuotė</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p><br /><br />Projektors ļauj radīt unikālu un relaksējošu atmosfēru, kas ir ideāli piemērota vakaram vai aizmigšanai. Pateicoties projektora piedāvātajiem gaismas efektiem, tas noteikti noderēs ballītēs ar draugiem. Arī vakars divatā var iegūt pavisam jaunu un pārsteidzošu atmosfēru.<br /><br />PRIEKŠROCĪBAS:<br /><br /><br />	Sensācija pašiem mazākajie<br />	Unikālas iekštelpu atmosfēras radīšan<br />	Dažādu krāsu un efektu izvēl<br />	Zvaigžņotās debess funkcija<br /><br /><br />Ja jūsu bērnam ir bail gulēt tumšā telpā, projektors ir lieliski piemērots kā naktslampiņa. Gaismas intensitāti, ar kuru tas izgaismo telpu, var regulēt. Varat attēlot debesis izvēlētā maigā krāsā vai koncentrēties tikai uz zvaigznēm.<br /><br />Izkaisīto zvaigžņu skats nomierina un atslābina, un tas var palīdzēt aizmigt.<br /><br />TEHNISKIE DATI:<br /><br /><br />	Materiāls: AB<br />	Spriegums: 5 <br />	Pults: 2 AAA baterijas (neietilpst komplektā<br />	Barošanas veids: USB tīkls<br /><br /><br />Izstrādājumam ir CE sertifikāts, kas apliecina tā drošību un atbilstību Eiropas Savienības standartiem.<br /><br />KOMPLEKTĀ IETILPST:<br /><br /><br />	Zvaigžņu projektors<br />	Tālvadības pults (baterija nav iekļauta komplektā)<br />	USB kabelis<br />	Lietotāja rokasgrāmata<br />	Oriģināls iepakojums<br /><br /><br /><br /></p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Proektors tehniskajās saitīsies un atvērs unique un rafinēti atmosferi, kas idealizes irbantiem vai aizbraucējiem. Sākumdaļā, iekļaujot pro詹eto piedāvātajus gaismas efektus, tas noteikti ir noderēs pasārgultē ar draugām. Turpmankā, irbanti var iegūt tam einam全新的u un inovatifā dušu atmosfēru.<br />PAR ATRAM:<br /><br />1.Pieņemtie lieliem mazie un melni<br />2.UNIKālie iekštelpu atmosfēras radīšana<br />3.Debess un efektivaini krāsās izvēle<br />4.Zvaigžņu vajadņu un enerģijas pēcstaba darbīja<br /><br />Jābūt, lai bērnieks varētu atnaukties vabala telpā. Pro詹ets ir ilgināms, lēcējs kā nokta lampiņš. Gaismas intensitāte, ar kuru tas ir daudzumu enerģiju telpu saistīs, var regulētas. Vēlēsieties, lai izvēlz uz zemei mazākumās krāsās vai koncentrēties tikai uz zvaigznēm.<br /><br />Vārdene zvaigznes pankūkas atkāpjas un atgriežas piezīmes, un tas var būt palīdzīga aizbraucējām.<br /><br />TEHNISKIE DATI:<br /><br />1.Materiāls: AB<br />2.Spaīris: 5<br />3.Pults: 2 AAA baterijas (neietilpst komplektā)<br />4.Peļējie kabelis: USB<br />5.Oriģinālnoekupments<br /><br /><br />Izstrādājums ir CE sertifikāta, kurā attēstās drošība un atbilstība Eiropas Savienības standartiem.<br /><br />KOMPLEKTĀ ETKA:<br /><br />1.Zvaigžņu pro詹ēts<br />2.Balstiešu pults (baterija nav iekļauta komplektā)<br />3.USB kabelis<br />4.Lietotāja rokasgrāmata<br />5.Oriģinālnoekupments</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>Проектор позволяет создавать уникальную и расслабляющую атмосферу, подходящую как для вечеринок, так и для рассветов. Благодаря предложенным галогенным эффектам, он эффективно справляется с друзьями в игре. Также вечеринка может быть полностью обновлена новой и диванной атмосферой.<br /><br />Преимущества:<br /><br />- Уникальные мелкие места<br />- Создание уникальной атмосферы<br />- Разнообразие цветов и эффектов<br />- Звездное здание с функциями<br /><br /><br />Если ваш ребенок ждет в темной комнате, проектор можно использовать как ночь. Игра может регулировать интенсивность света, достигаемого в нее. Вы можете выбирать цвет ботинок или сосредоточиться только на звездах.<br /><br />Звездный наблюдатель уменьшает и отключает загадочные звезды, что может помочь вымыть с тени.<br /><br />Технические данные:<br /><br />- Материал: AB<br />- Цветность: 5<br />- Панель: 2 AA батарейки (не включены в комплект)<br />- Способ подзапуска: USB канал<br /><br />Инструмент имеет сертификат CE, подтверждающий его безопасность и соответствие европейским стандартам.<br /><br />Полностью собранный комплект:<br /><br />- Звездный проектор<br />- Панель управления (батарейки включены в комплект)<br />- USB кабель<br />- Указатель правил игры<br />- Оригинальный упаковка</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Täpsustukumi:<br /><br />Lietotājs lemtāja spēj izveidot unikālu un raitoti enerjiem skatītu atmosfēru, kas idealizētā stunda vai izmaināšanai vajadzīgus. Pa to, ja lietojas zupa, tīksts lielisks būs lemlenkos ar draugiem.<br /><br />PRIEKŠROCĪBAS:<br /><br />Skats vaiču iedvesmes izveidošana un rafinierung<br />Vairotāju dažādu kombinācijas un efektus<br />Zvaigzene vaiču enerģiskās vai funcionalitāte <br /><br /><br />Jei bērns bada vairāk, vaičskabņa var būt izvietota tukšā telpā, lietotājs varēs izvietots kā izvarotājs lampu. Lietojums var būt mainita intensitāti, kurā tīkstu saistīto ar eteru. Vai netārīgi izvēlētie smaragdzelo krāsā vai var vienmēr attēlotz mazākumā zvaigzē.<br /><br />Zvaigzene pankūkas skata attēlojis un atskaitevi skatā, tā var būt vairogota. Izskaidra zvaigzene sertifikāta, kura izsaka tās drošību un atbilsies Eiropas standartos.<br /><br />Funktionāli dokumeni:<br /><br />Matērija: AB<br />Svargers: 5 <br />Pults: 2 AAA baterijas (netiešāca pakalpojums complexā)<br />Sākumu veids: USB tīkls<br /><br />Izstrādājumam ir CE sertifikāta, kura pascifikātēs tā drošību un atbilsies Eiropas Savienības normām.<br /><br />TAPAIBLĀ KOMPONENTĀ:<br /><br />Zvaigzene projekts<br />Stāvkanalizieris (baterija neērba complexā)<br />USB kabelis <br />Lietotājam rokusraktņš<br />Oriģinālā paklāde</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-4ac83_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-01563-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-b7faa-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-cc2d0-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-d2db2-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-cbade-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-8caec-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/239/813/26/23981326/led-nakts-gaismas-zvaigznu-projektors-astronauts-a1421-vertejums_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7555261894125]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7555261894125]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>4923</category-id>
    <category-name><![CDATA[Spēļu konsoles]]></category-name>
    <title><![CDATA[Retro žaidimų konsolių rinkinys Pegasus]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Retro spēļu konsoles komplekts Pegasus]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Retro mängukonsoolide komplekt Pegasus]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Комплект ретро-игровой консоли Pegasus]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Retro pelikonsolisarja Pegasus]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Televizijos žaidimų retro konsolė su dviem valdikliais<br /><br />Šis rinkinys užtikrins tūkstančius valandų pramogų. Du belaidžiai valdikliai, intuityvus meniu pasirinkimas ir galimybė žaisti dviese daro jį idealia dovana tiek vaikams, tiek suaugusiems. Konsolė yra nešiojama ir yra mažo dydžio, panašaus į USB atmintinę. Taip pat yra galimybė įkelti savo žaidimus, o konsolės naudojimas yra labai paprastas.<br /><br /><br />	90-ųjų populiarių žaidimų emuliatorių emuliatorius<br />	Du belaidžiai valdikliai komplekte - galimybė žaisti dviese<br />	Pridėta SD kortelė su žaidimais 128 GB talpos<br />	Konsolės meniu prieinami įvairiomis kalbomis<br />	Lengvas įdiegimas per HDMI<br />	Suderinamas su 4K televizoriais<br />	Lengvas savo žaidimų įkėlimas<br />	Žaidimų būsenos išsaugojimo funkcija<br />	Žaidimų paieška pagal pavadinimą<br /><br /><br />Žaidimų konsolės / emuliatorius tokio tipo žaidimams:<br /><br /><br />	CPS - Capcom Power System Changer (1994-1996)<br />	FC - Family Computer (Pegasus)<br />	GB - Game Boy<br />	GBA - Game Boy Advance<br />	GBC - Game Boy Color<br />	MD - MegaDrive (16-bit Game)<br />	SPC - Sega Pico konsolė<br />	PS1 - Sony PlayStation konsolė<br /><br /><br />Komplektą sudaro:<br /><br /><br />	Konsolė, leidžianti prisijungti prie televizoriaus naudojant HDMI kabelį ir įkelti žaidimus į atminties kortelę.<br />	2 belaidžiai valdikliai (reikalingos dvi AAA baterijos - neįtrauktos į komplektą)<br />	Valdiklių USB adapteris<br />	128 GB atminties kortelė<br />	HDMI kabelis, skirtas prijungti konsolę prie televizoriaus<br />	Micro USB kabelis įrenginio įkrovimui<br />	Naudojimo instrukcija, padedanti naudoti konsolę ir jos priedus<br />	Originali dėžutė<br /><br /><br />Konsolės prijungimas:<br /><br /><br />	Prijunkite konsolę prie televizoriaus naudodami HDMI kabelį.<br />	Prijunkite maitinimą iš televizoriaus USB lizdo arba iš telefono įkroviklio (USB maitinimo kabelis yra įtrauktas į komplektą).<br />	Prijunkite belaidžių valdiklių imtuvą prie konsolės (valdiklių imtuvas yra įtrauktas į komplektą)<br />	Valdikliams reikalingos dvi AAA baterijos (neįtrauktos į komplektą)<br />	Įjunkite televizorių - nustatykite HDMI šaltinio pasirinkimą, kur prijungėte konsolę.<br />	Dėmesio - norint grįžti į pagrindinį meniu, pakanka vienu metu paspausti START ir SELECT mygtukus.<br /><br /><br />Papildoma informacija:<br /><br /><br />	Konsolė turi du LED diodus - vienas rodo emuliatoriaus būseną, o kitas informuoja apie įrenginio dabartinę veikimo būseną, o tai palengvina naudojimą.<br />	 <br />	Konsolė yra microSD kortelės lizdas, leidžiantis išsaugoti daug žaidimų ir kitų failų, o ne nuolat trinti ir įdiegti. Tai užtikrina patogumą ir leidžia lengvai perkelti failus tarp skirtingų įrenginių.<br />	 <br />	Konsolė taip pat turi USB lizdą valdiklių imtuvui, kuris leidžia valdyti žaidimus be laidinių valdiklių. Šis sprendimas suteikia didesnę judėjimo laisvę ir patogumą žaidžiant, leidžiant vartotojui mėgautis žaidimu be nemalonių kabelių ir apribojimų.</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Televīzijas spēļu retro konsole ar diviem vadības ierīcēm<br /><br />Šis komplekts nodrošinās tūkstošiem stundu izklaidi. Divas bezvadu vadības ierīces, intuitīvs izvēlnes izvēle un iespēja spēlēt divatā padara to par ideālu dāvanu gan bērniem, gan pieaugušajiem. Konsole ir pārnēsājama un ir neliels izmērs, kas salīdzināms ar USB zibatmiņas izmēru. Ir arī iespēja ielādēt savas spēles, un konsoles lietošana ir ļoti vienkārša.<br /><br /><br /><br /><br />	90. gadu populāru spēļu emulatoru emulators<br />	Divas bezvadu vadības ierīces komplektā - iespēja spēlēt divatā<br />	Pievienotā SD karte ar spēlēm 128 GB apjomā<br />	Konsoles izvēlnes pieejamas dažādās valodās<br />	Viegla uzstādīšana caur HDMI<br />	Saderīgs ar 4K televizoriem<br />	Viegla savu spēļu ielāde<br />	Spēļu stāvokļa saglabāšanas funkcija<br />	Spēļu meklēšana pēc nosaukuma<br /><br /><br />Spēļu konsoles / emulators šāda veida spēlēm:<br /><br /><br />	CPS - Capcom Power System Changer (1994-1996)<br />	FC - Family Computer (Pegasus)<br />	GB - Game Boy<br />	GBA - Game Boy Advance<br />	GBC - Game Boy Color<br />	MD - MegaDrive (16-bit Game)<br />	SPC - Sega Pico konsole<br />	PS1 - Sony PlayStation konsole<br /><br /><br />Komplektā ietilpst:<br /><br /><br />	Konsole, kas ļauj pieslēgties televizoram, izmantojot HDMI kabeli un ielādēt spēles uz atmiņas kartes.<br />	2 bezvadu vadības ierīces (nepieciešamas divas AAA baterijas - nav iekļautas komplektā)<br />	Vadības ierīcēm USB adapteris<br />	128 GB atmiņas karte<br />	HDMI kabelis, lai pieslēgtu konsoles pie televizora<br />	Micro USB kabelis ierīces uzlādei<br />	Lietošanas instrukcija, kas palīdz izmantot konsoles un tās piederumus<br />	Oriģinālā kaste<br /><br /><br />Konsoles pieslēgšana:<br /><br /><br />	Pieslēdziet konsoles televizoram, izmantojot HDMI kabeli.<br />	Pieslēdziet barošanu no televizora USB ligzdas vai no telefona lādētāja (USB barošanas kabelis ir iekļauts komplektā).<br />	Pieslēdziet bezvadu vadības ierīču uztvērēju pie konsoles (u jertsvadības ierīču uztvērējs ir iekļauts komplektā)<br />	Vadības ierīcēm nepieciešamas divas AAA baterijas (nav iekļautas komplektā)<br />	Ieslēdziet televizoru - iestatiet HDMI avota izvēli, kur pievienojāt konsoles.<br />	Uzmanību - lai atgrieztos galvenajā izvēlnē, pietiek vienlaicīgi nospiest START un SELECT pogas.<br /><br /><br />Papildu informācija:<br /><br /><br />	Konsolei ir divas LED diodes - viena norāda emulatora stāvokli, bet otra informē par ierīces pašreizējo darbības stāvokli, kas atvieglo lietošanu.<br />	 <br />	Konsole ir microSD kartes ligzda, kas ļauj saglabāt daudz spēļu un citu failu, nevis nepārtraukti dzēst un instalēt. Tas nodrošina ērtību un ļauj viegli pārvietot failus starp dažādiem ierīcēm.<br />	 <br />	Konsolei ir arī USB ligzda vadības ierīču uztvērējam, kas ļauj vadīt spēles bez vadu vadības ierīču. Šis risinājums nodrošina lielāku kustību brīvību un ērtumu spēlējot, ļaujot lietotājam baudīt spēli bez nepatīkamiem kabeļiem un ierobežojumiem.<br /><br /></p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Televiisorimängude retrokonsool kahe juhtseadmega<br /><br />See komplekt pakub tuhandeid tunde meelelahutust. Kaks juhtmevaba juhtseadet, intuitiivne menüüvalik ja võimalus mängida kahekesi muudavad selle ideaalseks kingituseks nii lastele kui ka täiskasvanutele. Konsool on kaasaskantav ja selle suurus on väike, võrreldav USB-mälupulga suurusega. Samuti on võimalik laadida alla oma mänge ja konsooli on väga lihtne kasutada.<br /><br /><br />	90ndate populaarsete mängude emulaator<br />	Kaks juhtmevaba juhtseadet komplektis - võimalus mängida kahekesi<br />	Kaasas SD-kaart mängudega mahuga 128 GB<br />	Konsooli menüüd on saadaval erinevates keeltes<br />	Lihtne paigaldamine HDMI kaudu<br />	Ühildub 4K teleritega<br />	Lihtne oma mängude allalaadimine<br />	Mängu oleku salvestamise funktsioon<br />	Mängude otsing nime järgi<br /><br />Mängukonsool / emulaator järgmistele mängudele:<br /><br />	CPS - Capcom Power System Changer (1994-1996)<br />	FC - Family Computer (Pegasus)<br />	GB - Game Boy<br />	GBA - Game Boy Advance<br />	GBC - Game Boy Color<br />	MD - MegaDrive (16-bitine mäng)<br />	SPC - Sega Pico konsool<br />	PS1 - Sony PlayStation konsool<br /><br />Komplekti kuulub:<br /><br />	Konsool, mis võimaldab ühendada teleriga HDMI-kaabli abil ja laadida mänge mälukaardile.<br />	2 juhtmevaba juhtseadet (vajalikud on kaks AAA patareid - ei kuulu komplekti)<br />	Juhtseadmete USB-adapter<br />	128 GB mälukaart<br />	HDMI-kaabel konsooli teleriga ühendamiseks<br />	Micro USB-kaabel seadme laadimiseks<br />	Kasutusjuhend, mis aitab konsooli ja selle tarvikuid kasutada<br />	Originaalkarp<br /><br />Konsooli ühendamine:<br /><br />	Ühendage konsool teleriga HDMI-kaabli abil.<br />	Ühendage toide teleri USB-pesast või telefonilaadijast (USB-toitekaabel on komplektis).<br />	Ühendage juhtmevabade juhtseadmete vastuvõtja konsooliga (juhtseadmete vastuvõtja on komplektis)<br />	Juhtseadmete jaoks on vaja kahte AAA patareid (ei kuulu komplekti)<br />	Lülitage teler sisse - seadistage HDMI-allika valik, kuhu konsooli ühendasite.<br />	Tähelepanu - peamenüüsse naasmiseks piisab, kui vajutada korraga START ja SELECT nuppe.<br /><br />Lisainfo:<br /><br />	Konsoolil on kaks LED-dioodi - üks näitab emulaatori olekut ja teine teavitab seadme praegusest tööolekust, mis muudab kasutamise lihtsamaks.<br />	<br />	Konsoolil on microSD-kaardi pesa, mis võimaldab salvestada palju mänge ja muid faile, selle asemel et neid pidevalt kustutada ja installida. See tagab mugavuse ja võimaldab hõlpsalt faile erinevate seadmete vahel teisaldada.<br />	<br />	Konsoolil on ka USB-pesa juhtseadmete vastuvõtjale, mis võimaldab juhtida mänge ilma juhtmeteta juhtseadmeteta. See lahendus tagab suurema liikumisvabaduse ja mugavuse mängimisel, võimaldades kasutajal nautida mängu ilma ebameeldivate kaablite ja piiranguteta.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>Телевизионная игровая консоль с двумя режимами управления<br /><br />Этот комплект обеспечивает тысячи часов игры разработки. Две беспроводные управляющие консоли, интуитивный выбор и возможность игры в домашней виде делают её идеальным подарком как детям, так и взрослым. Консоль устойчива к переносу и имеет небольшой размер, что сравнимо с размером устройства USB-накопителя. Также можно добавить свои игры, и использование консоли очень просто.<br /><br /><br />Эмуляторы старых игр 90-х годов:<br />Комплект беспроводных управляющих консолей включает в себя возможность игры в домашнюю.<br />Встроенная картрафка SD на 128 ГБ для игр.<br />Инструменты управления консоли на разных языках.<br />Удобство установки через HDMI.<br />Совместимость с 4K телевизорами.<br />Удобство вставки своих игр.<br />Функция сохранения игрового состояния.<br />Поиск игр по названию.<br /><br /><br />Консоли для игр / эмуляторы подобного рода игр:<br /><br />CPS - Capcom Power System Changer (1994-1996)<br />FC - Family Computer (Pegasus)<br />GB - Game Boy<br />GBA - Game Boy Advance<br />GBC - Game Boy Color<br />MD - MegaDrive (16-bit Game)<br />SPC - Sega Pico консоль<br />PS1 - Sony PlayStation консоль<br /><br /><br />Интегрированные элементы:<br /><br /><br />Консоль, позволяющая подключиться к телевизору, используя HDMI кабель и вставляя игры с карточной памяти.<br />2 беспроводных управляющих консоли (не требуются две AAA батареи - не включены в комплект).<br />Управляющая консоль с USB-адаптером.<br />Карта памяти на 128 ГБ.<br />HDMI кабель для подключения консоли к телевизору.<br />Micro USB кабель для подключения к устройству.<br />Инструкции по использованию консоли и её детали.<br />Оригинальная версия.<br /><br /><br />Консоль подключается:<br /><br />Подключите консоль к телевизору, используя HDMI кабель.<br />Подключите управление от сетевого плеска на телевизоре или от телефона (USB-кабель для подключения уже включен в комплект).<br />Подключите управляющую консоль к держателю без провода (проводник для подключения уже включен в комплект).<br />Не требуются две AAA батареи (не включены в комплект).<br />Включите телевизор - установите интересующую выходную на HDMI, соедините консоль.<br />Уровень мастерства - чтобы вернуться в главный интерфейс, достаточно одновременно нажать кнопки START и SELECT.<br /><br /><br />Дополнительная информация:<br /><br />Консоль оснащена двумя светодиодными лампами - одна отображает состояние эмулятора, а другая сообщает о текущем состоянии работы устройства, что облегчает использование.<br /> <br />Консоль оснащена microSD-картридж-приводником, который позволяет сохранять множество игр и других файлов, без необходимости постоянного удаления и установки. Это обеспечивает безопасность и позволяет легко переносить файлы между различными устройствами.<br /> <br />Консоль также оснащена USB-приводником для управления управляющими консоли, что позволяет играть без необходимости провода. Это решение обеспечивает большую свободу в чтении и изготовлении, позволяя пользователям наслаждаться игрой без неприемлемых кабелей и ограничений.</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Tuktuostu retro konsole, kura divi valdkoncentrētie ierīki<br /><br />Tā这套复杂 valdība garantē tūkstoşu stundu izklaidi. Divas iekāmīpa ierīces, intuīltīvs izvēlence un spēlēšanas iespēja atvēlās to vēlēties darīt tas ievērojamu dāvodu visiem bērniem un vecākajam iedzому. Konsole atrodas transportabila un ir mazāka izmēra, ko sasaistījumā ar USB zibatmiņas izmēru. Taču var arīē iekļaut savus spēles, un konsole lietošana ir ļoti vienkārša.<br /><br /><br /><br /><br /><br />90. gadu popularākie spēļu emulatorū iemulatorus<br />Komplekts ar divīm iekāmīpa ierīcēm - spēlēšanas iespēje divatā<br />Iekļauta SD karte ar spēlēm 128 GB<br /><br />Konsole izvēlnes ir saistīti kāda kurta valodā<br />Uzstādība caur HDMI<br />Sadarbība ar 4K televizoriem<br />Uzstādība atvēra spēlēm<br />Funkcija spēlēs stāvokļa saglabātājums<br />Spēles meklēšana pēc nosaukumā<br /><br />Spēļu konsole / emulatori, kuri skatoties uz kādus spēles:<br /><br />   CPS - Capcom Power System Changer (1994-1996)<br />   FC - Family Computer (Pegasus)<br />   GB - Game Boy<br />   GBA - Game Boy Advance<br />   GBC - Game Boy Color<br />   MD - MegaDrive (16-bit Game)<br />   SPC - Sega Pico konsole<br />   PS1 - Sony PlayStation konsole<br /><br />Sastādīti pakārtā:<br /><br />Kunu konsola, kas atvieglo pievienojumu televizoram, izmantojot HDMI kabeli un izvēlendo spēles no atmiņas kartes.<br />2 iekāmīpa ierīce (parakts dvi AAA batēri - nav iekļauta kompakti)<br /><br />USB adapteris ierīces<br />128 GB atmiņas karta<br />HDMI kabelis, lai pievienojieties konsolai televizorā<br />Micro USB kabelis ierīces uzvadivēšanās līdzekli<br />Lietojamu instrukcijas, kas palīdz izmantojot konsolu un tās divīm kategorijām<br />Oriģinālā kaste<br /><br />Konsola pievienojums:<br /><br />Pieslēdzu konsolu televizoram, izmantojot HDMI kabeli.<br />Pieslēdzu no televizora balasta paksta USB vai no telefonu lādētājs (USB balasta kabelis ir iekļauta kompakti).<br />Pieslēdzu vadošu ierīcēm vadošiem atmiņas ierīceļa ievadeī (atmiņas ierīceļa ievadeɪ js ir iekļauts kompakti)<br />Vadības ierīcei nav atvēlēti atsevišķam batēramies 2 AAA batere (nav iekļauta kompakti)<br />Ievietu televizoru - atjaņaujiet HDMI avota izvēli, lai pievienojsit konsolu.<br />Uzmanība - atgriezt sākumā, lai atvēlēti START un SELECT zupa.<br /><br />Papildu informācija:<br /><br />Konsola ir divas LED diodes - viena no dienās maina emulatoru stāvokli, otrā izmekslē spēlētāja pašreizējai darbības stāvokli, kas lemtu lietošanu.<br /><br />Konsola ir microSD kartes ligzda, kas leģ特质u atkārtotu un pārdotu spēles, attēlotu un iestatītu. Tas garantē ekonomisku līdzekli un izlaujotu failu pirms kurādam ierīcei tobrīd.<br /><br />Tākola arī USB ligzda ierīceļu ievadešanas ierīce, kas leģ特质u spēlētā. Šis risinājums garantē lielākās brīvības un mēroko spēlēšanas, leģiet spēli savstādīgi pakāra ar nevēlamu kabeli un ierobežojumiem.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-75cd0_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-f3335-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-38e10-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-0cf16-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-3f54b-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-f2010-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-1b249-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-650e3-vertejums_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-e74d2-online_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/254/664/41/25466441/retro-spelu-konsole-ar-hdmi-televizoru-bezvadu-b5a71-price_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7557300399455]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7557300399455]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>8094</category-id>
    <category-name><![CDATA[Auto piederumi]]></category-name>
    <title><![CDATA[Bezvadu rokas automašīnas putekļsūcējs 9247 120W]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Bezvadu rokas automašīnas putekļsūcējs 9247 120W]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Bezvadu rokas automašīnas putekļsūcējs 9247 120W]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Безвоздушный ручной автоматический пылесос 9247 120W]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Ilmaton räätälöity robotipölysaappa 9247 120W]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Šisautomobilio sūkninājums ir kuršs, kurš saistīts ar izmekliem smilšu, citu papildonos vecņiem ar automobilio sēdekļiem, priedes vai bagāžnieka. Izmantojotto ceļotāja sūkninājas, tava automobilis vienmēr būs tīrā un laists, un jūs nevajadzēs izmantotas ilgums米 maizesaimniecības ceļotāja sūkninājas. Jūs varat tā rindotā ietvaros, lai atrastu un izmekli, un, ja jums pasaka laikā, jūs varat izmekli izmekli. Daudzi ienāk stendas, pagarinājumu siers, storas pēc iespiedo atpakaļ gruodā ir tik daudzi veidots, attīstojams sarkanām spriedele klasiskā sūkninājum.<br /><br />Automobilio sūkninājuma prasuma:<br /><br />	Praktisks izmantošanās sausai un mitrais lietošanās;<br />	Akumulators ir iekārtojam, tāpēc varēsies izmantot, pieslēdzies neElektroķītiņam;<br />	Divkārša filtration sistemi - HEPA filtras aizsargā mazie sūkninājumus un papildu aizsargā ierīču motoru no bojājumiem;<br />/Filtrējot, sūkninājums nezaudē savu jaudu un sūkšanas jauda vienmēr bija nemainīga;<br />	Filtru variziet noņemt un izskalot zem tekošā ūdens;<br />	Caurspīdīgais konteineris vienmēr atver jums, kad to jāiztukšo, un sūkninājums nekad nebūs aizsērējis;<br />	Lai izņemtu tvertni, nospiediet pogu, kas atver slēdzeni, izņemtiefiltru, iztīriet to un ievieto jāks pakaļ vāciņā;<br />	Sūkninājums vajadzēs gan automobilo, gan mājā, piem., kā sūkstukā kājā ar sula vai neliela netīra, jūs variet sašaurēt jūsu māju, neizdzimt klasisko sūkninājam;<br />[Kad akumulators ir izlādētās, pievienojiet to strāvas avota (iekļauts USB kabelis) - tas varēs būt automobils, portatīvais datoris vai lādētājs;<br />/Komplektā ietilpst uzgarš suku, pagarināma siers, spraudsmas siers atšovējs gruodesi sasniedzosmāļu<br /><br />Specifikācija:<br /><br />	Tips: çiklonisks - bez maisa;<br />	Jauda: 120 W;<br />	Barošana: USB kabelis (komplektā);<br />	Ātrums: 29000-31000 apgr/min;<br />	Baterija: 2000 mAh;<br />	Izmēri: garums - 35 cm, augstums - 11 cm;<br />	Vada garums: 100 cm;<br />	Sūkninājuma svarms: 0,5 kg;</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Šis automašīnas putekļsūcējs ir paredzēts smilšu un citu mazu priekšmetu iesūkšanai no automašīnu sēdekļiem, paklājiem vai bagāžnieka. Izmantojot šo jaudīgo putekļsūcēju, jūsu automašīna vienmēr būs tīra un patīkama, nevajadzēs izmantot milzīgus mājsaimniecības putekļsūcējus. Jūs varēsiet to vadāt tieši bagāžniekā un nepieciešamības gadījumā izmantot uzreiz brauciena laikā. Bezvadu - lai izvairītos no sapinušiem vadiem un jums nav jāizdzīvo vai ja jums ir pietiekami garš vads. Komplektā ietilpst uzgalis ar birsti, pagarināšanas šļūtenes, uzgalis grūti pieejamām vietām un ērta soma visa komplekta glabāšanai.<br /><br />Rokas putekļsūcēja priekšrocības:<br /><br /><br />	Piemērots sausai un mitrai lietošanai;<br />	Ir iebūvēts akumulators, tāpēc to var izmantot, nepieslēdzoties elektrotīklam;<br />	Divkārša filtrēšanas sistēma - HEPA filtrs aizsargā pret mazākiem putekļiem un papildus aizsargā ierīces motoru no bojājumiem;<br />	Pateicoties filtram, putekļsūcējs nezaudē savu jaudu un sūkšanas jauda vienmēr ir nemainīga; <br />	Filtru var viegli noņemt un izskalot zem tekošā ūdens;<br />	Caurspīdīgais konteineris vienmēr ļaus jums redzēt, kad to jāiztukšo, un putekļsūcējs nekad nebūs aizsērējis;<br />	Lai izņemtu tvertni, vienkārši nospiediet pogu, kas atver slēdzeni, izņemiet filtru, iztīriet to un ievietojiet to atpakaļ vāciņā;<br />	Putekļsūcējs noderēs gan automašīnā, gan mājās, piem., dīvāna sūkšanai vai nelielu netīrumu savākšanai - jūs variet ātri sakārtot savu māju, neņemot klasisko putekļsūcēju;<br />	Kad akumulators ir izlādējies, pievienojiet to strāvas avotam (iekļauts USB kabelis) - tas varētu būt automašīnas lādētājs, portatīvais dators vai lādētājs;<br />	Komplektā ietilpst uzgalis ar suku, pagarinājuma šļūtenes, sprauslas grūti sasniedzamām vietām<br /><br /><br />Specifikācija:<br /><br /><br />	Tips: ciklonisks - bez maisiņa;<br />	Jauda: 120 W;<br />	Barošana: USB kabelis (komplektā);<br />	Ātrums: 29000-31000 apgr/min;<br />	Baterija: 2000 mAh;<br />	Izmēri: garums - 35 cm, augstums - 11 cm;<br />	Vada garums: 100 cm;<br />	Putekļsūcēja svars: 0,5 kg;<br /><br /></p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Mobilie akumulatoris onunlīkā kalējbaseidene, kurā viena ar ledu un citu maizes mazētu prezentācijas saiecinās no mobilie akumulatoru galapunktic, pārvalde vai kambarbūkas. Izmantojot to jaudīgo akumulatoru, jūsu mobilieauto tiek vienmēr saasts raits un labais, jānevis tiekim ar mazākajiem akumulatoriem un arī tīrs un saustspriedīgs.<br /><br />Jūs varēsiet atsaukt to direkt pamatā kamabūkas rullā, pagarinājais stikls, saistītās rulli saistītājs attālumos un tīrs saistītājs būs tikai uzmanāms. Akumulators jādzītvada, lai izvairīties no sapinušu basejokrādēm un jums nejaukt atmiņā vai arī, ja jums yra cukta garš vadā. Komplektiskā rula paklājā ar birsti, pagarinājums stikls, uzgalsts un saistītās rulli saistītājs attālumos.<br /><br />Akumulators darbojas kā:<br /><br />- Tērauses un mitrus laidu uygulās;<br />- Ir ievērota akumulators, tāpēc to var izmantot, neieslēdzoties elektrotīklam;<br />- Divkāršā filtrēšanas sistēma - HEPAfiltrs aizsargā pret mazākajiem akumulatoriais un papildu aizsargā ierīces motora no bojājumiem;<br />- Filtru, akumulator sauca savu jaudzi un jādzīva saudzētiešākāk; <br />- Filtru var beigts un noņemt zem tekošās waterā;<br />- Caurspīdīgais konteineris vienmēr radosi, ka to jāuztukšo, un akumulators nekad nebeigtos savas darbības;<br />- L ai ekstrādētā, vienkārši spiediet pankūkas, kurā ir atvērta krāna, izstrād ekranu atsvieš arī paustie ar pankūku un pārdod ar to atpakaļ.<br />Akumulators darbojas arī kamailikās ir domās, piem., sūkstām dārdam vai daşām kvalitātes saimniecībā attēlotu vai attālināto malzemē, attēlotu - jūs varat vienmēr viendzina saime tam skābat, neņemot klasiskā akumulatoru;<br />-Kad akumulators tika palaists, jāpārdos itinļus (iekļauts USB kabelis) - tas varēsē kā mobilie akumulators, portatīvie dators vai kompaktors;<br />-Komplektiskā rula paklājā ar suku, pagarinājums stikls, sprauslas attīstības tehnikām attālie vietās.<br /><br />SPECifikācijas:<br /><br />-Tips: ciklonisks - sans maisināms;<br />-Jauda: 120 W;<br />	Barostā: USB kabelis ( kompletā );<br />	Teigums: 29000-31000 apgr/min;<br />	Baterija: 2000 mAh;<br />,Izmēri: garums - 35 cm, augstums - 11 cm;<br />)Vada garums: 100 cm;<br />	Akumulatoru svars: 0,5 kg;</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>Этот механизм для подачи песка и других мелких предметов из автомобиля предназначен для того, чтобы оно было установлено в стенах, сбоку или на откладных навесах. Используя этот удобный механизм, ваш автомобиль всегда будет чистым и приятным в использовании, вам не нужно прибегать к использованию большого количества машинных кранов. Вам можно легко управлять им в автомашине или потребительском магазине, в случае необходимости сразу же в используя. Безопасно избежать заболеваний со стороны рукавцов и избавляться от необходимости частой очистки, если у вас достаточно длинных водоотвращений и качестве воды.<br /><br />Особенности механизма подачи песка:<br /><br />Подходит для использования в сухих и пересыпных условиях;<br />Встроенный аккумулятор позволяет его использовать без подключения к электричеству;<br />Система фильтрации широко расширяется - HEPA фильтр защищает от мелких частиц песка, а также защищает двигатель от повреждений;<br />После фильтрации механизм сохраняет свою работоспособность и не изменяет энергию подачи песка;<br /><br />Фильтр можно легко снять и очистить от промыва под водой;<br />Варящийся контейнер позволяет вам видеть, когда его следует закрыть, и механизм никогда не будет поврежден;<br /><br />Чтобы избежать утечки, просто нажмите кнопку открывающегося замка, уберите фильтр, откачайте его и укажите обратно в циркуляционный диск;<br /><br />Механизм подходит как для автомобилей, так и для домашних условий, например, для сушки насаждений или сбора мелкого количества пыли - вы можете быстро организовать свой дом, не прибегая к использованию нестандартного механизма;<br /><br />Когда аккумулятор полностью выработал энергию, добавьте его к источнику питания (включите USB кабель) - это может быть автомобильный зарядный устройство, портативный компьютер или зарядный устройство;<br />Комплект включает шину, фильтрующие şerши и грибы, которые трудно достижимы в определенных местах.<br /><br />Технические характеристики:<br /><br />Совет: круглый без себеоподсечек;<br /><br />Разрушение энергии: 120 Вт;<br /><br />Питание: USB кабель (полный комплект);<br /><br />Скорость: от 29000 до 31000 об/мин;<br /><br />Батарея: 2000 мАч;<br /><br /> Размеры: длина - 35 см, высота - 11 см;<br /><br />Длина диска: 100 см;<br /><br />Вес механизма: 0,5 кг;</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Tämä autonimuri on suunniteltu imemään hiekkaa ja muita pieniä esineitä auton istuimilta, matoilta tai tavaratilasta. Tämän tehokkaan imurin avulla autosi on aina puhdas ja miellyttävä, eikä sinun tarvitse käyttää valtavia kotitalousimureita. Voit säilyttää sitä suoraan tavaratilassa ja käyttää sitä tarvittaessa heti ajon aikana. Johdoton - välttääksesi sotkeutuneita johtoja, eikä sinun tarvitse selviytyä tai jos sinulla on riittävän pitkä johto. Mukana tulee harjasuulake, jatkoletkut, suulake vaikeapääsyisiin paikkoihin ja kätevä laukku koko sarjan säilyttämiseen.<br /><br />Käsi-imurin edut:<br /><br />	Soveltuu kuivaan ja märkään käyttöön;<br />	Siinä on sisäänrakennettu akku, joten sitä voidaan käyttää ilman verkkovirtaan kytkemistä;<br />	Kaksinkertainen suodatusjärjestelmä - HEPA-suodatin suojaa pienemmiltä pölyiltä ja suojaa lisäksi laitteen moottoria vaurioilta;<br />	Suodattimen ansiosta imuri ei menetä tehoaan ja imuteho on aina vakio;<br />	Suodatin on helppo irrottaa ja huuhdella juoksevan veden alla;<br />	Läpinäkyvän säiliön avulla näet aina, milloin se on tyhjennettävä, eikä imuri tukkeudu koskaan;<br />	Säiliön irrottamiseksi paina vain painiketta, joka avaa lukon, irrota suodatin, puhdista se ja aseta se takaisin kanteen;<br />	Imuri on hyödyllinen sekä autossa että kotona, esim. sohvan imurointiin tai pienten likojen keräämiseen - voit siivota kotisi nopeasti ilman perinteistä imuria;<br />	Kun akku on tyhjä, kytke se virtalähteeseen (mukana USB-kaapeli) - se voi olla auton laturi, kannettava tietokone tai laturi;<br />	Mukana tulee suulake harjalla, jatkoletkut, suuttimet vaikeapääsyisiin paikkoihin<br /><br />Tekniset tiedot:<br /><br />	Tyyppi: sykloninen - ilman pussia;<br />	Teho: 120 W;<br />	Virta: USB-kaapeli (mukana);<br />	Nopeus: 29000-31000 rpm;<br />	Akku: 2000 mAh;<br />	Mitat: pituus - 35 cm, korkeus - 11 cm;<br />	Johdon pituus: 100 cm;<br />	Imurin paino: 0,5 kg;</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-online_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-vertejums_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-price_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-79d0325790a3e4c903f4fd84a138e97a_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-3bc7b663c56b2dc7d4aba1d3f2d0832a_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-e99ad1825b132b290ac7c36d9529c401_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-cbf18daadbc11545b73656165e68fac7_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-84861b382f75cc257204a6587baaf5b8_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-36da18ceac4b2bdfc97694fb4c355c26_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-d4baaca1903f6077d191df580b57fd95_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-2ff587ea6017dab80ba2bbf78ebefb1a_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/809/410/6/8094106/bezvadu-rokas-automasinas-puteklsucejs-9247-120w-e15cef4874daff5e4b95cdd64c186240_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7557488896142]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7557488896142]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>6408</category-id>
    <category-name><![CDATA[Lukturi]]></category-name>
    <title><![CDATA[Rankinis prožektorius]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Manuāls prožektors]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Käsiprožektor]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Ручной прожектор]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Käsivalonheitin]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Rankinis žibintas su LED diodais. Nešiojamas stovyklavimo žibintas pasižymi stipria šviesa ir ilgu baterijos veikimo laiku.</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Rokas lampa ar LED diodēm. Pārnēsājamai kempinga gaismai ir spēcīga gaisma un ilgs akumulatora darbības laiks.<br /><br /><br />	Gaismas avots: LED-P1000.<br />	Krāsa melna.<br />	Režīms: spēcīga gaisma - vāja gaisma - SOS prožektors - sānu LED.<br />	Izmērs: 14,5cm*5,4cm.<br />	Akumulatora ietilpība: Iebūvēts 3750mAh 18650 akumulators.<br />	Darbības laiks: 3-5 stundas (spēcīgs apgaismojums), 5-8 stundas (slikts apgaismojums).<br />	Svars: 200g.<br />	Korpusa materiāls: plastmasa.<br />	Uzlādes laiks: 3-5 stundas.<br />	Uzlādes metode: USB tiešā uzlāde (iekļauts USB kabelis).<br />	Šajā izstrādājumā tiek izmantotas augstas spilgtuma LED spuldzes.<br />	Prožektoram raksturīgs ilgs lampas kalpošanas laiks, enerģijas taupīšana un augsts spilgtums.<br /><br /></p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>LED-dioodidega taskulamp. Kaasaskantaval telkimislambil on tugev valgus ja pikk aku kasutusiga.</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>Ручной фонарь со светодиодами. Портативный кемпинговый фонарь имеет сильный свет и длительное время автономной работы.</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>LED-diodeilla varustettu käsivalaisin. Kannettavalla retkeilyvalaisimella on voimakas valo ja pitkä akunkesto.</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-1b9cd_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-5d237-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-75d5b-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-09f27-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-33e2e-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-30c91-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-7f088-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-da9f5-vertejums_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/241/951/61/24195161/manuals-prozektors-11890-online_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7552577877972]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7552577877972]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>17396</category-id>
    <category-name><![CDATA[Sejas tīrīšanas un masāžas ierīces]]></category-name>
    <title><![CDATA[Profesionalus spuogų ir inkštirų šalinimo rinkinys]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Profesionāls pinnes un pūtīšu noņemšanas komplekts]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Professionaalne akne ja vistrike eemaldamise komplekt]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Профессиональный набор для удаления прыщей и угрей]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Ammattimainen akne- ja finnienpoistosarja]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Nustokite spaudinėti spuogus ant veido pirštais – tai nehigieniška ir gali sukelti odos infekciją arba randą...</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Pārtrauciet saspiest veidojumus uz sejas ar pirkstiem - tas nav higiēniski un var izraisīt ādas infekciju vai brūci...<br /><br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br />Noņemiet pūtītes un melnos punktus uz sejas viegli, bet sterili ar šo profesionālo komplektu, tāpat kā to dara profesionāli dermatologi!<br />Komplektā ir 8 instrumenti ar dažādiem uzgaļiem un izmēriem, tostarp pincete, maza, vidēja un gara cilpa, karotes cilpa, ass caurduršanas uzgalis un daudz kas cits. <br /> <br />Īpašības:<br />✓ 8 profesionāli instrumenti<br />✓ Komplektā ērts futrālis<br />✓ Ātra un viegla pūtīšu un piņņu izspiešana<br />✓ Viegla piekļuve grūti sasniedzamām vietām<br />✓ Izgatavots no augstas kvalitātes nerūsējošā tērauda.<br />✓ Sterila un higiēniska sejas kopšana<br /> <br />Pirms lietošanas iesakām atvērt ādas poras – vienkārši turiet uz sejas tīru, mitru dvieli vai salveti 5-15 minūtes.<br />Mēs iesakām nolietotos instrumentus dezinficēt ar spirtu saturošiem dezinfekcijas līdzekļiem, spirtu vai verdošu ūdeni un noslēgt tos futrālī līdz nākamajai lietošanai.</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Lõpetage sõrmedega näol olevate moodustiste pigistamine - see ei ole hügieeniline ja võib põhjustada nahainfektsiooni või haava...</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>从您的皮肤上去除赘生物，以免感染皮肤传染病或囊肿...<br /><br />取出睫毛刷和黑头针，但不要用这个专业组合，就像专业皮肤科医生一样！<br /><br />该套装包含8种专业工具，具有不同的刷毛和尺寸，包括睫毛刷、迷你刷、中等刷、长刷、睫毛膏刷、眼影刷头和许多其他物品。<br /><br />特点：<br />✓ 8种专业工具<br />✓ 套装内含专业化妆刷<br />✓ 轻松拔除多余睫毛和鼻毛<br />✓ 刷具易于到达难以触及的部位<br />✓ 由高品质无毒材料制成。<br /><br />在开始使用前，请打开毛孔 - 简单地将刷子插入皮肤，轻轻按压5-15分钟。<br /><br />我们建议您在使用工具前用酒精棉片消毒，以防止使用含酒精的消毒液、酒精或水稀释液，然后才能用于接下来的操作。</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>从您的皮肤上移除色素沉着和不需要的斑点——这不是卫生且可能导致皮肤感染或疤痕...<br /><br />移除面部上的污点和黑点，但与这个专业套装一起使用时要保证卫生，就像专业皮肤科医生一样！<br />套装中有8种具有不同附件和尺寸的工具，包括刷子、刮刀、中型和大型刮刀、圆头和各种其他工具。<br />特性：<br />✓ 8种专业工具<br />✓ 套装包含缝纫线<br />✓ 轻松拔除小而黑的污点和黑点<br />✓ 可以轻松接触到难以触及的地方<br />✓ 制作高品质无缝线的自愈纱布。<br />✓ 卫生的整体刮脸护理<br /><br />在开始使用之前，请打开皮肤毛孔 - 简单地将它们涂抹在脸上约5-15分钟。<br />在使用工具之前，我们建议您用酒精或其他消毒液和水分彻底消毒这些工具，然后再用于下一次使用。</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-18607_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-e06d5-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-2d19a-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-9e33a-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-f4d08-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-9d937-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-23d4c-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/215/216/32/21521632/profesionals-pinnes-un-putisu-nonemsanas-komplekts-4b064-vertejums_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7550084427512]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7550084427512]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>13903</category-id>
    <category-name><![CDATA[Piespraudes, brošas]]></category-name>
    <title><![CDATA[Auksinė sagė su žirklėmis ir dekoratyvinėmis plaukų šukomis]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Zelta sakta ar šķērēm un dekoratīvu matu ķemmi]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Kuldne pross kääride ja dekoratiivse juuksekammiga]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Золотая брошь с ножницами и декоративной расческой для волос]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Kultainen rintakoru saksilla ja koristeellisella hiuskammalla]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Sagė puikiai atrodo ant suknelės, švarko, kepurės, rankinės ar palto. Užsegimas spaustuku, kurį galima lengvai pritvirtinti prie bet kurio drabužio ar kitos medžiagos. Specifikacija: aukštis: 5,7 cm plotis: 3,6 cm Parodykite savo aistrą ir stilių su mūsų elegantiška aukso sage, kurioje derinamas unikalus dizainas su žirklių ir šukų motyvais, puikiai tinkančia bet kuriam profesionaliam kirpėjui ar stilistui. Ši sagė ne tik išreiškia jūsų pomėgius, bet ir suteikia elegancijos bet kokiam stiliui. Papuošta blizgančiais cirkoniais, sagė traukia akį subtiliu spindesiu, suteikdama rafinuotumo. Sagės aukštis 5,7 cm, plotis 3,6 cm, ji yra pakankamai didelė, kad sukurtų pastebimą akcentą, tačiau pakankamai subtili, kad papildytų bet kokį stilių. Sagė sujungia patvarumą ir eleganciją, garantuodama ilgalaikį naudojimą. Tai taip pat puiki dovanos idėja kirpėjui ar stilistui, kuris įvertins šį unikalų aksesuarą. Apibendrinant galima pasakyti, kad ši elegantiška auksinė sagė yra stilingas ir funkcionalus papuošalas, puikiai pabrėžiantis jūsų aistrą kirpimui. Apsipirkite dabar ir suteikite savo stiliui spindesio su šia unikalia sage!</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>"Bro&scaron;a lieliski izskatās uz kleitas, jakas, cepures, somas vai mēteļa.Klipsi aizdare, ko var viegli piestiprināt pie jebkura apģērba vai cita materiāla.Specifikācija:augstums: 5,7 cmplatums: 3,6 cmParādiet savu aizrau&scaron;anos un stilu ar mūsu eleganto zelta piespraudi, kurā apvienots unikāls dizains ar &scaron;ķērēm un ķemmes motīviem, kas ir lieliski piemērota jebkuram profesionālam frizierim vai frizierim. &Scaron;ī sakta ne tikai pauž jūsu intereses, bet arī pie&scaron;ķir eleganci jebkuram stilam.Rotā ar spīdīgu cirkoniju, sakta piesaista acis ar savu smalko mirdzumu, pievienojot izsmalcinātu raksturu.Bro&scaron;a ir 5,7&nbsp;cm augsta un 3,6&nbsp;cm plata, un tā ir pietiekami liela, lai radītu pamanāmu akcentu, tomēr pietiekami smalka, lai papildinātu jebkuru stilu. Bro&scaron;a apvieno izturību un eleganci, garantējot ilgsto&scaron;u lieto&scaron;anu.Tā ir arī lieliska ideja dāvanai frizierim vai stilistam, kur&scaron; novērtēs &scaron;o unikālo aksesuāru.Noslēgumā jāsaka, ka &scaron;ī elegantā zelta sakta ir stilīga un funkcionāla rota, kas lieliski izcels jūsu aizrau&scaron;anos ar frizūru. Iepērcieties tagad un pie&scaron;ķiriet savam stilam mirdzumu ar &scaron;o unikālo piespraudi!</p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Pross näeb suurepärane välja kleidil, jakil, mütsil, kotil või mantlil.Klambriga kinnitus, mida on lihtne kinnitada mis tahes riietele või muule materjalile.Spetsifikatsioon:kõrgus: 5,7 cm laius: 3,6 cm Näidake oma kirge ja stiili meie elegantse kuldse prossiga, mis ühendab ainulaadse disaini kääride ja kammi motiividega, mis sobib suurepäraselt igale professionaalsele juuksurile või stilistile. See pross mitte ainult ei väljenda teie huve, vaid lisab ka elegantsi igale stiilile.Kaunistatud säravate tsirkoonidega, pross köidab oma peene sädelusega pilke, lisades rafineeritud iseloomu.Pross on 5,7 cm kõrge ja 3,6 cm lai ning on piisavalt suur, et luua märgatav aktsent, kuid samas piisavalt peen, et täiendada mis tahes stiili. Pross ühendab vastupidavuse ja elegantsi, tagades pikaajalise kasutuse.See on ka suurepärane kingiidee juuksurile või stilistile, kes hindab seda ainulaadset aksessuaari.Kokkuvõtteks võib öelda, et see elegantne kuldne pross on stiilne ja funktsionaalne ehe, mis toob suurepäraselt esile teie kire juuksuritöö vastu. Ostke kohe ja lisage oma stiilile sära selle ainulaadse prossiga!</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>"Брошана лицезе извилистых, кожухов, сфер, или головы и тела. Глаза красиво украшены, как и купальные цветы или другие материалы. Особенность: высота: 5.7 см, ширина: 3,6 см. Передняя часть лица с ее украшениями и стиль с нашей элегантной золотой заколом, в которую входят уникальные драконы и элементы, подходящие для любого профессионального картофельщика или портного. Не только это показывает ваш интерес, но также придает униклый стиль изящности. С обратной стороны маленькие диски, с умеблированными глазами, украшены собственным мирным блеском, добавляются сглаженные черты речи. Брошана состоит из 5,7 см высокой и 3,6 см плоской части, что позволяет создать заметный акцент, однако при этом достаточно мягкости, чтобы дополнить блюдо любым стилем. Брошана сочетает в себе удобство и элегантность, обеспечивая долговечную удобство использования. Это также великая идея для друзей и брокеров или стильных людей, чтобы отразить уникальный обладательство. В заключение стоит отметить, что элегантная золотая заколка - это стильная и функциональная решка, которая великолепно подчеркивает вашу изящность с фасолью."</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>"Bro&scaron;a lieliski izskatās uz kleitas, kā tā, cepures, somas vai mētes. Klipsi aizdare, ko var viegli piestiprināt pie jebkuras apģērba vai cita materiāla. Speificācija: Augstums: 5,7 cm Plats: 3,6 cm Parādiet savu aizrau&scaron;anos un stilu ar mūsu eleganto zelta piespraidu, kurā apvienota unikāла dizains ar &scaron;ķērēm un ķemmes motīviem, kas ir lieliski piemērota jebkuram profesionālam frizierim vai frizierim. &Scaron;ī sakta ne tikai pauž jūsu intereses, bet arī pie&scaron;ķir eleganci jebkuram stilam. Rotā ar spīdīgu cirkoniju, sakta piesaista acis ar savu smalko mirdzumu, pievienojot izsmalcinātu raksturu. Bro&scaron;a ir 5,7&nbsp;cm augsta un 3,6&nbsp;cm plata, un tā ir pietiekami liela, lai radītu pamanāmu akcentu, tomēr pietiekami smalka, lai papildinātu jebkuru stilu. Bro&scaron;a apvieno izturību un eleganci, garantējot ilgsto&scaron;u lieto&scaron;anu. Tā ir arī lieliska ideja dāvanai frizierim vai stilistam, kur&scaron; novērtēs &scaron;unikālo aksesuāru."</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-a9874_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-b9561-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-52283-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-22107-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-cc1a5-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-80502-pirkt_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/361/155/47/36115547/zelta-sakta-ar-skerem-un-dekorativu-matu-f0279-pasutit_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7551634130241]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7551634130241]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>14518</category-id>
    <category-name><![CDATA[Mākslīgie ziedi]]></category-name>
    <title><![CDATA[Mākslīgās grīšļa zariņi, 20gb. G2, bēšā krāsā]]></title>
    <title-lv><![CDATA[Mākslīgās grīšļa zariņi, 20gb. G2, bēšā krāsā]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Mākslīgās grīšļa zariņi, 20gb. G2, bēšā krāsā]]></title-ee>
    <title-ru><![CDATA[Машинные колосья, 20gb. G2, серого цвета]]></title-ru>
    <title-fi><![CDATA[Tekoisten ruiskun lehdet, 20gb. G2, harmaassa värissä]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[<p>Puikus 20 vienetų rinkinys gražiai puokštei sukurti</p>]]></long-description>
    <long-description-lv><![CDATA[<p>Ideāls 20 gabalu komplekts, lai izveidotu skaistu pušķi<br /><br />Tie ir lieliski piemēroti kāzu, dzimšanas dienu un restorānu dekorēšanai<br /><br />Augstas kvalitātes materiāli ļauj ilgu laiku baudīt lielisku izskatu<br /><br />Viņi izskatās lieliski visu gadu<br /><br />Viegli labojams, reālistisks un izturīgs<br /><br /><br /><br />Augstums: 52 cm<br /><br />Smilšu krāsa<br /></p>]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[<p>Ideaalne 20-osaline komplekt kauni kimbu loomiseks<br /><br />Need sobivad suurepäraselt pulmade, sünnipäevade ja restoranide kaunistamiseks<br /><br />Kvaliteetsed materjalid võimaldavad pikka aega suurepärast välimust nautida<br /><br />Need näevad suurepärased välja aastaringselt<br /><br />Lihtne parandada, realistlik ja vastupidav<br /><br /><br />Kõrgus: 52 cm<br /><br />Liiva värv</p>]]></long-description-ee>
    <long-description-ru><![CDATA[<p>Идеальный набор из 20 штук для создания красивого букета</p>]]></long-description-ru>
    <long-description-fi><![CDATA[<p>Täydellinen 20 kappaleen setti kauniin kimpun luomiseen</p>]]></long-description-fi>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-c33dd_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-3aaff-cena_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-2e316-interneta_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-09f51-atsauksme_xbig.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://lv2.pigugroup.eu/colours/306/912/97/30691297/maksligas-grisla-zarini-20gb-g2-besa-krasa-63018-letak_xbig.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[7558999670832]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[7558999670832]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>